{
  "id": 1243322731,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.11474,36.85172,35.11474,36.85172",
    "geom:latitude":36.85172,
    "geom:longitude":35.11474,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:asciiname":"Karacercili",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":5,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310008,
    "gn:latitude":36.85172,
    "gn:longitude":35.11474,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Kara\u00e7er\u00e7ili",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"35.09474,36.83172,35.13474,36.87172",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7er\u00e7ili",
        "Kara\u00e7er\u00e7ili"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679313,
        890463423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310008
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9f463dfa8297b3bbfdfd5790392669e5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463423,
            "locality_id":1243322731,
            "region_id":85679313
        }
    ],
    "wof:id":1243322731,
    "wof:lastmodified":1566586955,
    "wof:name":"Karacercili",
    "wof:parent_id":890463423,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.11474,
    36.85172,
    35.11474,
    36.85172
],
  "geometry": {"coordinates":[35.11474,36.85172],"type":"Point"}
}