{
  "id": 1259454117,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.00534,38.78963,43.00534,38.78963",
    "geom:latitude":38.78963,
    "geom:longitude":43.00534,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:asciiname":"Esenkiyi",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1652,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":315327,
    "gn:latitude":38.78963,
    "gn:longitude":43.00534,
    "gn:modification_date":"2015-03-08",
    "gn:name":"Esenk\u0131y\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"42.98534,38.76963,43.02534,38.80963",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Perk\u00e2t",
        "Parkat",
        "Esenk\u0131y\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679407,
        1108709243
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":315327
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"ec28c72dd8288743f1fe52539f3b5a35",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709243,
            "locality_id":1259454117,
            "region_id":85679407
        }
    ],
    "wof:id":1259454117,
    "wof:lastmodified":1566587551,
    "wof:name":"Esenkiyi",
    "wof:parent_id":1108709243,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.00534,
    38.78963,
    43.00534,
    38.78963
],
  "geometry": {"coordinates":[43.00534,38.78963],"type":"Point"}
}