{
  "id": 1226787991,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.32077,41.21535,33.32077,41.21535",
    "geom:latitude":41.21535,
    "geom:longitude":33.32077,
    "gn:admin1_code":"37.0",
    "gn:asciiname":"Derecati",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":746,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":748329,
    "gn:latitude":41.21535,
    "gn:longitude":33.32077,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Dere\u00e7at\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Mirzek",
        "Mirzekk\u00f6y",
        "Mezuk",
        "Dere\u00e7at\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679259,
        890461625
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":748329
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"f414e708e520f8f64362c33b74c8a143",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461625,
            "locality_id":1226787991,
            "region_id":85679259
        }
    ],
    "wof:id":1226787991,
    "wof:lastmodified":1537707991,
    "wof:name":"Derecati",
    "wof:parent_id":890461625,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.32077,
    41.21535,
    33.32077,
    41.21535
],
  "geometry": {"coordinates":[33.32077,41.21535],"type":"Point"}
}