{
  "id": 1326454103,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.57617,40.04393,38.57617,40.04393",
    "geom:latitude":40.04393,
    "geom:longitude":38.57617,
    "gn:admin1_code":"58.0",
    "gn:asciiname":"Asagi Tepecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1299,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7581943,
    "gn:latitude":40.04393,
    "gn:longitude":38.57617,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 Tepecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Tepecik"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015fa\u011f\u0131tepecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679355,
        1108709527
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7581943
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"508ce5f46f207f90c1a24c68fbf36aec",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709527,
            "locality_id":1326454103,
            "region_id":85679355
        }
    ],
    "wof:id":1326454103,
    "wof:lastmodified":1537708254,
    "wof:name":"Asagi Tepecik",
    "wof:parent_id":1108709527,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.57617,
    40.04393,
    38.57617,
    40.04393
],
  "geometry": {"coordinates":[38.57617,40.04393],"type":"Point"}
}