{
  "id": 1343485093,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.8157,37.58844,42.8157,37.58844",
    "geom:latitude":37.58844,
    "geom:longitude":42.8157,
    "gn:admin1_code":"80.0",
    "gn:asciiname":"Uckardesler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1540,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7004883,
    "gn:latitude":37.58844,
    "gn:longitude":42.8157,
    "gn:modification_date":"2016-06-05",
    "gn:name":"\u00dc\u00e7karde\u015fler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"42.7957,37.56844,42.8357,37.60844",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00dc\u00e7karde\u015fler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679493,
        890460285
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7004883
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"bb59f05a97632833004046519935dfb2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460285,
            "locality_id":1343485093,
            "region_id":85679493
        }
    ],
    "wof:id":1343485093,
    "wof:lastmodified":1566582433,
    "wof:name":"Uckardesler",
    "wof:parent_id":890460285,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.8157,
    37.58844000000001,
    42.8157,
    37.58844000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[42.8157,37.58844000000001],"type":"Point"}
}