{
  "id": 1259709313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.28684,38.97315,39.28684,38.97315",
    "geom:latitude":38.97315,
    "geom:longitude":39.28684,
    "gn:admin1_code":"62",
    "gn:asciiname":"Ardic",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1408,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":302217,
    "gn:latitude":38.97315,
    "gn:longitude":39.28684,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"Ard\u0131\u00e7",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ard\u0131\u00e7",
        "Sa\u011fmandersimi"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679497,
        1108709815
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":302217
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a8f291485ebf6b56a80b37ad6d9921e1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709815,
            "locality_id":1259709313,
            "region_id":85679497
        }
    ],
    "wof:id":1259709313,
    "wof:lastmodified":1537706767,
    "wof:name":"Ardic",
    "wof:parent_id":1108709815,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.28684000000001,
    38.97315,
    39.28684000000001,
    38.97315
],
  "geometry": {"coordinates":[39.28684000000001,38.97315],"type":"Point"}
}