{
  "id": 1277090825,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.85585,40.3865,37.85585,40.3865",
    "geom:latitude":40.3865,
    "geom:longitude":37.85585,
    "gn:admin1_code":"52.0",
    "gn:asciiname":"Balikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1640,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":751133,
    "gn:latitude":40.3865,
    "gn:longitude":37.85585,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"Bal\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Bal\u0131kl\u0131",
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679349,
        890464147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":751133
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1ebc6325c9b27c313a3c8be599f14511",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464147,
            "locality_id":1277090825,
            "region_id":85679349
        }
    ],
    "wof:id":1277090825,
    "wof:lastmodified":1537708093,
    "wof:name":"Balikli",
    "wof:parent_id":890464147,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.85585,
    40.3865,
    37.85585,
    40.3865
],
  "geometry": {"coordinates":[37.85585,40.3865],"type":"Point"}
}