{
  "id": 1193198483,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.13715,41.19945,34.13715,41.19945",
    "geom:latitude":41.19945,
    "geom:longitude":34.13715,
    "gn:admin1_code":"37.0",
    "gn:asciiname":"Tascilar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1310,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":747316,
    "gn:latitude":41.19945,
    "gn:longitude":34.13715,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Ta\u015f\u00e7\u0131lar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u0130sa",
        "Eserli",
        "Ta\u015f\u00e7\u0131lar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679259,
        1108709917
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":747316
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"abf68f1ce9df62f7fc98f38b1d3a991d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709917,
            "locality_id":1193198483,
            "region_id":85679259
        }
    ],
    "wof:id":1193198483,
    "wof:lastmodified":1537707957,
    "wof:name":"Tascilar",
    "wof:parent_id":1108709917,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.13715,
    41.19945,
    34.13715,
    41.19945
],
  "geometry": {"coordinates":[34.13715,41.19945],"type":"Point"}
}