{
  "id": 1343485149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.55853,40.86066,42.55853,40.86066",
    "geom:latitude":40.86066,
    "geom:longitude":42.55853,
    "gn:admin1_code":"86.0",
    "gn:asciiname":"Dedekilici",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1992,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":748587,
    "gn:latitude":40.86066,
    "gn:longitude":42.55853,
    "gn:modification_date":"2015-04-08",
    "gn:name":"Dedek\u0131l\u0131c\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Dedek\u0131l\u0131c\u0131"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ke\u015far",
        "Dedek\u0131l\u0131\u00e7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679511,
        1108709521
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":748587
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d2ee17819e72791a1c8c34458aeba376",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709521,
            "locality_id":1343485149,
            "region_id":85679511
        }
    ],
    "wof:id":1343485149,
    "wof:lastmodified":1537707999,
    "wof:name":"Dedekilici",
    "wof:parent_id":1108709521,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.55853,
    40.86066,
    42.55853,
    40.86066
],
  "geometry": {"coordinates":[42.55853,40.86066],"type":"Point"}
}