{
  "id": 1192969043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.39403,40.86974,38.39403,40.86974",
    "geom:latitude":40.86974,
    "geom:longitude":38.39403,
    "gn:admin1_code":"28.0",
    "gn:asciiname":"Calis",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":226,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7573834,
    "gn:latitude":40.86974,
    "gn:longitude":38.39403,
    "gn:modification_date":"2015-08-08",
    "gn:name":"\u00c7al\u0131\u015f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fra_x_preferred":[
        "Calis"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7al\u0131\u015f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679341,
        890460305
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7573834
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1bba74ba082a8ea3dc4322cce7a0a5b8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460305,
            "locality_id":1192969043,
            "region_id":85679341
        }
    ],
    "wof:id":1192969043,
    "wof:lastmodified":1564161029,
    "wof:name":"Calis",
    "wof:parent_id":890460305,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.39403,
    40.86974,
    38.39403,
    40.86974
],
  "geometry": {"coordinates":[38.39403,40.86974],"type":"Point"}
}