{
  "id": 1293858083,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.1677,37.81525,29.1677,37.81525",
    "geom:latitude":37.81525,
    "geom:longitude":29.1677,
    "gn:admin1_code":"20",
    "gn:asciiname":"Guzelkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":255,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10180438,
    "gn:latitude":37.81525,
    "gn:longitude":29.1677,
    "gn:modification_date":"2015-04-10",
    "gn:name":"G\u00fczelk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00fczelk\u00f6y"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Ye\u011fena\u011fa"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679277,
        890460703
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10180438
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"bf0de70e3166c58c636a26a03679ad77",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460703,
            "locality_id":1293858083,
            "region_id":85679277
        }
    ],
    "wof:id":1293858083,
    "wof:lastmodified":1537708347,
    "wof:name":"Guzelkoy",
    "wof:parent_id":890460703,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.1677,
    37.81525,
    29.1677,
    37.81525
],
  "geometry": {"coordinates":[29.1677,37.81525],"type":"Point"}
}