{
  "id": 1326555739,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.73904,41.33291,31.73904,41.33291",
    "geom:latitude":41.33291,
    "geom:longitude":31.73904,
    "gn:admin1_code":"85.0",
    "gn:asciiname":"Balcikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":491,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":751165,
    "gn:latitude":41.33291,
    "gn:longitude":31.73904,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Bal\u00e7\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Bal\u00e7\u0131kl\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Balc\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679419,
        1108709749
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":751165
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"cd53a89f4621d314b3338bb36b3e9d91",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709749,
            "locality_id":1326555739,
            "region_id":85679419
        }
    ],
    "wof:id":1326555739,
    "wof:lastmodified":1537708094,
    "wof:name":"Balcikli",
    "wof:parent_id":1108709749,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.73904000000001,
    41.33291,
    31.73904000000001,
    41.33291
],
  "geometry": {"coordinates":[31.73904000000001,41.33291],"type":"Point"}
}