{
  "id": 1310518187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.51549,41.13625,31.51549,41.13625",
    "geom:latitude":41.13625,
    "geom:longitude":31.51549,
    "gn:admin1_code":"85.0",
    "gn:asciiname":"Alapli Omerli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":163,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":741122,
    "gn:latitude":41.13625,
    "gn:longitude":31.51549,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Alapl\u0131 \u00d6merli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Alapl\u0131 \u00d6merli"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ere\u011fli\u00f6merli",
        "\u00d6merli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679419,
        890461687
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":741122
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5ee1b639c678b8436fe07b17f5078cae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461687,
            "locality_id":1310518187,
            "region_id":85679419
        }
    ],
    "wof:id":1310518187,
    "wof:lastmodified":1537707756,
    "wof:name":"Alapli Omerli",
    "wof:parent_id":890461687,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.51549,
    41.13625,
    31.51549,
    41.13625
],
  "geometry": {"coordinates":[31.51549,41.13625],"type":"Point"}
}