{
  "id": 1343445581,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.41862,41.42207,42.41862,41.42207",
    "geom:latitude":41.42207,
    "geom:longitude":42.41862,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:asciiname":"Ilica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1692,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745329,
    "gn:latitude":41.42207,
    "gn:longitude":42.41862,
    "gn:modification_date":"2016-07-05",
    "gn:name":"Il\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Il\u0131cak\u00f6y"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Il\u0131ca K\u00f6y",
        "Il\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679367,
        1108709193
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745329
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"0d2558b8f494697f615d99a25d731b41",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709193,
            "locality_id":1343445581,
            "region_id":85679367
        }
    ],
    "wof:id":1343445581,
    "wof:lastmodified":1537707888,
    "wof:name":"Ilica",
    "wof:parent_id":1108709193,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.41862,
    41.42207,
    42.41862,
    41.42207
],
  "geometry": {"coordinates":[42.41862,41.42207],"type":"Point"}
}