{
  "id": 1209170485,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.58163,41.25098,26.58163,41.25098",
    "geom:latitude":41.25098,
    "geom:longitude":26.58163,
    "gn:admin1_code":"22.0",
    "gn:asciiname":"Karayayla",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":28,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":744043,
    "gn:latitude":41.25098,
    "gn:longitude":26.58163,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Karayayla",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"26.56163,41.23098,26.60163,41.27098",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Karayaylak\u00f6y",
        "Karayayl\u00e2k\u00f6y\u00fc",
        "Karayayla"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744043
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"f412f1ca379ef1d1fd84ce0e5b99b920",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209170485
        }
    ],
    "wof:id":1209170485,
    "wof:lastmodified":1566584760,
    "wof:name":"Karayayla",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.58163,
    41.25098,
    26.58163,
    41.25098
],
  "geometry": {"coordinates":[26.58163,41.25098],"type":"Point"}
}