{
  "id": 1226159563,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.20787,38.79419,38.20787,38.79419",
    "geom:latitude":38.79419,
    "geom:longitude":38.20787,
    "gn:admin1_code":"44.0",
    "gn:asciiname":"Guvecli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1094,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7458506,
    "gn:latitude":38.79419,
    "gn:longitude":38.20787,
    "gn:modification_date":"2015-08-08",
    "gn:name":"G\u00fcve\u00e7li",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"38.18787,38.77419,38.22787,38.81419",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00fcve\u00e7li"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00fcveli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679309,
        1108709293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7458506
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"437028bfccbd8b0362436a4f360a1d82",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709293,
            "locality_id":1226159563,
            "region_id":85679309
        }
    ],
    "wof:id":1226159563,
    "wof:lastmodified":1566587966,
    "wof:name":"Guvecli",
    "wof:parent_id":1108709293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.20787,
    38.79419,
    38.20787,
    38.79419
],
  "geometry": {"coordinates":[38.20787,38.79419],"type":"Point"}
}