{
  "id": 1310216915,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.93897,37.55793,37.93897,37.55793",
    "geom:latitude":37.55793,
    "geom:longitude":37.93897,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:asciiname":"Aktepe",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":571,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":309026,
    "gn:latitude":37.55793,
    "gn:longitude":37.93897,
    "gn:modification_date":"2015-12-06",
    "gn:name":"Aktepe",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056f\u0569\u0565\u0583\u0565"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Aktepe"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Karn\u0131a\u00e7\u0131k",
        "Karnecik",
        "Karnac\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679295,
        890464115
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309026
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"47176f3495c9408f5b3a645f4d02f7a1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464115,
            "locality_id":1310216915,
            "region_id":85679295
        }
    ],
    "wof:id":1310216915,
    "wof:lastmodified":1564161903,
    "wof:name":"Aktepe",
    "wof:parent_id":890464115,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.93897,
    37.55793,
    37.93897,
    37.55793
],
  "geometry": {"coordinates":[37.93897,37.55793],"type":"Point"}
}