{
  "id": 1209503443,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.74028,39.90944,27.74028,39.90944",
    "geom:latitude":39.90944,
    "geom:longitude":27.74028,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:asciiname":"Karlik",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":303,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":309044,
    "gn:latitude":39.90944,
    "gn:longitude":27.74028,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Karl\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.72028,39.88944,27.76028,39.92944",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Karl\u0131kk\u00f6y",
        "Karl\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309044
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"90bc059627cc81a2f9135b4bd66e1271",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209503443
        }
    ],
    "wof:id":1209503443,
    "wof:lastmodified":1566584547,
    "wof:name":"Karlik",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.74028,
    39.90944,
    27.74028,
    39.90944
],
  "geometry": {"coordinates":[27.74028,39.90944],"type":"Point"}
}