{
  "id": 1293834561,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.12719,41.0372,39.12719,41.0372",
    "geom:latitude":41.0372,
    "geom:longitude":39.12719,
    "gn:admin1_code":"28.0",
    "gn:asciiname":"Isakli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":310,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7569008,
    "gn:latitude":41.0372,
    "gn:longitude":39.12719,
    "gn:modification_date":"2016-08-04",
    "gn:name":"I\u015fakl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "I\u015fakl\u0131"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Isakl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679341,
        890464125
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7569008
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"48dd133babdd5c0206df21fe6295059e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464125,
            "locality_id":1293834561,
            "region_id":85679341
        }
    ],
    "wof:id":1293834561,
    "wof:lastmodified":1537708242,
    "wof:name":"Isakli",
    "wof:parent_id":890464125,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.12719,
    41.0372,
    39.12719,
    41.0372
],
  "geometry": {"coordinates":[39.12719,41.0372],"type":"Point"}
}