{
  "id": 1209541101,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.24151,37.35695,28.24151,37.35695",
    "geom:latitude":37.35695,
    "geom:longitude":28.24151,
    "gn:admin1_code":"48",
    "gn:asciiname":"Serefkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":704,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":301128,
    "gn:latitude":37.35695,
    "gn:longitude":28.24151,
    "gn:modification_date":"2015-05-06",
    "gn:name":"\u015eerefk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u015eerefk\u00f6y"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u015eeref"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301128
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9cf8148d275e642a34ab49b1e77724ef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209541101
        }
    ],
    "wof:id":1209541101,
    "wof:lastmodified":1537706730,
    "wof:name":"Serefkoy",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.24151,
    37.35695,
    28.24151,
    37.35695
],
  "geometry": {"coordinates":[28.24151,37.35695],"type":"Point"}
}