{
  "id": 1260037361,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.57603,39.69445,39.57603,39.69445",
    "geom:latitude":39.69445,
    "geom:longitude":39.57603,
    "gn:admin1_code":"24.0",
    "gn:asciiname":"Karadigin",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1150,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":324367,
    "gn:latitude":39.69445,
    "gn:longitude":39.57603,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Karadi\u011fin",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"39.55603,39.67445,39.59603,39.71445",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karadi\u011fin"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Karad\u0131\u011f\u0131n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679373,
        890461769
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":324367
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1db729ca0f68e9e1fed2a9cbe062ec10",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461769,
            "locality_id":1260037361,
            "region_id":85679373
        }
    ],
    "wof:id":1260037361,
    "wof:lastmodified":1566585238,
    "wof:name":"Karadigin",
    "wof:parent_id":890461769,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.57603,
    39.69445,
    39.57603,
    39.69445
],
  "geometry": {"coordinates":[39.57603,39.69445],"type":"Point"}
}