{
  "id": 1209030343,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.09472,40.23694,31.09472,40.23694",
    "geom:latitude":40.23694,
    "geom:longitude":31.09472,
    "gn:admin1_code":"68.0",
    "gn:asciiname":"Epceler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1018,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":747492,
    "gn:latitude":40.23694,
    "gn:longitude":31.09472,
    "gn:modification_date":"2015-12-06",
    "gn:name":"Ep\u00e7eler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "M\u00fcrg\u00fcp"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ebceler",
        "Ep\u00e7eler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":747492
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e4a8f8be2194ef3939fc2a9bd98a72e5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209030343
        }
    ],
    "wof:id":1209030343,
    "wof:lastmodified":1537707963,
    "wof:name":"Epceler",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.09472,
    40.23694,
    31.09472,
    40.23694
],
  "geometry": {"coordinates":[31.09472,40.23694],"type":"Point"}
}