{
  "id": 1292928875,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.50884,41.13629,31.50884,41.13629",
    "geom:latitude":41.13629,
    "geom:longitude":31.50884,
    "gn:admin1_code":"85.0",
    "gn:asciiname":"Isafakili",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":116,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745131,
    "gn:latitude":41.13629,
    "gn:longitude":31.50884,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u0130safak\u0131l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"31.48884,41.11629,31.52884,41.15629",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Esebakl\u0131",
        "\u0130sa F\u0131k\u0131hl\u0131",
        "\u0130safak\u0131hl\u0131",
        "\u0130safak\u0131h",
        "\u0130safak\u0131l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679419,
        890461687
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745131
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"c5fd66eaf3bb1812a5956c7a7511d125",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461687,
            "locality_id":1292928875,
            "region_id":85679419
        }
    ],
    "wof:id":1292928875,
    "wof:lastmodified":1566583159,
    "wof:name":"Isafakili",
    "wof:parent_id":890461687,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.50884000000001,
    41.13629,
    31.50884000000001,
    41.13629
],
  "geometry": {"coordinates":[31.50884000000001,41.13629],"type":"Point"}
}