{
  "id": 1309860731,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.96458,39.31512,41.96458,39.31512",
    "geom:latitude":39.31512,
    "geom:longitude":41.96458,
    "gn:admin1_code":"25",
    "gn:asciiname":"Karakopru",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1545,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":309652,
    "gn:latitude":39.31512,
    "gn:longitude":41.96458,
    "gn:modification_date":"2015-04-08",
    "gn:name":"Karak\u00f6pr\u00fc",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kara\u00e7oban",
        "Karak\u00f6pr\u00fc"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679369,
        890462751
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309652
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d29787942e7a9dc8d58fb962d993b6b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462751,
            "locality_id":1309860731,
            "region_id":85679369
        }
    ],
    "wof:id":1309860731,
    "wof:lastmodified":1537707002,
    "wof:name":"Karakopru",
    "wof:parent_id":890462751,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.96458,
    39.31512,
    41.96458,
    39.31512
],
  "geometry": {"coordinates":[41.96458,39.31512],"type":"Point"}
}