{
  "id": 1310430909,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.87698,38.22227,36.87698,38.22227",
    "geom:latitude":38.22227,
    "geom:longitude":36.87698,
    "gn:admin1_code":"46",
    "gn:asciiname":"Alimpinar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1319,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":324022,
    "gn:latitude":38.22227,
    "gn:longitude":36.87698,
    "gn:modification_date":"2010-08-03",
    "gn:name":"Alimp\u0131nar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"36.85698,38.20227,36.89698,38.24227",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Birecik",
        "Alimp\u0131nar\u0131",
        "Alimp\u0131nar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679303,
        1108709245
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":324022
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1d355914c60765aa9a7286799a5dad0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709245,
            "locality_id":1310430909,
            "region_id":85679303
        }
    ],
    "wof:id":1310430909,
    "wof:lastmodified":1566585647,
    "wof:name":"Alimpinar",
    "wof:parent_id":1108709245,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.87698,
    38.22227,
    36.87698,
    38.22227
],
  "geometry": {"coordinates":[36.87698,38.22227],"type":"Point"}
}