{
  "id": 890463489,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-09-23",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.24278,38.74444,30.24278,38.74444",
    "geom:latitude":38.74444,
    "geom:longitude":30.24278,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPLA2",
    "gn:pop":5940,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sinanpa\u015fa"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Sincanl\u0131"
    ],
    "qs:name":"Sincanl\u0131",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Afyonkarahisar",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":6,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"5",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679267
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":300754,
        "gp:id":29390758,
        "qs:id":355237
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053432,
    "wof:geomhash":"e6ee0e6b9c5421306b230a044310cdb3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463489,
            "region_id":85679267
        }
    ],
    "wof:id":890463489,
    "wof:lastmodified":1505343693,
    "wof:name":"Sincanl\u0131",
    "wof:parent_id":85679267,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:population":5940,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.24278,
    38.74444,
    30.24278,
    38.74444
],
  "geometry": {"coordinates":[30.24278,38.74444],"type":"Point"}
}