{
  "id": 1326755865,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.90796,37.25695,27.90796,37.25695",
    "geom:latitude":37.25695,
    "geom:longitude":27.90796,
    "gn:admin1_code":"48",
    "gn:asciiname":"Camlibelen",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":567,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":296373,
    "gn:latitude":37.25695,
    "gn:longitude":27.90796,
    "gn:modification_date":"2015-05-06",
    "gn:name":"\u00c7aml\u0131belen",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.88796,37.23695,27.92796,37.27695",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7aml\u0131belen"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Yukar\u0131kal\u0131na\u011f\u0131l",
        "Yukar\u0131 Kadina\u011f\u0131l"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679291,
        890462233
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":296373
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1b061efb6bbd347e3ec9a900e2ab5483",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462233,
            "locality_id":1326755865,
            "region_id":85679291
        }
    ],
    "wof:id":1326755865,
    "wof:lastmodified":1566581596,
    "wof:name":"Camlibelen",
    "wof:parent_id":890462233,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.90796,
    37.25695,
    27.90796,
    37.25695
],
  "geometry": {"coordinates":[27.90796,37.25695],"type":"Point"}
}