{
  "id": 890459107,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.70806,37.8956,41.70806,37.8956",
    "geom:latitude":37.8956,
    "geom:longitude":41.70806,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":318,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:unk_x_variant":[
        "Ay\u0131ndar"
    ],
    "qs:name":"A\u011fa\u00e7l\u0131p\u0131nar",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679489,
        1108709683
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":322752,
        "gp:id":2344235,
        "qs:id":547678
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053254,
    "wof:geomhash":"61da390aa8a2a24d18e969ac444ee9d5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709683,
            "locality_id":890459107,
            "region_id":85679489
        }
    ],
    "wof:id":890459107,
    "wof:lastmodified":1505343675,
    "wof:name":"A\u011fa\u00e7l\u0131p\u0131nar",
    "wof:parent_id":1108709683,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":318,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.70806,
    37.8956,
    41.70806,
    37.8956
],
  "geometry": {"coordinates":[41.70806,37.8956],"type":"Point"}
}