{
  "id": 1276284601,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.73999,41.14741,29.73999,41.14741",
    "geom:latitude":41.14741,
    "geom:longitude":29.73999,
    "gn:admin1_code":"34.0",
    "gn:asciiname":"Imrenli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":32,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745262,
    "gn:latitude":41.14741,
    "gn:longitude":29.73999,
    "gn:modification_date":"2010-08-03",
    "gn:name":"\u0130mrenli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u0130mranl\u0131",
        "\u0130mrenli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679237,
        890461727
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745262
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"79459d82b04ae5850d4cae2f31fd7ac1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461727,
            "locality_id":1276284601,
            "region_id":85679237
        }
    ],
    "wof:id":1276284601,
    "wof:lastmodified":1537707885,
    "wof:name":"Imrenli",
    "wof:parent_id":890461727,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.73999,
    41.14741,
    29.73999,
    41.14741
],
  "geometry": {"coordinates":[29.73999,41.14741],"type":"Point"}
}