{
  "id": 1242703367,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.69494,38.10891,42.69494,38.10891",
    "geom:latitude":38.10891,
    "geom:longitude":42.69494,
    "gn:admin1_code":"65.0",
    "gn:asciiname":"Cicekli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2059,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6968076,
    "gn:latitude":38.10891,
    "gn:longitude":42.69494,
    "gn:modification_date":"2015-03-09",
    "gn:name":"\u00c7i\u00e7ekli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"42.67494,38.08891,42.71494,38.12891",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7icekli"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u00c7i\u00e7ekli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679509,
        1108709347
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6968076
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"aca62a9ac0d75802205761f8e480dbd5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709347,
            "locality_id":1242703367,
            "region_id":85679509
        }
    ],
    "wof:id":1242703367,
    "wof:lastmodified":1566586986,
    "wof:name":"Cicekli",
    "wof:parent_id":1108709347,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.69494,
    38.10891,
    42.69494,
    38.10891
],
  "geometry": {"coordinates":[42.69494,38.10891],"type":"Point"}
}