{
  "id": 1243286833,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.72694,41.29988,42.72694,41.29988",
    "geom:latitude":41.29988,
    "geom:longitude":42.72694,
    "gn:admin1_code":"86.0",
    "gn:asciiname":"Ciceklidag",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2153,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":749192,
    "gn:latitude":41.29988,
    "gn:longitude":42.72694,
    "gn:modification_date":"2016-07-05",
    "gn:name":"\u00c7i\u00e7eklida\u011f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Fayatl\u0131",
        "\u00c7i\u00e7eklida\u011f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679511,
        1108709565
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":749192
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"fb3f63e2c6f7e7d799f0ab0f12ab9604",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709565,
            "locality_id":1243286833,
            "region_id":85679511
        }
    ],
    "wof:id":1243286833,
    "wof:lastmodified":1537708021,
    "wof:name":"Ciceklidag",
    "wof:parent_id":1108709565,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.72694,
    41.29988,
    42.72694,
    41.29988
],
  "geometry": {"coordinates":[42.72694,41.29988],"type":"Point"}
}