{
  "id": 1277022299,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.62274,39.21417,33.62274,39.21417",
    "geom:latitude":39.21417,
    "geom:longitude":33.62274,
    "gn:admin1_code":"40",
    "gn:asciiname":"Savcilikurutlu",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":920,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":301444,
    "gn:latitude":39.21417,
    "gn:longitude":33.62274,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"Savc\u0131l\u0131kurutlu",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Savc\u0131l\u0131kurutlu"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Savc\u0131l\u0131kurtlu"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679317,
        890461851
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301444
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6d21449c3e79ec1e1cb8e44fc97a02b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461851,
            "locality_id":1277022299,
            "region_id":85679317
        }
    ],
    "wof:id":1277022299,
    "wof:lastmodified":1537706742,
    "wof:name":"Savcilikurutlu",
    "wof:parent_id":890461851,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.62274,
    39.21417,
    33.62274,
    39.21417
],
  "geometry": {"coordinates":[33.62274,39.21417],"type":"Point"}
}