{
  "id": 1344181805,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.4096,41.68294,35.4096,41.68294",
    "geom:latitude":41.68294,
    "geom:longitude":35.4096,
    "gn:admin1_code":"57.0",
    "gn:asciiname":"Guzel Cay",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":9,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":749528,
    "gn:latitude":41.68294,
    "gn:longitude":35.4096,
    "gn:modification_date":"2015-06-08",
    "gn:name":"G\u00fczel \u00c7ay",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00fczel \u00c7ay"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7aya\u011fz\u0131 Mahallesi"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":749528
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"86c57eda3f1e08974a7cef21b4f7b844",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":-1,
            "locality_id":1344181805,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1344181805,
    "wof:lastmodified":1537708034,
    "wof:name":"Guzel Cay",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.4096,
    41.68294,
    35.4096,
    41.68294
],
  "geometry": {"coordinates":[35.4096,41.68294],"type":"Point"}
}