{
  "id": 1310131297,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.51856,37.25321,37.51856,37.25321",
    "geom:latitude":37.25321,
    "geom:longitude":37.51856,
    "gn:admin1_code":"83.0",
    "gn:asciiname":"Orenli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":685,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":325470,
    "gn:latitude":37.25321,
    "gn:longitude":37.51856,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00d6renli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Acemh\u00fcy\u00fcg\u00fc K\u00f6y\u00fc",
        "Acemh\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc",
        "\u00d6renli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679437,
        890460361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":325470
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"eda26e815dffbc30758d7f880ce46a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460361,
            "locality_id":1310131297,
            "region_id":85679437
        }
    ],
    "wof:id":1310131297,
    "wof:lastmodified":1537707512,
    "wof:name":"Orenli",
    "wof:parent_id":890460361,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.51856,
    37.25321,
    37.51856,
    37.25321
],
  "geometry": {"coordinates":[37.51856,37.25321],"type":"Point"}
}