{
  "id": 1193202707,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.26161,41.49666,34.26161,41.49666",
    "geom:latitude":41.49666,
    "geom:longitude":34.26161,
    "gn:admin1_code":"37.0",
    "gn:asciiname":"Vakifbeloren",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":709,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":738223,
    "gn:latitude":41.49666,
    "gn:longitude":34.26161,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Vak\u0131fbel\u00f6ren",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Vak\u0131fbelveren",
        "Vak\u0131fbelviran",
        "Vak\u0131fhelyren",
        "Vak\u0131fbel\u00f6ren"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679259,
        1108709917
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":738223
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e6dc89767e391f09badde494a973dbce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709917,
            "locality_id":1193202707,
            "region_id":85679259
        }
    ],
    "wof:id":1193202707,
    "wof:lastmodified":1537707658,
    "wof:name":"Vakifbeloren",
    "wof:parent_id":1108709917,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.26161,
    41.49666,
    34.26161,
    41.49666
],
  "geometry": {"coordinates":[34.26161,41.49666],"type":"Point"}
}