{
  "id": 1226692595,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.48167,37.91194,35.48167,37.91194",
    "geom:latitude":37.91194,
    "geom:longitude":35.48167,
    "gn:admin1_code":"38",
    "gn:asciiname":"Camlica",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":972,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":319625,
    "gn:latitude":37.91194,
    "gn:longitude":35.48167,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00c7aml\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Fara\u015fa",
        "Pharasa",
        "\u00c7aml\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679321,
        1108709965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319625
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"37c90fbe2ffa0c6e1963db6ba2081dd3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709965,
            "locality_id":1226692595,
            "region_id":85679321
        }
    ],
    "wof:id":1226692595,
    "wof:lastmodified":1537707323,
    "wof:name":"Camlica",
    "wof:parent_id":1108709965,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.48167,
    37.91194,
    35.48167,
    37.91194
],
  "geometry": {"coordinates":[35.48167,37.91194],"type":"Point"}
}