{
  "id": 1276360199,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.93237,37.53612,33.93237,37.53612",
    "geom:latitude":37.53612,
    "geom:longitude":33.93237,
    "gn:admin1_code":"71",
    "gn:asciiname":"Asiklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1013,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":323103,
    "gn:latitude":37.53612,
    "gn:longitude":33.93237,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"A\u015f\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015f\u0131kk\u00f6y",
        "A\u015f\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679425,
        890461839
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323103
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6aa1fe75cc677e612f93448c49aacf94",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461839,
            "locality_id":1276360199,
            "region_id":85679425
        }
    ],
    "wof:id":1276360199,
    "wof:lastmodified":1537707432,
    "wof:name":"Asiklar",
    "wof:parent_id":890461839,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.93237,
    37.53612,
    33.93237,
    37.53612
],
  "geometry": {"coordinates":[33.93237,37.53612],"type":"Point"}
}