{
  "id": 1293779777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.4,36.7,30.4,36.7",
    "geom:latitude":36.7,
    "geom:longitude":30.4,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"Orencik",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1154,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":303456,
    "gn:latitude":36.7,
    "gn:longitude":30.4,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00d6rencik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"30.38,36.68,30.42,36.72",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00d6rencikdam\u0131",
        "\u00d6rencik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679263,
        890463099
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":303456
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8ccfa1082c79f7f6ce371e69de713b9c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463099,
            "locality_id":1293779777,
            "region_id":85679263
        }
    ],
    "wof:id":1293779777,
    "wof:lastmodified":1566583244,
    "wof:name":"Orencik",
    "wof:parent_id":890463099,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.4,
    36.7,
    30.4,
    36.7
],
  "geometry": {"coordinates":[30.4,36.7],"type":"Point"}
}