{
  "id": 1293124493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.56098,39.85689,35.56098,39.85689",
    "geom:latitude":39.85689,
    "geom:longitude":35.56098,
    "gn:admin1_code":"66.0",
    "gn:asciiname":"Ayvalikarlik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":926,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7687059,
    "gn:latitude":39.85689,
    "gn:longitude":35.56098,
    "gn:modification_date":"2015-12-07",
    "gn:name":"Ayval\u0131karl\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ayval\u0131karl\u0131k"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Ayval\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679461,
        890464289
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7687059
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"dc6c4f73958c0dbaf0c645471c432861",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464289,
            "locality_id":1293124493,
            "region_id":85679461
        }
    ],
    "wof:id":1293124493,
    "wof:lastmodified":1537708266,
    "wof:name":"Ayvalikarlik",
    "wof:parent_id":890464289,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.56098,
    39.85689,
    35.56098,
    39.85689
],
  "geometry": {"coordinates":[35.56098,39.85689],"type":"Point"}
}