{
  "id": 1360110229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.88748,38.92732,41.88748,38.92732",
    "geom:latitude":38.92732,
    "geom:longitude":41.88748,
    "gn:admin1_code":"49",
    "gn:asciiname":"Asagi Buklu",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1800,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10436424,
    "gn:latitude":38.92732,
    "gn:longitude":41.88748,
    "gn:modification_date":"2015-08-09",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 B\u00fckl\u00fc",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 B\u00fckl\u00fc"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679401,
        890463513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10436424
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5afe651bc6304210e803f580b02e157a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463513,
            "locality_id":1360110229,
            "region_id":85679401
        }
    ],
    "wof:id":1360110229,
    "wof:lastmodified":1537708382,
    "wof:name":"Asagi Buklu",
    "wof:parent_id":890463513,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.88748,
    38.92732,
    41.88748,
    38.92732
],
  "geometry": {"coordinates":[41.88748,38.92732],"type":"Point"}
}