{
  "id": 1344111895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.62948,40.02921,41.62948,40.02921",
    "geom:latitude":40.02921,
    "geom:longitude":41.62948,
    "gn:admin1_code":"25.0",
    "gn:asciiname":"Kurbancayiri",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1756,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":742201,
    "gn:latitude":40.02921,
    "gn:longitude":41.62948,
    "gn:modification_date":"2014-11-05",
    "gn:name":"Kurban\u00e7ay\u0131r\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kurban\u00e7ay\u0131r\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679369,
        1108709803
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":742201
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"51d1d19a344b00f02174b4d6b8cbaa93",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709803,
            "locality_id":1344111895,
            "region_id":85679369
        }
    ],
    "wof:id":1344111895,
    "wof:lastmodified":1537707791,
    "wof:name":"Kurbancayiri",
    "wof:parent_id":1108709803,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.62948,
    40.02921,
    41.62948,
    40.02921
],
  "geometry": {"coordinates":[41.62948,40.02921],"type":"Point"}
}