{
  "id": 1309829793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.20918,39.93852,38.20918,39.93852",
    "geom:latitude":39.93852,
    "geom:longitude":38.20918,
    "gn:admin1_code":"58",
    "gn:asciiname":"Kiliclar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1781,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":307890,
    "gn:latitude":39.93852,
    "gn:longitude":38.20918,
    "gn:modification_date":"2016-01-07",
    "gn:name":"K\u0131l\u0131\u00e7lar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Merkezk\u0131l\u0131\u00e7lar",
        "K\u0131l\u0131\u00e7lar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679355,
        890461455
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":307890
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"16cc41f953dc3721ba5e5685c89ac89f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461455,
            "locality_id":1309829793,
            "region_id":85679355
        }
    ],
    "wof:id":1309829793,
    "wof:lastmodified":1537706952,
    "wof:name":"Kiliclar",
    "wof:parent_id":890461455,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.20918,
    39.93852,
    38.20918,
    39.93852
],
  "geometry": {"coordinates":[38.20918,39.93852],"type":"Point"}
}