{
  "id": 1276780391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.60278,37.11,37.60278,37.11",
    "geom:latitude":37.11,
    "geom:longitude":37.60278,
    "gn:admin1_code":"83",
    "gn:asciiname":"Aril",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":738,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":323624,
    "gn:latitude":37.11,
    "gn:longitude":37.60278,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Ar\u0131l",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u0985\u09cd\u09af\u09be\u09b0\u09bf\u09b2"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Aril"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "M\u00ed\u0161ek"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Fr\u00f8kappe"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Arillus"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Arilo"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Seemner\u00fc\u00fc"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Arilo"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Siemenvaippa"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Arille"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Airil"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Arilo"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Salut biji"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Arillo"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u4eee\u7a2e\u76ae"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0438\u043b\u043b\u0443\u0441"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "S\u0117klamak\u0161t\u0117"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Zaadmantel"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Fr\u00f8kappe"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Osn\u00f3wka"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Arilo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0438\u043b\u043b\u0443\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Arilo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Arillusfrukt"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b8f\u0bb0\u0bbf\u0bb2\u0bcd"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e40\u0e22\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e2b\u0e38\u0e49\u0e21\u0e40\u0e21\u0e25\u0e47\u0e14"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ar\u0131l"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Arillus"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0441\u0456\u043d\u043d\u0438\u043a"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5047\u7a2e\u76ae"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679437,
        890460767
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323624
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"0097f5fe3dc04fea6a77d09df6fc2e90",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460767,
            "locality_id":1276780391,
            "region_id":85679437
        }
    ],
    "wof:id":1276780391,
    "wof:lastmodified":1564159811,
    "wof:name":"Aril",
    "wof:parent_id":890460767,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.60278,
    37.11,
    37.60278,
    37.11
],
  "geometry": {"coordinates":[37.60278,37.11],"type":"Point"}
}