{
  "id": 1293414457,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.14879,36.30165,36.14879,36.30165",
    "geom:latitude":36.30165,
    "geom:longitude":36.14879,
    "gn:admin1_code":"31",
    "gn:asciiname":"Karali",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":278,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":309538,
    "gn:latitude":36.30165,
    "gn:longitude":36.14879,
    "gn:modification_date":"2016-09-09",
    "gn:name":"Karal\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karal\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "K\u0131\u015fla"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679331,
        890461775
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309538
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5df6c69758439f1cbbe046c538c849b2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461775,
            "locality_id":1293414457,
            "region_id":85679331
        }
    ],
    "wof:id":1293414457,
    "wof:lastmodified":1537706999,
    "wof:name":"Karali",
    "wof:parent_id":890461775,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.14879000000001,
    36.30165,
    36.14879000000001,
    36.30165
],
  "geometry": {"coordinates":[36.14879000000001,36.30165],"type":"Point"}
}