{
  "id": 1209340061,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.48682,37.27912,38.48682,37.27912",
    "geom:latitude":37.27912,
    "geom:longitude":38.48682,
    "gn:admin1_code":"63.0",
    "gn:asciiname":"Akviran Kilcik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":656,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":324400,
    "gn:latitude":37.27912,
    "gn:longitude":38.48682,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Akviran Kilcik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"38.46682,37.25912,38.50682,37.29912",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "A\u011fviran",
        "Akveran K\u0131l\u00e7\u0131k",
        "K\u0131l\u00e7\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":324400
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"ec57747fd3cd9873a562219a7e7ad53c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209340061
        }
    ],
    "wof:id":1209340061,
    "wof:lastmodified":1566584665,
    "wof:name":"Akviran Kilcik",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.48682,
    37.27912,
    38.48682,
    37.27912
],
  "geometry": {"coordinates":[38.48682,37.27912],"type":"Point"}
}