{
  "id": 1242996851,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.55221,38.94457,27.55221,38.94457",
    "geom:latitude":38.94457,
    "geom:longitude":27.55221,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Sabancilar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":285,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":301893,
    "gn:latitude":38.94457,
    "gn:longitude":27.55221,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Sabanc\u0131lar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sabanc\u0131lar"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00fcm\u00fc\u015f",
        "Sapanc\u0131lar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        890461947
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301893
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"c658c82108c5976abf86f8338e441f34",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461947,
            "locality_id":1242996851,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1242996851,
    "wof:lastmodified":1537706756,
    "wof:name":"Sabancilar",
    "wof:parent_id":890461947,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.55221,
    38.94457,
    27.55221,
    38.94457
],
  "geometry": {"coordinates":[27.55221,38.94457],"type":"Point"}
}