{
  "id": 890460629,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-09-23",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.08681,38.89964,40.08681,38.89964",
    "geom:latitude":38.89964,
    "geom:longitude":40.08681,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"ADM2",
    "gn:pop":44600,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "qs:name":"Karako\u00e7an / Elaz\u0131\u011f",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"7",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679299
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6544214,
        "qs:id":628498
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053321,
    "wof:geomhash":"9fc35a0147171d36b867221d9edf604c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460629,
            "region_id":85679299
        }
    ],
    "wof:id":890460629,
    "wof:lastmodified":1505343683,
    "wof:name":"Karako\u00e7an / Elaz\u0131\u011f",
    "wof:parent_id":85679299,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:population":44600,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.08681,
    38.89964,
    40.08681,
    38.89964
],
  "geometry": {"coordinates":[40.08681,38.89964],"type":"Point"}
}