{
  "id": 1310624895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"44.17485,37.40433,44.17485,37.40433",
    "geom:latitude":37.40433,
    "geom:longitude":44.17485,
    "gn:admin1_code":"70",
    "gn:asciiname":"Cayir",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2345,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":298106,
    "gn:latitude":37.40433,
    "gn:longitude":44.17485,
    "gn:modification_date":"2013-07-06",
    "gn:name":"\u00c7ay\u0131r",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Varek\u00fcz",
        "\u00c7ay\u0131r",
        "Varag\u00f6z"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679501,
        1108710003
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":298106
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e7ad6032d35d2b224883dd570ba7db1e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108710003,
            "locality_id":1310624895,
            "region_id":85679501
        }
    ],
    "wof:id":1310624895,
    "wof:lastmodified":1537706630,
    "wof:name":"Cayir",
    "wof:parent_id":1108710003,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    44.17485,
    37.40433,
    44.17485,
    37.40433
],
  "geometry": {"coordinates":[44.17485,37.40433],"type":"Point"}
}