{
  "id": 1209939609,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.8,40.73333,39.8,40.73333",
    "geom:latitude":40.73333,
    "geom:longitude":39.8,
    "gn:admin1_code":"61.0",
    "gn:asciiname":"Kilicli Yayla",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1971,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":743346,
    "gn:latitude":40.73333,
    "gn:longitude":39.8,
    "gn:modification_date":"1993-12-18",
    "gn:name":"K\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 Yayla",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"39.78,40.71333,39.82,40.75333",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679383,
        890460689
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":743346
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1f70bba1518021559ba4eee0553cc2f3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460689,
            "locality_id":1209939609,
            "region_id":85679383
        }
    ],
    "wof:id":1209939609,
    "wof:lastmodified":1566584602,
    "wof:name":"Kilicli Yayla",
    "wof:parent_id":890460689,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.8,
    40.73333,
    39.8,
    40.73333
],
  "geometry": {"coordinates":[39.8,40.73333],"type":"Point"}
}