{
  "id": 1226068831,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.03611,36.90417,37.03611,36.90417",
    "geom:latitude":36.90417,
    "geom:longitude":37.03611,
    "gn:admin1_code":"90.0",
    "gn:asciiname":"Asagikalecik",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":647,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":437498,
    "gn:latitude":36.90417,
    "gn:longitude":37.03611,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131kalecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kaledzhik",
        "Kalecik",
        "A\u015fa\u011f\u0131kalecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679519,
        1108709755
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":437498
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6a872d03d27399203840a89cc27a0137",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709755,
            "locality_id":1226068831,
            "region_id":85679519
        }
    ],
    "wof:id":1226068831,
    "wof:lastmodified":1537707542,
    "wof:name":"Asagikalecik",
    "wof:parent_id":1108709755,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.03611,
    36.90417,
    37.03611,
    36.90417
],
  "geometry": {"coordinates":[37.03611,36.90417],"type":"Point"}
}