{
  "id": 1226399279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.75939,40.01931,41.75939,40.01931",
    "geom:latitude":40.01931,
    "geom:longitude":41.75939,
    "gn:admin1_code":"25.0",
    "gn:asciiname":"Ardicli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1716,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":751938,
    "gn:latitude":40.01931,
    "gn:longitude":41.75939,
    "gn:modification_date":"2014-11-05",
    "gn:name":"Ard\u0131\u00e7l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ard\u0131\u00e7l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679369,
        1108709803
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":751938
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"824eeb7b01d9f7a518356b5d2e7064a7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709803,
            "locality_id":1226399279,
            "region_id":85679369
        }
    ],
    "wof:id":1226399279,
    "wof:lastmodified":1537708122,
    "wof:name":"Ardicli",
    "wof:parent_id":1108709803,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.75939,
    40.01931,
    41.75939,
    40.01931
],
  "geometry": {"coordinates":[41.75939,40.01931],"type":"Point"}
}