{
  "id": 1276145125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.4798,41.40432,35.4798,41.40432",
    "geom:latitude":41.40432,
    "geom:longitude":35.4798,
    "gn:admin1_code":"55.0",
    "gn:asciiname":"Pelitbuku Sekicek",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1019,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745006,
    "gn:latitude":41.40432,
    "gn:longitude":35.4798,
    "gn:modification_date":"2015-06-08",
    "gn:name":"Pelitb\u00fck\u00fc Sekicek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Pelitb\u00fck\u00fc Sekicek"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Kabaf\u0131nd\u0131k",
        "Dereli",
        "Pelitb\u00fck\u00fcsekicek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679357,
        890462397
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745006
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"4a6a70039ba02c9f9ffb123f6b9417d7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462397,
            "locality_id":1276145125,
            "region_id":85679357
        }
    ],
    "wof:id":1276145125,
    "wof:lastmodified":1537707877,
    "wof:name":"Pelitbuku Sekicek",
    "wof:parent_id":890462397,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.4798,
    41.40432,
    35.4798,
    41.40432
],
  "geometry": {"coordinates":[35.4798,41.40432],"type":"Point"}
}