{
  "id": 1209238267,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.43065,37.36888,38.43065,37.36888",
    "geom:latitude":37.36888,
    "geom:longitude":38.43065,
    "gn:admin1_code":"63",
    "gn:asciiname":"Altinli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":595,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":302258,
    "gn:latitude":37.36888,
    "gn:longitude":38.43065,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Alt\u0131nl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Saf K\u00f6y",
        "Saf",
        "Alt\u0131nl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":302258
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"160d1932dfbbd81c0aca209c06276c68",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209238267
        }
    ],
    "wof:id":1209238267,
    "wof:lastmodified":1537706768,
    "wof:name":"Altinli",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.43065,
    37.36888,
    38.43065,
    37.36888
],
  "geometry": {"coordinates":[38.43065,37.36888],"type":"Point"}
}