{
  "id": 1343687403,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.97862,40.76745,33.97862,40.76745",
    "geom:latitude":40.76745,
    "geom:longitude":33.97862,
    "gn:admin1_code":"82.0",
    "gn:asciiname":"Bademcay",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1217,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":751347,
    "gn:latitude":40.76745,
    "gn:longitude":33.97862,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Badem\u00e7ay",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Badem\u00e7ay\u0131",
        "Badem\u00e7ay K\u00f6y\u00fc",
        "Badem\u00e7ay"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679413,
        890461571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":751347
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d1870b7a2b0b0cbed45259733ac97998",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461571,
            "locality_id":1343687403,
            "region_id":85679413
        }
    ],
    "wof:id":1343687403,
    "wof:lastmodified":1537708100,
    "wof:name":"Bademcay",
    "wof:parent_id":890461571,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.97862,
    40.76745,
    33.97862,
    40.76745
],
  "geometry": {"coordinates":[33.97862,40.76745],"type":"Point"}
}