{
  "id": 1326918701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.62585,40.46289,27.62585,40.46289",
    "geom:latitude":40.46289,
    "geom:longitude":27.62585,
    "gn:admin1_code":"10.0",
    "gn:asciiname":"Balikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":4,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":751132,
    "gn:latitude":40.46289,
    "gn:longitude":27.62585,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Bal\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Bal\u0131kl\u0131"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00dcsk\u00fcpya",
        "Bal\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        890462795
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":751132
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8a0a90dbaeb01ead58d12487d56837f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462795,
            "locality_id":1326918701,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":1326918701,
    "wof:lastmodified":1564157274,
    "wof:name":"Balikli",
    "wof:parent_id":890462795,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.62585,
    40.46289,
    27.62585,
    40.46289
],
  "geometry": {"coordinates":[27.62585,40.46289],"type":"Point"}
}