{
  "id": 1209090247,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.71149,37.96963,27.71149,37.96963",
    "geom:latitude":37.96963,
    "geom:longitude":27.71149,
    "gn:admin1_code":"09",
    "gn:asciiname":"Isafakilar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":533,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311210,
    "gn:latitude":37.96963,
    "gn:longitude":27.71149,
    "gn:modification_date":"2015-01-07",
    "gn:name":"\u0130safak\u0131lar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.69149,37.94963,27.73149,37.98963",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "\u0130safak\u0131hlar",
        "\u0130safak\u0131lar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311210
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"7331179692c4a7da3a3fa36dfbf41580",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209090247
        }
    ],
    "wof:id":1209090247,
    "wof:lastmodified":1566584272,
    "wof:name":"Isafakilar",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.71149,
    37.96963,
    27.71149,
    37.96963
],
  "geometry": {"coordinates":[27.71149,37.96963],"type":"Point"}
}