{
  "id": 1293614781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.24497,37.62272,39.24497,37.62272",
    "geom:latitude":37.62272,
    "geom:longitude":39.24497,
    "gn:admin1_code":"63",
    "gn:asciiname":"Daricali",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":693,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317580,
    "gn:latitude":37.62272,
    "gn:longitude":39.24497,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Dar\u0131cal\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Arapo\u011flu",
        "Dar\u0131cal\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        890460733
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317580
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"01e1e8fd9f4f6594da0fa7637b3780d6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460733,
            "locality_id":1293614781,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":1293614781,
    "wof:lastmodified":1537707254,
    "wof:name":"Daricali",
    "wof:parent_id":890460733,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.24497,
    37.62272,
    39.24497,
    37.62272
],
  "geometry": {"coordinates":[39.24497,37.62272],"type":"Point"}
}