{
  "id": 1226168183,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.01902,39.97177,35.01902,39.97177",
    "geom:latitude":39.97177,
    "geom:longitude":35.01902,
    "gn:admin1_code":"66",
    "gn:asciiname":"Darica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1072,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317581,
    "gn:latitude":39.97177,
    "gn:longitude":35.01902,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Dar\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Dar\u0131c\u0131",
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679461,
        890461841
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317581
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"bb57bf648dd8627858e41d3fc865361c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461841,
            "locality_id":1226168183,
            "region_id":85679461
        }
    ],
    "wof:id":1226168183,
    "wof:lastmodified":1537707254,
    "wof:name":"Darica",
    "wof:parent_id":890461841,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.01902,
    39.97177,
    35.01902,
    39.97177
],
  "geometry": {"coordinates":[35.01902,39.97177],"type":"Point"}
}