{
  "id": 1293054081,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.79168,38.09358,27.79168,38.09358",
    "geom:latitude":38.09358,
    "geom:longitude":27.79168,
    "gn:admin1_code":"35",
    "gn:asciiname":"IsikIi",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":121,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311161,
    "gn:latitude":38.09358,
    "gn:longitude":27.79168,
    "gn:modification_date":"2015-01-07",
    "gn:name":"I\u015f\u0131kI\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "I\u015f\u0131kI\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "I\u015f\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679201,
        890462119
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311161
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6859600fded13cfba6d74748885dc3ed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462119,
            "locality_id":1293054081,
            "region_id":85679201
        }
    ],
    "wof:id":1293054081,
    "wof:lastmodified":1537707046,
    "wof:name":"IsikIi",
    "wof:parent_id":890462119,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.79168,
    38.09358,
    27.79168,
    38.09358
],
  "geometry": {"coordinates":[27.79168,38.09358],"type":"Point"}
}