{
  "id": 1310647809,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.36393,40.27776,38.36393,40.27776",
    "geom:latitude":40.27776,
    "geom:longitude":38.36393,
    "gn:admin1_code":"28.0",
    "gn:asciiname":"Ekecek",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1429,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":747668,
    "gn:latitude":40.27776,
    "gn:longitude":38.36393,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"Ekecek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"38.34393,40.25776,38.38393,40.29776",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Kara\u015fen\u015feh",
        "Kara\u015fen\u015fe",
        "Ekecek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679341,
        1108709197
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":747668
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"988527206b439635cd9be6e6deaeaaca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709197,
            "locality_id":1310647809,
            "region_id":85679341
        }
    ],
    "wof:id":1310647809,
    "wof:lastmodified":1566585584,
    "wof:name":"Ekecek",
    "wof:parent_id":1108709197,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.36393,
    40.27776,
    38.36393,
    40.27776
],
  "geometry": {"coordinates":[38.36393,40.27776],"type":"Point"}
}