{
  "id": 1209439551,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.78429,37.82969,36.78429,37.82969",
    "geom:latitude":37.82969,
    "geom:longitude":36.78429,
    "gn:admin1_code":"46",
    "gn:asciiname":"Avcilar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":984,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":314985,
    "gn:latitude":37.82969,
    "gn:longitude":36.78429,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Avc\u0131lar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"36.76429,37.80969,36.80429,37.84969",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Fenkk\u00f6y\u00fc",
        "Fenk",
        "Avc\u0131lar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":314985
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8d300e56b7fff6d299157c18a767f79f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209439551
        }
    ],
    "wof:id":1209439551,
    "wof:lastmodified":1566584794,
    "wof:name":"Avcilar",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.78429000000001,
    37.82969,
    36.78429000000001,
    37.82969
],
  "geometry": {"coordinates":[36.78429000000001,37.82969],"type":"Point"}
}