{
  "id": 1277007631,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.01438,39.33005,33.01438,39.33005",
    "geom:latitude":39.33005,
    "geom:longitude":33.01438,
    "gn:admin1_code":"68",
    "gn:asciiname":"Derekisla",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1040,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317012,
    "gn:latitude":39.33005,
    "gn:longitude":33.01438,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Derek\u0131\u015fla",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Horcanl\u0131",
        "Derek\u0131\u015fla"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679409,
        1108709353
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317012
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"af4f2d377d10b7e2d1e55ffd260d084e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709353,
            "locality_id":1277007631,
            "region_id":85679409
        }
    ],
    "wof:id":1277007631,
    "wof:lastmodified":1537707237,
    "wof:name":"Derekisla",
    "wof:parent_id":1108709353,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.01438,
    39.33005,
    33.01438,
    39.33005
],
  "geometry": {"coordinates":[33.01438,39.33005],"type":"Point"}
}