{
  "id": 1243570969,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.59541,37.11112,28.59541,37.11112",
    "geom:latitude":37.11112,
    "geom:longitude":28.59541,
    "gn:admin1_code":"48",
    "gn:asciiname":"Aricilar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":316,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":313464,
    "gn:latitude":37.11112,
    "gn:longitude":28.59541,
    "gn:modification_date":"2015-05-06",
    "gn:name":"Ar\u0131c\u0131lar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"28.57541,37.09112,28.61541,37.13112",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ar\u0131c\u0131lar"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "G\u00fcneyce"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679291,
        890461957
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":313464
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"041d0d31ea6bf28ab2ca038bef1e3c43",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461957,
            "locality_id":1243570969,
            "region_id":85679291
        }
    ],
    "wof:id":1243570969,
    "wof:lastmodified":1566586923,
    "wof:name":"Aricilar",
    "wof:parent_id":890461957,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.59541,
    37.11112,
    28.59541,
    37.11112
],
  "geometry": {"coordinates":[28.59541,37.11112],"type":"Point"}
}