{
  "id": 1209570199,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.58947,39.64615,41.58947,39.64615",
    "geom:latitude":39.64615,
    "geom:longitude":41.58947,
    "gn:admin1_code":"25",
    "gn:asciiname":"Isiklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1917,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311152,
    "gn:latitude":39.64615,
    "gn:longitude":41.58947,
    "gn:modification_date":"2015-04-08",
    "gn:name":"I\u015f\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"41.56947,39.62615,41.60947,39.66615",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "\u015eemi",
        "I\u015f\u0131kl\u0131",
        "I\u015f\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311152
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"057f44abf331bd508af73903f549e8f6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209570199
        }
    ],
    "wof:id":1209570199,
    "wof:lastmodified":1566584554,
    "wof:name":"Isiklar",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.58947,
    39.64615,
    41.58947,
    39.64615
],
  "geometry": {"coordinates":[41.58947,39.64615],"type":"Point"}
}