{
  "id": 1225861503,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.85556,41.2234,36.85556,41.2234",
    "geom:latitude":41.2234,
    "geom:longitude":36.85556,
    "gn:admin1_code":"55.0",
    "gn:asciiname":"Karacali",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":15,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":744496,
    "gn:latitude":41.2234,
    "gn:longitude":36.85556,
    "gn:modification_date":"2015-10-05",
    "gn:name":"Karacal\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"36.83556,41.2034,36.87556,41.2434",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Karacal\u0131ar\u0131m",
        "Karacal\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679357,
        890462731
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744496
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8d06ec433581a21a739d9145545e7156",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462731,
            "locality_id":1225861503,
            "region_id":85679357
        }
    ],
    "wof:id":1225861503,
    "wof:lastmodified":1566587799,
    "wof:name":"Karacali",
    "wof:parent_id":890462731,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.85556,
    41.2234,
    36.85556,
    41.2234
],
  "geometry": {"coordinates":[36.85556,41.2234],"type":"Point"}
}