{
  "id": 1293158225,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.67049,39.95227,38.67049,39.95227",
    "geom:latitude":39.95227,
    "geom:longitude":38.67049,
    "gn:admin1_code":"24",
    "gn:asciiname":"Bicer",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1513,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":322545,
    "gn:latitude":39.95227,
    "gn:longitude":38.67049,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Bi\u00e7er",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Badrik",
        "Bad\u0131r\u0131k",
        "Bi\u00e7er"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679373,
        890461693
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":322545
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"4d5b7f60b0aa6bf5181bf6dae042132f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461693,
            "locality_id":1293158225,
            "region_id":85679373
        }
    ],
    "wof:id":1293158225,
    "wof:lastmodified":1537707416,
    "wof:name":"Bicer",
    "wof:parent_id":890461693,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.67049,
    39.95227,
    38.67049,
    39.95227
],
  "geometry": {"coordinates":[38.67049,39.95227],"type":"Point"}
}