{
  "id": 1226011525,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.52639,39.27944,30.52639,39.27944",
    "geom:latitude":39.27944,
    "geom:longitude":30.52639,
    "gn:admin1_code":"26",
    "gn:asciiname":"Kirka",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1049,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":307625,
    "gn:latitude":39.27944,
    "gn:longitude":30.52639,
    "gn:modification_date":"2013-09-08",
    "gn:name":"K\u0131rka",
    "gn:population":4097,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "K\u0131rka"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "K\u0131rka"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "K\u0131rka"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "K\u0131rka"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679255,
        890464477
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":307625,
        "wk:page":"K%C4%B1rka%2C_Eski%C5%9Fehir"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a1ba8a2eee7705b541029ea77627ea06",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464477,
            "locality_id":1226011525,
            "region_id":85679255
        }
    ],
    "wof:id":1226011525,
    "wof:lastmodified":1564165221,
    "wof:name":"Kirka",
    "wof:parent_id":890464477,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4097,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.52639000000001,
    39.27944,
    30.52639000000001,
    39.27944
],
  "geometry": {"coordinates":[30.52639000000001,39.27944],"type":"Point"}
}