{
  "id": 1209930853,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.84793,40.11966,37.84793,40.11966",
    "geom:latitude":40.11966,
    "geom:longitude":37.84793,
    "gn:admin1_code":"58.0",
    "gn:asciiname":"Senyayla",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1792,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745455,
    "gn:latitude":40.11966,
    "gn:longitude":37.84793,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"\u015eenyayla",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"37.82793,40.09966,37.86793,40.13966",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "\u015eenyayla",
        "\u0130bika\u015f\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679355,
        1108710005
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745455
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"22a7ee0bc945fde9e7f15a8f9ab3a22b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108710005,
            "locality_id":1209930853,
            "region_id":85679355
        }
    ],
    "wof:id":1209930853,
    "wof:lastmodified":1566584594,
    "wof:name":"Senyayla",
    "wof:parent_id":1108710005,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.84793,
    40.11966,
    37.84793,
    40.11966
],
  "geometry": {"coordinates":[37.84793,40.11966],"type":"Point"}
}