{
  "id": 1209979943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.62002,40.20529,26.62002,40.20529",
    "geom:latitude":40.20529,
    "geom:longitude":26.62002,
    "gn:admin1_code":"17.0",
    "gn:asciiname":"Igdelik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":226,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745412,
    "gn:latitude":40.20529,
    "gn:longitude":26.62002,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u0130\u011fdelik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u0130delik",
        "\u0130\u011fdelik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679209,
        890462343
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745412
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"af08224a6bcc949252379f664e813c96",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462343,
            "locality_id":1209979943,
            "region_id":85679209
        }
    ],
    "wof:id":1209979943,
    "wof:lastmodified":1537707890,
    "wof:name":"Igdelik",
    "wof:parent_id":890462343,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.62002,
    40.20529000000001,
    26.62002,
    40.20529000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[26.62002,40.20529000000001],"type":"Point"}
}