{
  "id": 890461113,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.76407,40.00325,32.76407,40.00325",
    "geom:latitude":40.00325,
    "geom:longitude":32.76407,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"32.74407,39.98325,32.78407,40.02325",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u0130vedik"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u0130vedik"
    ],
    "qs:name":"\u0130vedik",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Ankara",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":183,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679409,
        890462771
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745035,
        "gp:id":2324622,
        "qs_pg:id":886553,
        "wd:id":"Q8080246",
        "wk:page":"\u0130vedik"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053339,
    "wof:geomhash":"e0b42137a091727e126ea10621ab1cb7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462771,
            "locality_id":890461113,
            "region_id":85679409
        }
    ],
    "wof:id":890461113,
    "wof:lastmodified":1566586541,
    "wof:name":"\u0130vedik",
    "wof:parent_id":890462771,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.76407,
    40.00325,
    32.76407,
    40.00325
],
  "geometry": {"coordinates":[32.76407,40.00325],"type":"Point"}
}