{
  "id": 1209639911,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.26901,37.95097,43.26901,37.95097",
    "geom:latitude":37.95097,
    "geom:longitude":43.26901,
    "gn:admin1_code":"65.0",
    "gn:asciiname":"Saricicek",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2347,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6969657,
    "gn:latitude":37.95097,
    "gn:longitude":43.26901,
    "gn:modification_date":"2012-01-20",
    "gn:name":"Sar\u0131\u00e7i\u00e7ek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sar\u0131\u00e7i\u00e7ek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6969657
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"aaf0ef10b67ec8bb823002b93e3f69c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209639911
        }
    ],
    "wof:id":1209639911,
    "wof:lastmodified":1537708178,
    "wof:name":"Saricicek",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.26901,
    37.95097,
    43.26901,
    37.95097
],
  "geometry": {"coordinates":[43.26901,37.95097],"type":"Point"}
}