{
  "id": 1242898655,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.5373,38.49213,27.5373,38.49213",
    "geom:latitude":38.49213,
    "geom:longitude":27.5373,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Sancakli Igdecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":239,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":301925,
    "gn:latitude":38.49213,
    "gn:longitude":27.5373,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Sancakl\u0131 \u0130\u011fdecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.5173,38.47213,27.5573,38.51213",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sancakl\u0131i\u011fdecik"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Sancakl\u0131 \u0130\u011fdecik"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "I\u011fdecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        890463535
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301925
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"ce97f201f00eac69a640fa5aabfb1321",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463535,
            "locality_id":1242898655,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1242898655,
    "wof:lastmodified":1566586745,
    "wof:name":"Sancakli Igdecik",
    "wof:parent_id":890463535,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.5373,
    38.49213,
    27.5373,
    38.49213
],
  "geometry": {"coordinates":[27.5373,38.49213],"type":"Point"}
}