{
  "id": 1293908253,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.00703,37.22705,28.00703,37.22705",
    "geom:latitude":37.22705,
    "geom:longitude":28.00703,
    "gn:admin1_code":"48",
    "gn:asciiname":"Camlica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":598,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317677,
    "gn:latitude":37.22705,
    "gn:longitude":28.00703,
    "gn:modification_date":"2015-05-06",
    "gn:name":"\u00c7aml\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7aml\u0131ca"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Damaras\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679291,
        890462539
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317677
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"859ca4086ecf8a02efebb60db7a2ed75",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462539,
            "locality_id":1293908253,
            "region_id":85679291
        }
    ],
    "wof:id":1293908253,
    "wof:lastmodified":1537707257,
    "wof:name":"Camlica",
    "wof:parent_id":890462539,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.00703,
    37.22705,
    28.00703,
    37.22705
],
  "geometry": {"coordinates":[28.00703,37.22705],"type":"Point"}
}