{
  "id": 1293217323,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.09306,39.49028,30.09306,39.49028",
    "geom:latitude":39.49028,
    "geom:longitude":30.09306,
    "gn:admin1_code":"43",
    "gn:asciiname":"Kirkilli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1056,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":307594,
    "gn:latitude":39.49028,
    "gn:longitude":30.09306,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"K\u0131rk\u0131ll\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "K\u0131rg\u0131l\u0131"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "K\u0131rk\u0131ll\u0131",
        "Kar\u011f\u0131ll\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679283,
        890461533
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":307594
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"81716c78aec6658e3ecfaf61911ed383",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461533,
            "locality_id":1293217323,
            "region_id":85679283
        }
    ],
    "wof:id":1293217323,
    "wof:lastmodified":1537706944,
    "wof:name":"Kirkilli",
    "wof:parent_id":890461533,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.09306,
    39.49028,
    30.09306,
    39.49028
],
  "geometry": {"coordinates":[30.09306,39.49028],"type":"Point"}
}