{
  "id": 890462991,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.19639,40.32389,29.19639,40.32389",
    "geom:latitude":40.32389,
    "geom:longitude":29.19639,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":771,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:unk_x_variant":[
        "Se\u00e7i"
    ],
    "qs:name":"Se\u00e7k\u00f6y",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679231,
        890463107
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":739911,
        "qs:id":83362
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053412,
    "wof:geomhash":"7ff8d51d230485f68fb5a54deb9aaf6a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463107,
            "locality_id":890462991,
            "region_id":85679231
        }
    ],
    "wof:id":890462991,
    "wof:lastmodified":1505343692,
    "wof:name":"Se\u00e7k\u00f6y",
    "wof:parent_id":890463107,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":771,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.19639,
    40.32389,
    29.19639,
    40.32389
],
  "geometry": {"coordinates":[29.19639,40.32389],"type":"Point"}
}