{
  "id": 1209231311,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.44883,39.16178,33.44883,39.16178",
    "geom:latitude":39.16178,
    "geom:longitude":33.44883,
    "gn:admin1_code":"68",
    "gn:asciiname":"Sanlikisla",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":862,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310502,
    "gn:latitude":39.16178,
    "gn:longitude":33.44883,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"\u015eanl\u0131k\u0131\u015fla",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u015eanl\u0131k\u0131\u015fla"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kanl\u0131k\u0131\u015fla",
        "\u015eahl\u0131k\u0131\u015fla"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310502
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"0adbf045abb96b943a6a6972370e0db2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209231311
        }
    ],
    "wof:id":1209231311,
    "wof:lastmodified":1537707026,
    "wof:name":"Sanlikisla",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.44883,
    39.16178,
    33.44883,
    39.16178
],
  "geometry": {"coordinates":[33.44883,39.16178],"type":"Point"}
}