{
  "id": 1293703469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.83889,39.46733,36.83889,39.46733",
    "geom:latitude":39.46733,
    "geom:longitude":36.83889,
    "gn:admin1_code":"58",
    "gn:asciiname":"Ayli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1447,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":322741,
    "gn:latitude":39.46733,
    "gn:longitude":36.83889,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Ayl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"36.81889,39.44733,36.85889,39.48733",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Ay\u0131l\u0131",
        "Ayl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679355,
        890462707
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":322741
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"2ef06ab6f6a66184112baf23fcbf1f41",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462707,
            "locality_id":1293703469,
            "region_id":85679355
        }
    ],
    "wof:id":1293703469,
    "wof:lastmodified":1566583252,
    "wof:name":"Ayli",
    "wof:parent_id":890462707,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.83889,
    39.46733,
    36.83889,
    39.46733
],
  "geometry": {"coordinates":[36.83889,39.46733],"type":"Point"}
}