{
  "id": 1310070439,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.71821,40.95092,34.71821,40.95092",
    "geom:latitude":40.95092,
    "geom:longitude":34.71821,
    "gn:admin1_code":"19.0",
    "gn:asciiname":"Karacay",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":539,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":744455,
    "gn:latitude":40.95092,
    "gn:longitude":34.71821,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Kara\u00e7ay",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kara\u00e7ay K\u00f6y\u00fc",
        "Kara\u00e7ay"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679339,
        1108709785
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744455
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"696afa6ad80e751776fcb91979842bf7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709785,
            "locality_id":1310070439,
            "region_id":85679339
        }
    ],
    "wof:id":1310070439,
    "wof:lastmodified":1537707859,
    "wof:name":"Karacay",
    "wof:parent_id":1108709785,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.71821,
    40.95092,
    34.71821,
    40.95092
],
  "geometry": {"coordinates":[34.71821,40.95092],"type":"Point"}
}