{
  "id": 1310089163,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.58418,38.55971,41.58418,38.55971",
    "geom:latitude":38.55971,
    "geom:longitude":41.58418,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:asciiname":"Ozenli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1476,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":300702,
    "gn:latitude":38.55971,
    "gn:longitude":41.58418,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"\u00d6zenli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00d6zen"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u00d6zenli"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u015einistisl\u00e2m"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679407,
        890463443
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":300702
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b45771b5bfb1425360e833ada185ffb4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463443,
            "locality_id":1310089163,
            "region_id":85679407
        }
    ],
    "wof:id":1310089163,
    "wof:lastmodified":1537706715,
    "wof:name":"Ozenli",
    "wof:parent_id":890463443,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.58418,
    38.55971,
    41.58418,
    38.55971
],
  "geometry": {"coordinates":[41.58418,38.55971],"type":"Point"}
}