{
  "id": 1260374215,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.17041,38.25936,42.17041,38.25936",
    "geom:latitude":38.25936,
    "geom:longitude":42.17041,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:asciiname":"Asagi Balcilar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1715,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10436455,
    "gn:latitude":38.25936,
    "gn:longitude":42.17041,
    "gn:modification_date":"2015-08-09",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 Balc\u0131lar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"42.15041,38.23936,42.19041,38.27936",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Balc\u0131lar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679407,
        890460679
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10436455
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1d578c50416b8efdfc3ebc250d903796",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460679,
            "locality_id":1260374215,
            "region_id":85679407
        }
    ],
    "wof:id":1260374215,
    "wof:lastmodified":1566585168,
    "wof:name":"Asagi Balcilar",
    "wof:parent_id":890460679,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.17041,
    38.25936,
    42.17041,
    38.25936
],
  "geometry": {"coordinates":[42.17041,38.25936],"type":"Point"}
}