{
  "id": 1260310895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.32282,38.68509,28.32282,38.68509",
    "geom:latitude":38.68509,
    "geom:longitude":28.32282,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Cicikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":474,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":312977,
    "gn:latitude":38.68509,
    "gn:longitude":28.32282,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"C\u0131c\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "C\u0131c\u0131kl\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Hac\u0131m\u00fcft\u00fclerdam\u0131",
        "C\u0131c\u0131k\u00e7\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        1108709691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":312977
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d6721741c2ec8ddff12fda035ae6ee2e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709691,
            "locality_id":1260310895,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1260310895,
    "wof:lastmodified":1537707108,
    "wof:name":"Cicikli",
    "wof:parent_id":1108709691,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.32282,
    38.68509,
    28.32282,
    38.68509
],
  "geometry": {"coordinates":[28.32282,38.68509],"type":"Point"}
}