{
  "id": 1259748147,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.69035,40.51767,34.69035,40.51767",
    "geom:latitude":40.51767,
    "geom:longitude":34.69035,
    "gn:admin1_code":"19.0",
    "gn:asciiname":"Seydimcakalli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1110,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":739740,
    "gn:latitude":40.51767,
    "gn:longitude":34.69035,
    "gn:modification_date":"2015-06-08",
    "gn:name":"Seydim\u00e7akall\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"34.67035,40.49767,34.71035,40.53767",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Belkaraa\u011fac",
        "Sar\u0131yer",
        "Sar\u0131yar",
        "Seydim\u00e7ak\u0131ll\u0131",
        "Seydim\u00e7akall\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679339,
        890462433
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":739740
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"3837c3c30348351df3356e2cdf74dbdf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462433,
            "locality_id":1259748147,
            "region_id":85679339
        }
    ],
    "wof:id":1259748147,
    "wof:lastmodified":1566587503,
    "wof:name":"Seydimcakalli",
    "wof:parent_id":890462433,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.69035,
    40.51767,
    34.69035,
    40.51767
],
  "geometry": {"coordinates":[34.69035,40.51767],"type":"Point"}
}