{
  "id": 1310486279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.3782,41.33898,41.3782,41.33898",
    "geom:latitude":41.33898,
    "geom:longitude":41.3782,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:asciiname":"Guvercinli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":318,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":750364,
    "gn:latitude":41.33898,
    "gn:longitude":41.3782,
    "gn:modification_date":"2013-12-12",
    "gn:name":"G\u00fcvercinli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "B\u00fc\u00e7e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00fcvercinli",
        "Bu\u00e7e"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679367,
        890461623
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":750364
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9d4d2869ea0536e9fde59cdd4469c260",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461623,
            "locality_id":1310486279,
            "region_id":85679367
        }
    ],
    "wof:id":1310486279,
    "wof:lastmodified":1537708065,
    "wof:name":"Guvercinli",
    "wof:parent_id":890461623,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.3782,
    41.33898,
    41.3782,
    41.33898
],
  "geometry": {"coordinates":[41.3782,41.33898],"type":"Point"}
}