{
  "id": 1209841153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.82251,37.59222,32.82251,37.59222",
    "geom:latitude":37.59222,
    "geom:longitude":32.82251,
    "gn:admin1_code":"71",
    "gn:asciiname":"Guvercinlik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1013,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":309518,
    "gn:latitude":37.59222,
    "gn:longitude":32.82251,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"G\u00fcvercinlik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"32.80251,37.57222,32.84251,37.61222",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Karamank\u0131r\u0131",
        "G\u00fcvercinlik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679425,
        890464377
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309518
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"57ba19bd13cc58b8be22996ced564543",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464377,
            "locality_id":1209841153,
            "region_id":85679425
        }
    ],
    "wof:id":1209841153,
    "wof:lastmodified":1566584440,
    "wof:name":"Guvercinlik",
    "wof:parent_id":890464377,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.82251,
    37.59222000000001,
    32.82251,
    37.59222000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[32.82251,37.59222000000001],"type":"Point"}
}