{
  "id": 1225861603,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.145,37.32194,42.145,37.32194",
    "geom:latitude":37.32194,
    "geom:longitude":42.145,
    "gn:admin1_code":"80",
    "gn:asciiname":"Fistikli",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":501,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310873,
    "gn:latitude":37.32194,
    "gn:longitude":42.145,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"F\u0131st\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kaf\u0131lk\u0131r",
        "Kaf\u0131k\u0131r",
        "Kafylkyr",
        "F\u0131st\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679493,
        890462509
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310873
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"841475b9c36efc2282468b3f357e9bde",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462509,
            "locality_id":1225861603,
            "region_id":85679493
        }
    ],
    "wof:id":1225861603,
    "wof:lastmodified":1537707038,
    "wof:name":"Fistikli",
    "wof:parent_id":890462509,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.145,
    37.32194000000001,
    42.145,
    37.32194000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[42.145,37.32194000000001],"type":"Point"}
}