{
  "id": 1242987391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.03758,36.88809,29.03758,36.88809",
    "geom:latitude":36.88809,
    "geom:longitude":29.03758,
    "gn:admin1_code":"48",
    "gn:asciiname":"Calardi",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1181,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":298022,
    "gn:latitude":36.88809,
    "gn:longitude":29.03758,
    "gn:modification_date":"2015-05-06",
    "gn:name":"\u00c7alard\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7alard\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Yabanc\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679291,
        1108709417
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":298022
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"570dbf81e7f28f6d5b3d347cd5c856de",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709417,
            "locality_id":1242987391,
            "region_id":85679291
        }
    ],
    "wof:id":1242987391,
    "wof:lastmodified":1537706627,
    "wof:name":"Calardi",
    "wof:parent_id":1108709417,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.03758,
    36.88809000000001,
    29.03758,
    36.88809000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[29.03758,36.88809000000001],"type":"Point"}
}