{
  "id": 1343375575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.84361,37.45426,33.84361,37.45426",
    "geom:latitude":37.45426,
    "geom:longitude":33.84361,
    "gn:admin1_code":"78",
    "gn:asciiname":"Bogecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1050,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":320935,
    "gn:latitude":37.45426,
    "gn:longitude":33.84361,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"B\u00f6\u011fecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "B\u00f6\u011fecik",
        "B\u00fcvecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679427,
        1108709317
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":320935
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6992ecec38e3764ccba19bf26899898b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709317,
            "locality_id":1343375575,
            "region_id":85679427
        }
    ],
    "wof:id":1343375575,
    "wof:lastmodified":1537707363,
    "wof:name":"Bogecik",
    "wof:parent_id":1108709317,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.84361,
    37.45426,
    33.84361,
    37.45426
],
  "geometry": {"coordinates":[33.84361,37.45426],"type":"Point"}
}