{
  "id": 890464765,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.349,37.37759,41.349,37.37759",
    "geom:latitude":37.37759,
    "geom:longitude":41.349,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":622,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:baq_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Ker\u015faf"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Kershaf"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Budakl\u0131"
    ],
    "qs:name":"Budakl\u0131",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":26,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679481,
        890463867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":320506,
        "qs:id":547645,
        "wd:id":"Q985927",
        "wk:page":"Budakl\u0131, Gerger"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053485,
    "wof:geomhash":"daeb10543677733d02d0a1ed0ceba01d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463867,
            "locality_id":890464765,
            "region_id":85679481
        }
    ],
    "wof:id":890464765,
    "wof:lastmodified":1527734162,
    "wof:name":"Budakl\u0131",
    "wof:parent_id":890463867,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":622,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.349,
    37.37759,
    41.349,
    37.37759
],
  "geometry": {"coordinates":[41.349,37.37759],"type":"Point"}
}