{
  "id": 1260096825,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.60966,38.94545,37.60966,38.94545",
    "geom:latitude":38.94545,
    "geom:longitude":37.60966,
    "gn:admin1_code":"44",
    "gn:asciiname":"Darili",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1351,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317568,
    "gn:latitude":38.94545,
    "gn:longitude":37.60966,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"Dar\u0131l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7\u00f6rm\u00fc",
        "\u00c7\u00f6rm\u00fc K\u00f6y\u00fc",
        "Dar\u0131l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679309,
        890461465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317568
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9e83b6b3c9bbcfe21ca14293009c3f0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461465,
            "locality_id":1260096825,
            "region_id":85679309
        }
    ],
    "wof:id":1260096825,
    "wof:lastmodified":1537707253,
    "wof:name":"Darili",
    "wof:parent_id":890461465,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.60966,
    38.94545,
    37.60966,
    38.94545
],
  "geometry": {"coordinates":[37.60966,38.94545],"type":"Point"}
}