{
  "id": 1327292377,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.65604,38.30432,39.65604,38.30432",
    "geom:latitude":38.30432,
    "geom:longitude":39.65604,
    "gn:admin1_code":"21",
    "gn:asciiname":"Kortas",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1035,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":306432,
    "gn:latitude":38.30432,
    "gn:longitude":39.65604,
    "gn:modification_date":"2015-07-03",
    "gn:name":"Korta\u015f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"39.63604,38.28432,39.67604,38.32432",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00f6mayik",
        "Kolta\u015f",
        "Komay\u0131l",
        "Komayik",
        "Korta\u015f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679395,
        1108709491
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":306432
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"32439f6449644978480af96e5ff5d03c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709491,
            "locality_id":1327292377,
            "region_id":85679395
        }
    ],
    "wof:id":1327292377,
    "wof:lastmodified":1566582155,
    "wof:name":"Kortas",
    "wof:parent_id":1108709491,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.65604,
    38.30432,
    39.65604,
    38.30432
],
  "geometry": {"coordinates":[39.65604,38.30432],"type":"Point"}
}