{
  "id": 1326755039,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.03466,38.86436,38.03466,38.86436",
    "geom:latitude":38.86436,
    "geom:longitude":38.03466,
    "gn:admin1_code":"44.0",
    "gn:asciiname":"Isikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1372,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7458501,
    "gn:latitude":38.86436,
    "gn:longitude":38.03466,
    "gn:modification_date":"2015-08-08",
    "gn:name":"I\u015f\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "I\u015f\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679309,
        890463221
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7458501
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1951b3646ff44b09d38c8f8c58c46b28",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463221,
            "locality_id":1326755039,
            "region_id":85679309
        }
    ],
    "wof:id":1326755039,
    "wof:lastmodified":1537708211,
    "wof:name":"Isikli",
    "wof:parent_id":890463221,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.03466,
    38.86436,
    38.03466,
    38.86436
],
  "geometry": {"coordinates":[38.03466,38.86436],"type":"Point"}
}