{
  "id": 1226635873,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.58427,41.28273,41.58427,41.28273",
    "geom:latitude":41.28273,
    "geom:longitude":41.58427,
    "gn:admin1_code":"08",
    "gn:asciiname":"Ardicli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":612,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":11197623,
    "gn:latitude":41.28273,
    "gn:longitude":41.58427,
    "gn:modification_date":"2016-07-06",
    "gn:name":"Ard\u0131\u00e7l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"41.56427,41.26273,41.60427,41.30273",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ard\u0131\u00e7l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679367,
        890461635
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":11197623
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"f29c9ae1621eec7b9fb28c21c6d1797c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461635,
            "locality_id":1226635873,
            "region_id":85679367
        }
    ],
    "wof:id":1226635873,
    "wof:lastmodified":1566588038,
    "wof:name":"Ardicli",
    "wof:parent_id":890461635,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.58427,
    41.28273,
    41.58427,
    41.28273
],
  "geometry": {"coordinates":[41.58427,41.28273],"type":"Point"}
}