{
  "id": 1260080943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.48699,38.71922,30.48699,38.71922",
    "geom:latitude":38.71922,
    "geom:longitude":30.48699,
    "gn:admin1_code":"03",
    "gn:asciiname":"Kucukkalecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1409,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":305934,
    "gn:latitude":38.71922,
    "gn:longitude":30.48699,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"K\u00fc\u00e7\u00fckkalecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kaleciksa\u011f\u0131r",
        "K\u00fc\u00e7\u00fckkalecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679267,
        890461281
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":305934
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"dd511250f06bc8ec4594fbbce8760b2d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461281,
            "locality_id":1260080943,
            "region_id":85679267
        }
    ],
    "wof:id":1260080943,
    "wof:lastmodified":1537706889,
    "wof:name":"Kucukkalecik",
    "wof:parent_id":890461281,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.48699,
    38.71922,
    30.48699,
    38.71922
],
  "geometry": {"coordinates":[30.48699,38.71922],"type":"Point"}
}