{
  "id": 1326646511,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.75339,40.56796,30.75339,40.56796",
    "geom:latitude":40.56796,
    "geom:longitude":30.75339,
    "gn:admin1_code":"54.0",
    "gn:asciiname":"Guvencler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":506,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":737323,
    "gn:latitude":40.56796,
    "gn:longitude":30.75339,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"G\u00fcven\u00e7ler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00fcven\u00e7ler"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Yukar\u0131 G\u00fcven\u00e7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679245,
        890463201
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":737323
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9af69eb7f65b17e78f71468ba075d9d0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463201,
            "locality_id":1326646511,
            "region_id":85679245
        }
    ],
    "wof:id":1326646511,
    "wof:lastmodified":1537707618,
    "wof:name":"Guvencler",
    "wof:parent_id":890463201,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.75339,
    40.56796,
    30.75339,
    40.56796
],
  "geometry": {"coordinates":[30.75339,40.56796],"type":"Point"}
}