{
  "id": 1259608125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.16838,38.70273,34.16838,38.70273",
    "geom:latitude":38.70273,
    "geom:longitude":34.16838,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:asciiname":"Sarigodeler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1124,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":302068,
    "gn:latitude":38.70273,
    "gn:longitude":34.16838,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"Sar\u0131g\u00f6deler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6deler"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Sarall\u0131godeler",
        "Salar\u0131g\u00f6deler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679457,
        890460833
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":302068
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"ce5a362a4ae553b8bd6753ac1a5882c0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460833,
            "locality_id":1259608125,
            "region_id":85679457
        }
    ],
    "wof:id":1259608125,
    "wof:lastmodified":1537706762,
    "wof:name":"Sarigodeler",
    "wof:parent_id":890460833,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.16838,
    38.70273,
    34.16838,
    38.70273
],
  "geometry": {"coordinates":[34.16838,38.70273],"type":"Point"}
}