{
  "id": 890459071,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.29028,36.82306,39.29028,36.82306",
    "geom:latitude":36.82306,
    "geom:longitude":39.29028,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":192,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00f6kta\u015f"
    ],
    "qs:name":"G\u00f6kta\u015f",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"1",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        890461929
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":439118,
        "qs:id":548247
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053253,
    "wof:geomhash":"fb8dbcc19e0006cc046b270981873878",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461929,
            "locality_id":890459071,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":890459071,
    "wof:lastmodified":1505343675,
    "wof:name":"G\u00f6kta\u015f",
    "wof:parent_id":890461929,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":192,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.29028,
    36.82306,
    39.29028,
    36.82306
],
  "geometry": {"coordinates":[39.29028,36.82306],"type":"Point"}
}