{
  "id": 1326892321,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.91627,40.20667,34.91627,40.20667",
    "geom:latitude":40.20667,
    "geom:longitude":34.91627,
    "gn:admin1_code":"19.0",
    "gn:asciiname":"Calkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":970,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":749960,
    "gn:latitude":40.20667,
    "gn:longitude":34.91627,
    "gn:modification_date":"2015-12-06",
    "gn:name":"\u00c7alk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7al"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7alk\u00f6y"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679339,
        1108709273
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":749960
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"7be9934fcc742437baed46360a62715c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709273,
            "locality_id":1326892321,
            "region_id":85679339
        }
    ],
    "wof:id":1326892321,
    "wof:lastmodified":1537708051,
    "wof:name":"Calkoy",
    "wof:parent_id":1108709273,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.91627,
    40.20667,
    34.91627,
    40.20667
],
  "geometry": {"coordinates":[34.91627,40.20667],"type":"Point"}
}