{
  "id": 1193120841,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.399,38.45123,42.399,38.45123",
    "geom:latitude":38.45123,
    "geom:longitude":42.399,
    "gn:admin1_code":"13.0",
    "gn:asciiname":"Guresci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1924,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6985975,
    "gn:latitude":38.45123,
    "gn:longitude":42.399,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"G\u00fcre\u015f\u00e7i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00fcre\u015fli"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "G\u00fcre\u015f\u00e7i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679407,
        890461715
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6985975
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5e4a0c643717151ab9ac7af83452f61c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461715,
            "locality_id":1193120841,
            "region_id":85679407
        }
    ],
    "wof:id":1193120841,
    "wof:lastmodified":1537708189,
    "wof:name":"Guresci",
    "wof:parent_id":890461715,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.399,
    38.45123,
    42.399,
    38.45123
],
  "geometry": {"coordinates":[42.399,38.45123],"type":"Point"}
}