{
  "id": 1326746973,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.23455,40.81462,30.23455,40.81462",
    "geom:latitude":40.81462,
    "geom:longitude":30.23455,
    "gn:admin1_code":"54.0",
    "gn:asciiname":"Kizilcikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":166,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":743017,
    "gn:latitude":40.81462,
    "gn:longitude":30.23455,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"K\u0131z\u0131lc\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "K\u0131z\u0131lc\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679245,
        1108709877
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":743017
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e12eeff3d9439d0681a27f373a5ebbb0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709877,
            "locality_id":1326746973,
            "region_id":85679245
        }
    ],
    "wof:id":1326746973,
    "wof:lastmodified":1537707818,
    "wof:name":"Kizilcikli",
    "wof:parent_id":1108709877,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.23455,
    40.81462,
    30.23455,
    40.81462
],
  "geometry": {"coordinates":[30.23455,40.81462],"type":"Point"}
}