{
  "id": 1327432241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.99301,38.49788,29.99301,38.49788",
    "geom:latitude":38.49788,
    "geom:longitude":29.99301,
    "gn:admin1_code":"03",
    "gn:asciiname":"Cevrepinar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":991,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":307502,
    "gn:latitude":38.49788,
    "gn:longitude":29.99301,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"\u00c7evrep\u0131nar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.97301,38.47788,30.01301,38.51788",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Kirler",
        "Kilter",
        "Kirter",
        "Yenik\u00f6y",
        "\u00c7evrep\u0131nar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679267,
        890461685
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":307502
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1a55454685bb7bdf1ebb2706925b1f85",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461685,
            "locality_id":1327432241,
            "region_id":85679267
        }
    ],
    "wof:id":1327432241,
    "wof:lastmodified":1566582101,
    "wof:name":"Cevrepinar",
    "wof:parent_id":890461685,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.99301,
    38.49788,
    29.99301,
    38.49788
],
  "geometry": {"coordinates":[29.99301,38.49788],"type":"Point"}
}