{
  "id": 890465493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.96806,36.89306,38.96806,36.89306",
    "geom:latitude":36.89306,
    "geom:longitude":38.96806,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":344,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Yar\u0131mca"
    ],
    "qs:name":"A\u015fa\u011f\u0131yar\u0131mca",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        890461929
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":436411,
        "gp:id":2322777,
        "qs:id":548123
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053521,
    "wof:geomhash":"df89dbead5b8563993b4043b28733721",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461929,
            "locality_id":890465493,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":890465493,
    "wof:lastmodified":1505343703,
    "wof:name":"A\u015fa\u011f\u0131yar\u0131mca",
    "wof:parent_id":890461929,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":344,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.96806,
    36.89306,
    38.96806,
    36.89306
],
  "geometry": {"coordinates":[38.96806,36.89306],"type":"Point"}
}