{
  "id": 1260310717,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.86312,39.56405,39.86312,39.56405",
    "geom:latitude":39.56405,
    "geom:longitude":39.86312,
    "gn:admin1_code":"62",
    "gn:asciiname":"Baskalecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1616,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":314436,
    "gn:latitude":39.56405,
    "gn:longitude":39.86312,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Ba\u015fkalecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00fcb\u00fcrge",
        "G\u00f6b\u00fcrge",
        "Ba\u015fkalecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679497,
        1108709827
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":314436
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d519a68351755b834aebfeab7de4d3df",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709827,
            "locality_id":1260310717,
            "region_id":85679497
        }
    ],
    "wof:id":1260310717,
    "wof:lastmodified":1537707155,
    "wof:name":"Baskalecik",
    "wof:parent_id":1108709827,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.86312,
    39.56405,
    39.86312,
    39.56405
],
  "geometry": {"coordinates":[39.86312,39.56405],"type":"Point"}
}