{
  "id": 1343385043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.79681,40.19818,39.79681,40.19818",
    "geom:latitude":40.19818,
    "geom:longitude":39.79681,
    "gn:admin1_code":"69.0",
    "gn:asciiname":"Orensar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1698,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":741050,
    "gn:latitude":40.19818,
    "gn:longitude":39.79681,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"\u00d6ren\u015far",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Veran\u015fehir",
        "Viran\u015fehir",
        "\u00d6ren\u015far"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679465,
        890461595
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":741050
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"fd345bf6582f3e8f09f0bdd0f1d81cfc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461595,
            "locality_id":1343385043,
            "region_id":85679465
        }
    ],
    "wof:id":1343385043,
    "wof:lastmodified":1537707753,
    "wof:name":"Orensar",
    "wof:parent_id":890461595,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.79681,
    40.19818,
    39.79681,
    40.19818
],
  "geometry": {"coordinates":[39.79681,40.19818],"type":"Point"}
}