{
  "id": 890460931,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.77639,37.88889,40.77639,37.88889",
    "geom:latitude":37.88889,
    "geom:longitude":40.77639,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":63,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karab\u00f6rk"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Karab\u00f6rek"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Karab\u00fcrk"
    ],
    "qs:name":"Karab\u00f6rk",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"1",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":181,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679395,
        890461785
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310232,
        "qs:id":547436,
        "wk:page":"Karab\u00f6rk"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053333,
    "wof:geomhash":"1aba5b06d92212112563c86f7746f7f3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461785,
            "locality_id":890460931,
            "region_id":85679395
        }
    ],
    "wof:id":890460931,
    "wof:lastmodified":1527792902,
    "wof:name":"Karab\u00f6rk",
    "wof:parent_id":890461785,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":63,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.77639,
    37.88889,
    40.77639,
    37.88889
],
  "geometry": {"coordinates":[40.77639,37.88889],"type":"Point"}
}