{
  "id": 1209175439,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.53551,40.85439,38.53551,40.85439",
    "geom:latitude":40.85439,
    "geom:longitude":38.53551,
    "gn:admin1_code":"28.0",
    "gn:asciiname":"Kucuk Geris",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":393,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":742372,
    "gn:latitude":40.85439,
    "gn:longitude":38.53551,
    "gn:modification_date":"2016-08-03",
    "gn:name":"K\u00fc\u00e7\u00fck Geri\u015f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "K\u00fc\u00e7\u00fck Geri\u015f"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "K\u00fc\u00e7\u00fckgeri\u015f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":742372
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"335fe84e414a5dff6c12464932457f76",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209175439
        }
    ],
    "wof:id":1209175439,
    "wof:lastmodified":1537707797,
    "wof:name":"Kucuk Geris",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.53551,
    40.85439,
    38.53551,
    40.85439
],
  "geometry": {"coordinates":[38.53551,40.85439],"type":"Point"}
}