{
  "id": 1209339197,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.95655,36.78984,38.95655,36.78984",
    "geom:latitude":36.78984,
    "geom:longitude":38.95655,
    "gn:admin1_code":"63",
    "gn:asciiname":"Yeserti",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":363,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":306024,
    "gn:latitude":36.78984,
    "gn:longitude":38.95655,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Ye\u015ferti",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"38.93655,36.76984,38.97655,36.80984",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ye\u015ferti"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kubbekhydyr",
        "Kubbeh\u0131dn",
        "Kubbeh\u0131d\u0131r"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":306024
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9d598a4e68b2f3670df7014d5b489260",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209339197
        }
    ],
    "wof:id":1209339197,
    "wof:lastmodified":1566584688,
    "wof:name":"Yeserti",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.95655,
    36.78984000000001,
    38.95655,
    36.78984000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[38.95655,36.78984000000001],"type":"Point"}
}