{
  "id": 1327243385,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.0,37.85,38.0,37.85",
    "geom:latitude":37.85,
    "geom:longitude":38.0,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:asciiname":"Salicik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1338,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":302053,
    "gn:latitude":37.85,
    "gn:longitude":38.0,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Sal\u0131c\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"37.98,37.83,38.02,37.87",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Sal\u0131c\u0131k K\u00f6y\u00fc",
        "Sal\u0131c\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679295,
        890460579
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":302053
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8559d7fd163e21c6a6fbdbee4fd7af9e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460579,
            "locality_id":1327243385,
            "region_id":85679295
        }
    ],
    "wof:id":1327243385,
    "wof:lastmodified":1566581828,
    "wof:name":"Salicik",
    "wof:parent_id":890460579,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.0,
    37.85,
    38.0,
    37.85
],
  "geometry": {"coordinates":[38.0,37.85],"type":"Point"}
}