{
  "id": 890461227,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.11062,38.45733,27.11062,38.45733",
    "geom:latitude":38.45733,
    "geom:longitude":27.11062,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":0,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:dut_x_preferred":[
        "Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039a\u03bf\u03c1\u03b4\u03b5\u03bb\u03b9\u03cc"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u039a\u03bf\u03c1\u03b4\u03b5\u03bb\u03b9\u03cc"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ab\u30eb\u30b7\u30e4\u30ab"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0448\u044b\u044f\u043a\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Cordaleo"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0642\u0631\u0634\u06cc \u06cc\u0627\u06a9\u0627"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Kar\u015f\u0131yaka"
    ],
    "qs:name":"Kar\u015f\u0131yaka",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"\u0130zmir",
    "qs:photos":27,
    "qs:photos_1k":5,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":27,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":2186,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679201,
        890461021
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":308988,
        "gp:id":2327075,
        "qs:id":953784,
        "wd:id":"Q2670720",
        "wk:page":"Kar\u015f\u0131yaka"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053343,
    "wof:geomhash":"730960ec223d8f0db3cf4a53f58df0d8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461021,
            "locality_id":890461227,
            "region_id":85679201
        }
    ],
    "wof:id":890461227,
    "wof:lastmodified":1527792988,
    "wof:name":"Kar\u015f\u0131yaka",
    "wof:parent_id":890461021,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.11062,
    38.45733,
    27.11062,
    38.45733
],
  "geometry": {"coordinates":[27.11062,38.45733],"type":"Point"}
}