{
  "id": 1276833233,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.19534,39.9128,29.19534,39.9128",
    "geom:latitude":39.9128,
    "geom:longitude":29.19534,
    "gn:admin1_code":"16",
    "gn:asciiname":"Biyiklialani",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1000,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8522153,
    "gn:latitude":39.9128,
    "gn:longitude":29.19534,
    "gn:modification_date":"2016-08-04",
    "gn:name":"B\u0131y\u0131kl\u0131alan\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "B\u0131y\u0131kalan\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "B\u0131y\u0131kl\u0131alan\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679231,
        1108709653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8522153
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9a880325f9acd4460386c22a7c05b87c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709653,
            "locality_id":1276833233,
            "region_id":85679231
        }
    ],
    "wof:id":1276833233,
    "wof:lastmodified":1537708294,
    "wof:name":"Biyiklialani",
    "wof:parent_id":1108709653,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.19534,
    39.9128,
    29.19534,
    39.9128
],
  "geometry": {"coordinates":[29.19534,39.9128],"type":"Point"}
}