{
  "id": 1259608071,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.42938,40.6382,29.42938,40.6382",
    "geom:latitude":40.6382,
    "geom:longitude":29.42938,
    "gn:admin1_code":"92.0",
    "gn:asciiname":"Denizcali",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":216,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":748366,
    "gn:latitude":40.6382,
    "gn:longitude":29.42938,
    "gn:modification_date":"2011-02-21",
    "gn:name":"Deniz\u00e7al\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Deniz\u00e7al",
        "Deniz\u00e7al\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679529,
        890461615
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":748366
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"330307c763ad3703bd5d2a53f047ad79",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461615,
            "locality_id":1259608071,
            "region_id":85679529
        }
    ],
    "wof:id":1259608071,
    "wof:lastmodified":1537707992,
    "wof:name":"Denizcali",
    "wof:parent_id":890461615,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.42938,
    40.6382,
    29.42938,
    40.6382
],
  "geometry": {"coordinates":[29.42938,40.6382],"type":"Point"}
}