{
  "id": 1226802279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.89339,38.14566,26.89339,38.14566",
    "geom:latitude":38.14566,
    "geom:longitude":26.89339,
    "gn:admin1_code":"35",
    "gn:asciiname":"Cumali Ilicai",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":53,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":9888552,
    "gn:latitude":38.14566,
    "gn:longitude":26.89339,
    "gn:modification_date":"2015-01-08",
    "gn:name":"Cumal\u0131 Il\u0131ca\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"26.87339,38.12566,26.91339,38.16566",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Cumal\u0131 Il\u0131ca\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679201,
        890461939
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9888552
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"fed929b82f42f43e8223e703654bc36e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461939,
            "locality_id":1226802279,
            "region_id":85679201
        }
    ],
    "wof:id":1226802279,
    "wof:lastmodified":1566587641,
    "wof:name":"Cumali Ilicai",
    "wof:parent_id":890461939,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.89339,
    38.14566,
    26.89339,
    38.14566
],
  "geometry": {"coordinates":[26.89339,38.14566],"type":"Point"}
}