{
  "id": 1310624841,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.37611,36.90722,38.37611,36.90722",
    "geom:latitude":36.90722,
    "geom:longitude":38.37611,
    "gn:admin1_code":"63.0",
    "gn:asciiname":"Buyuk Atmenek",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":497,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":436271,
    "gn:latitude":36.90722,
    "gn:longitude":38.37611,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"B\u00fcy\u00fck Atmenek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Byuyuk-Atmenek",
        "B\u00fcy\u00fck Atmanek",
        "B\u00fcy\u00fck Atmenek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        890460731
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":436271
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"af507577f0b09b2b39635d556d6238df",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460731,
            "locality_id":1310624841,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":1310624841,
    "wof:lastmodified":1537707526,
    "wof:name":"Buyuk Atmenek",
    "wof:parent_id":890460731,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.37611,
    36.90722,
    38.37611,
    36.90722
],
  "geometry": {"coordinates":[38.37611,36.90722],"type":"Point"}
}