{
  "id": 1293225221,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.37304,36.60616,36.37304,36.60616",
    "geom:latitude":36.60616,
    "geom:longitude":36.37304,
    "gn:admin1_code":"31",
    "gn:asciiname":"Alibeycagili",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":491,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310155,
    "gn:latitude":36.60616,
    "gn:longitude":36.37304,
    "gn:modification_date":"2016-09-09",
    "gn:name":"Alibey\u00e7a\u011f\u0131l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Alaybeya\u011flu"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Abac\u0131lar",
        "Kara\u00e7a\u011f\u0131l",
        "Alibey\u00e7a\u011f\u0131l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679331,
        1108709603
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310155
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"bc4406c3e17ca6d5aecf5392c376478f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709603,
            "locality_id":1293225221,
            "region_id":85679331
        }
    ],
    "wof:id":1293225221,
    "wof:lastmodified":1537707016,
    "wof:name":"Alibeycagili",
    "wof:parent_id":1108709603,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.37304,
    36.60616,
    36.37304,
    36.60616
],
  "geometry": {"coordinates":[36.37304,36.60616],"type":"Point"}
}