{
  "id": 1344073727,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.17405,37.44226,33.17405,37.44226",
    "geom:latitude":37.44226,
    "geom:longitude":33.17405,
    "gn:admin1_code":"78",
    "gn:asciiname":"Madensehri",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1224,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":305022,
    "gn:latitude":37.44226,
    "gn:longitude":33.17405,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Maden\u015fehri",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"33.15405,37.42226,33.19405,37.46226",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Maden\u015fehri"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Maden\u015fehri"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Maden\u015fehri"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Maden\u015fehir"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u0688\u06cc\u0646\u0634\u06cc\u06c1\u0631\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Maden\u015fehri"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679427,
        890464327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":305022,
        "wk:page":"Maden%C5%9Fehri"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"3f062b33387c9ac746b786942298a1b3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464327,
            "locality_id":1344073727,
            "region_id":85679427
        }
    ],
    "wof:id":1344073727,
    "wof:lastmodified":1566582384,
    "wof:name":"Madensehri",
    "wof:parent_id":890464327,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.17405,
    37.44226,
    33.17405,
    37.44226
],
  "geometry": {"coordinates":[33.17405,37.44226],"type":"Point"}
}