{
  "id": 1209673495,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.11235,38.60142,39.11235,38.60142",
    "geom:latitude":38.60142,
    "geom:longitude":39.11235,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:asciiname":"Asagi Demirtas",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1202,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311968,
    "gn:latitude":38.60142,
    "gn:longitude":39.11235,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 Demirta\u015f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"39.09235,38.58142,39.13235,38.62142",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Demirta\u015f"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015fa\u011f\u0131holpenk",
        "A\u015fa\u011f\u0131demirta\u015f",
        "Holpenks\u00fcfl\u00e2"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311968
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"7648b936f34886f378caf004ec8b9d2e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209673495
        }
    ],
    "wof:id":1209673495,
    "wof:lastmodified":1566584614,
    "wof:name":"Asagi Demirtas",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.11235,
    38.60142000000001,
    39.11235,
    38.60142000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[39.11235,38.60142000000001],"type":"Point"}
}