{
  "id": 1209130621,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.84241,38.94367,38.84241,38.94367",
    "geom:latitude":38.94367,
    "geom:longitude":38.84241,
    "gn:admin1_code":"62",
    "gn:asciiname":"Asagi Budak",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":887,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":323308,
    "gn:latitude":38.94367,
    "gn:longitude":38.84241,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 Budak",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Budak"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Karavenk"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323308
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8d4167427ce15e5231835defed3ecd9c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209130621
        }
    ],
    "wof:id":1209130621,
    "wof:lastmodified":1537707442,
    "wof:name":"Asagi Budak",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.84241,
    38.94367,
    38.84241,
    38.94367
],
  "geometry": {"coordinates":[38.84241,38.94367],"type":"Point"}
}