{
  "id": 1225944853,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.74098,38.67101,30.74098,38.67101",
    "geom:latitude":38.67101,
    "geom:longitude":30.74098,
    "gn:admin1_code":"03",
    "gn:asciiname":"Isiklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1012,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311159,
    "gn:latitude":38.67101,
    "gn:longitude":30.74098,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"I\u015f\u0131klar",
    "gn:population":7250,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "I\u015f\u0131klar"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0634\u06cc\u06a9\u0644\u0627\u0631"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "I\u015f\u0131klar"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "I\u015f\u0131klar"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "I\u015f\u0131klar"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "I\u015f\u0131klar"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u0634\u06cc\u06a9\u0644\u0627\u0631"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "I\u015f\u0131klar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5384\u820d\u514b\u62c9\u723e"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679267,
        890461281
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311159,
        "wk:page":"I%C5%9F%C4%B1klar"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d92b73cdd6b42a2dd8a8bf201e5d2a6e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461281,
            "locality_id":1225944853,
            "region_id":85679267
        }
    ],
    "wof:id":1225944853,
    "wof:lastmodified":1564164450,
    "wof:name":"Isiklar",
    "wof:parent_id":890461281,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7250,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.74098,
    38.67101,
    30.74098,
    38.67101
],
  "geometry": {"coordinates":[30.74098,38.67101],"type":"Point"}
}