{
  "id": 1226627607,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.91001,40.23791,28.91001,40.23791",
    "geom:latitude":40.23791,
    "geom:longitude":28.91001,
    "gn:admin1_code":"16.0",
    "gn:admin2_code":"7732336.0",
    "gn:asciiname":"OEzluece",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":69,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":740759,
    "gn:latitude":40.23791,
    "gn:longitude":28.91001,
    "gn:modification_date":"2015-04-02",
    "gn:name":"\u00d6zl\u00fcce",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00d6zl\u00fcce"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u0130nesi",
        "Enesi"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679231,
        890463103
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":740759
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"35d199fd5ff735b2238b32e1c18049cf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463103,
            "locality_id":1226627607,
            "region_id":85679231
        }
    ],
    "wof:id":1226627607,
    "wof:lastmodified":1537707742,
    "wof:name":"OEzluece",
    "wof:parent_id":890463103,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.91001,
    40.23791,
    28.91001,
    40.23791
],
  "geometry": {"coordinates":[28.91001,40.23791],"type":"Point"}
}