{
  "id": 1343254603,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.54333,40.67,35.54333,40.67",
    "geom:latitude":40.67,
    "geom:longitude":35.54333,
    "gn:admin1_code":"5.0",
    "gn:asciiname":"Gerne",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":845,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":752778,
    "gn:latitude":40.67,
    "gn:longitude":35.54333,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Gerne",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"35.52333,40.65,35.56333,40.69",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "A\u011f\u0131l\u00f6n\u00fc"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679335,
        890463241
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":752778
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b59602b6ba971070c0175725ca2717ba",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463241,
            "locality_id":1343254603,
            "region_id":85679335
        }
    ],
    "wof:id":1343254603,
    "wof:lastmodified":1566582525,
    "wof:name":"Gerne",
    "wof:parent_id":890463241,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.54333,
    40.67,
    35.54333,
    40.67
],
  "geometry": {"coordinates":[35.54333,40.67],"type":"Point"}
}