{
  "id": 1259809103,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.34394,36.6985,35.34394,36.6985",
    "geom:latitude":36.6985,
    "geom:longitude":35.34394,
    "gn:admin1_code":"81",
    "gn:asciiname":"Cimeli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":6,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318440,
    "gn:latitude":36.6985,
    "gn:longitude":35.34394,
    "gn:modification_date":"2013-04-04",
    "gn:name":"\u00c7imeli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00c7imeli"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u00c7imeli"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7imeli"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7imeli"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u00c7imeli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679443,
        890463329
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318440,
        "wk:page":"%C3%87imeli%2C_Karata%C5%9F"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"4d1c95fd8b27026fd982401bb208f811",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463329,
            "locality_id":1259809103,
            "region_id":85679443
        }
    ],
    "wof:id":1259809103,
    "wof:lastmodified":1564164392,
    "wof:name":"Cimeli",
    "wof:parent_id":890463329,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.34394,
    36.6985,
    35.34394,
    36.6985
],
  "geometry": {"coordinates":[35.34394,36.6985],"type":"Point"}
}