{
  "id": 1310052637,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.44725,40.78971,38.44725,40.78971",
    "geom:latitude":40.78971,
    "geom:longitude":38.44725,
    "gn:admin1_code":"28.0",
    "gn:asciiname":"Tepekoknarli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":577,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":738846,
    "gn:latitude":40.78971,
    "gn:longitude":38.44725,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"Tepek\u00f6knarl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Tepek\u00fcknarl\u0131",
        "Tepek\u00f6knarl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679341,
        890462767
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":738846
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"633ed64c1cbb4fab59c0e6f1d1ca80bd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462767,
            "locality_id":1310052637,
            "region_id":85679341
        }
    ],
    "wof:id":1310052637,
    "wof:lastmodified":1537707677,
    "wof:name":"Tepekoknarli",
    "wof:parent_id":890462767,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.44725,
    40.78971,
    38.44725,
    40.78971
],
  "geometry": {"coordinates":[38.44725,40.78971],"type":"Point"}
}