{
  "id": 1326795051,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.91578,37.95628,28.91578,37.95628",
    "geom:latitude":37.95628,
    "geom:longitude":28.91578,
    "gn:admin1_code":"20",
    "gn:asciiname":"Dailli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":153,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317723,
    "gn:latitude":37.95628,
    "gn:longitude":28.91578,
    "gn:modification_date":"2015-04-08",
    "gn:name":"Dailli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "K\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Dailli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679277,
        890462531
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317723
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"cad824099d64a7eb731a127426e2c95e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462531,
            "locality_id":1326795051,
            "region_id":85679277
        }
    ],
    "wof:id":1326795051,
    "wof:lastmodified":1537707259,
    "wof:name":"Dailli",
    "wof:parent_id":890462531,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.91578,
    37.95628,
    28.91578,
    37.95628
],
  "geometry": {"coordinates":[28.91578,37.95628],"type":"Point"}
}