{
  "id": 1226662823,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.58196,41.90533,27.58196,41.90533",
    "geom:latitude":41.90533,
    "geom:longitude":27.58196,
    "gn:admin1_code":"39.0",
    "gn:asciiname":"Incesirt",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":379,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745216,
    "gn:latitude":41.90533,
    "gn:longitude":27.58196,
    "gn:modification_date":"2015-06-08",
    "gn:name":"\u0130nces\u0131rt",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Karanl\u0131k",
        "\u0130nces\u0131rt"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679219,
        890461747
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745216
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a9142df64f64f9b16725443163fc4bc2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461747,
            "locality_id":1226662823,
            "region_id":85679219
        }
    ],
    "wof:id":1226662823,
    "wof:lastmodified":1537707884,
    "wof:name":"Incesirt",
    "wof:parent_id":890461747,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.58196,
    41.90533,
    27.58196,
    41.90533
],
  "geometry": {"coordinates":[27.58196,41.90533],"type":"Point"}
}