{
  "id": 1260311683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.3506,40.96852,27.3506,40.96852",
    "geom:latitude":40.96852,
    "geom:longitude":27.3506,
    "gn:admin1_code":"59.0",
    "gn:asciiname":"Guvencli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":290,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":746217,
    "gn:latitude":40.96852,
    "gn:longitude":27.3506,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"G\u00fcven\u00e7li",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00fcve\u00e7li",
        "G\u00fcven\u00e7li"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679223,
        890461857
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":746217
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"36f93125ca0311aff4b7432acedbd687",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461857,
            "locality_id":1260311683,
            "region_id":85679223
        }
    ],
    "wof:id":1260311683,
    "wof:lastmodified":1537707916,
    "wof:name":"Guvencli",
    "wof:parent_id":890461857,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.3506,
    40.96852,
    27.3506,
    40.96852
],
  "geometry": {"coordinates":[27.3506,40.96852],"type":"Point"}
}