{
  "id": 1210032957,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.05749,38.58284,37.05749,38.58284",
    "geom:latitude":38.58284,
    "geom:longitude":37.05749,
    "gn:admin1_code":"46",
    "gn:asciiname":"Saricicek",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1988,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":301758,
    "gn:latitude":38.58284,
    "gn:longitude":37.05749,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Sar\u0131\u00e7i\u00e7ek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Sar\u0131\u00e7i\u00e7ek Mezraas\u0131",
        "Sar\u0131\u00e7i\u00e7ek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679303,
        1108709245
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301758
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"c191b8261ba34f1f9908fbac0b830a2a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709245,
            "locality_id":1210032957,
            "region_id":85679303
        }
    ],
    "wof:id":1210032957,
    "wof:lastmodified":1537706752,
    "wof:name":"Saricicek",
    "wof:parent_id":1108709245,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.05749,
    38.58284,
    37.05749,
    38.58284
],
  "geometry": {"coordinates":[37.05749,38.58284],"type":"Point"}
}