{
  "id": 1360248305,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.43702,40.04469,26.43702,40.04469",
    "geom:latitude":40.04469,
    "geom:longitude":26.43702,
    "gn:admin1_code":"17.0",
    "gn:asciiname":"Kizilcaoren",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":168,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":743041,
    "gn:latitude":40.04469,
    "gn:longitude":26.43702,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"K\u0131z\u0131lca\u00f6ren",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Karab\u0131y\u0131koba",
        "K\u0131z\u0131lcaviran Obas\u0131",
        "K\u0131z\u0131lca\u00f6ren"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679209,
        890462343
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":743041
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"2a2ebddce4d72517e4a4d2cb34a471bc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462343,
            "locality_id":1360248305,
            "region_id":85679209
        }
    ],
    "wof:id":1360248305,
    "wof:lastmodified":1537707819,
    "wof:name":"Kizilcaoren",
    "wof:parent_id":890462343,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.43702,
    40.04469,
    26.43702,
    40.04469
],
  "geometry": {"coordinates":[26.43702,40.04469],"type":"Point"}
}