{
  "id": 1310673391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.07082,37.55996,30.07082,37.55996",
    "geom:latitude":37.55996,
    "geom:longitude":30.07082,
    "gn:admin1_code":"15",
    "gn:asciiname":"Karacal",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":915,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310126,
    "gn:latitude":37.55996,
    "gn:longitude":30.07082,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Kara\u00e7al",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kara\u00e7al\u0131",
        "Kara\u00e7al"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679273,
        890463173
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310126
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"78f5e32f3017eb40fc6e2236bff0c32c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463173,
            "locality_id":1310673391,
            "region_id":85679273
        }
    ],
    "wof:id":1310673391,
    "wof:lastmodified":1537707016,
    "wof:name":"Karacal",
    "wof:parent_id":890463173,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.07082,
    37.55996,
    30.07082,
    37.55996
],
  "geometry": {"coordinates":[30.07082,37.55996],"type":"Point"}
}