{
  "id": 1326908735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.94882,39.57314,28.94882,39.57314",
    "geom:latitude":39.57314,
    "geom:longitude":28.94882,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:asciiname":"Kardesler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":519,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8552215,
    "gn:latitude":39.57314,
    "gn:longitude":28.94882,
    "gn:modification_date":"2015-09-07",
    "gn:name":"Karde\u015fler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karde\u015fk\u00f6y"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Karde\u015fler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        1108709459
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8552215
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"20ace9e0afeda34cccfcdecf41fad739",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709459,
            "locality_id":1326908735,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":1326908735,
    "wof:lastmodified":1537708301,
    "wof:name":"Kardesler",
    "wof:parent_id":1108709459,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.94882,
    39.57314,
    28.94882,
    39.57314
],
  "geometry": {"coordinates":[28.94882,39.57314],"type":"Point"}
}