{
  "id": 1209203785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.32529,38.00783,28.32529,38.00783",
    "geom:latitude":38.00783,
    "geom:longitude":28.32529,
    "gn:admin1_code":"09",
    "gn:asciiname":"Asagi Orencik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":677,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10192279,
    "gn:latitude":38.00783,
    "gn:longitude":28.32529,
    "gn:modification_date":"2015-04-10",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 \u00d6rencik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"28.30529,37.98783,28.34529,38.02783",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 \u00d6rencik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10192279
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"4f603b4ed672322cfb6223dbe7b40d1d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209203785
        }
    ],
    "wof:id":1209203785,
    "wof:lastmodified":1566584698,
    "wof:name":"Asagi Orencik",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.32529000000001,
    38.00783,
    28.32529000000001,
    38.00783
],
  "geometry": {"coordinates":[28.32529000000001,38.00783],"type":"Point"}
}