{
  "id": 1343347247,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.40151,37.25317,30.40151,37.25317",
    "geom:latitude":37.25317,
    "geom:longitude":30.40151,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"Leylekkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":809,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":322926,
    "gn:latitude":37.25317,
    "gn:longitude":30.40151,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"Leylekk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Leylekk\u00f6y"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "K\u0131z\u0131lkaya",
        "Avdan",
        "Avdank\u00f6y",
        "Leylek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679263,
        890460807
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":322926
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"dbe219a52317ef1631792e75a756922c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460807,
            "locality_id":1343347247,
            "region_id":85679263
        }
    ],
    "wof:id":1343347247,
    "wof:lastmodified":1537707427,
    "wof:name":"Leylekkoy",
    "wof:parent_id":890460807,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.40151,
    37.25317,
    30.40151,
    37.25317
],
  "geometry": {"coordinates":[30.40151,37.25317],"type":"Point"}
}