{
  "id": 1292920195,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.73355,38.43265,27.73355,38.43265",
    "geom:latitude":38.43265,
    "geom:longitude":27.73355,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Catalkopru",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":226,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":319266,
    "gn:latitude":38.43265,
    "gn:longitude":27.73355,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"\u00c7atalk\u00f6pr\u00fc",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7atalk\u00f6pr\u00fc"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        890463209
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319266
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"559337259b4de3bb863ab0f87b3e2513",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463209,
            "locality_id":1292920195,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1292920195,
    "wof:lastmodified":1537707312,
    "wof:name":"Catalkopru",
    "wof:parent_id":890463209,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.73355,
    38.43265,
    27.73355,
    38.43265
],
  "geometry": {"coordinates":[27.73355,38.43265],"type":"Point"}
}