{
  "id": 1292969869,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.13194,37.63667,40.13194,37.63667",
    "geom:latitude":37.63667,
    "geom:longitude":40.13194,
    "gn:admin1_code":"21",
    "gn:asciiname":"Danisir",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":877,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317621,
    "gn:latitude":37.63667,
    "gn:longitude":40.13194,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Dan\u0131\u015f\u0131r",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Dan\u0131\u015f\u0131r"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679395,
        890463353
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317621
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"fdd272d3e89f4aa2524bd464a1586631",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463353,
            "locality_id":1292969869,
            "region_id":85679395
        }
    ],
    "wof:id":1292969869,
    "wof:lastmodified":1537707255,
    "wof:name":"Danisir",
    "wof:parent_id":890463353,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.13194,
    37.63667,
    40.13194,
    37.63667
],
  "geometry": {"coordinates":[40.13194,37.63667],"type":"Point"}
}