{
  "id": 1209766819,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.64929,38.99843,36.64929,38.99843",
    "geom:latitude":38.99843,
    "geom:longitude":36.64929,
    "gn:admin1_code":"38",
    "gn:asciiname":"Orensehir",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1612,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":303416,
    "gn:latitude":38.99843,
    "gn:longitude":36.64929,
    "gn:modification_date":"2013-09-08",
    "gn:name":"\u00d6ren\u015fehir",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Viran\u015fehir",
        "\u00d6ren\u015fehir"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679321,
        890460627
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":303416
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5d73ff12ffc796e3d9725c0f06ac2600",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460627,
            "locality_id":1209766819,
            "region_id":85679321
        }
    ],
    "wof:id":1209766819,
    "wof:lastmodified":1537706806,
    "wof:name":"Orensehir",
    "wof:parent_id":890460627,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.64929,
    38.99843,
    36.64929,
    38.99843
],
  "geometry": {"coordinates":[36.64929,38.99843],"type":"Point"}
}