{
  "id": 1309930763,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.39663,39.51263,36.39663,39.51263",
    "geom:latitude":39.51263,
    "geom:longitude":36.39663,
    "gn:admin1_code":"58",
    "gn:asciiname":"Igdecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1230,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311690,
    "gn:latitude":39.51263,
    "gn:longitude":36.39663,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u0130\u011fdecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"36.37663,39.49263,36.41663,39.53263",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "E\u011fecik",
        "\u0130\u011fdecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679355,
        890460123
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311690
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"98773a75ef560b2927ecd776d1185256",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460123,
            "locality_id":1309930763,
            "region_id":85679355
        }
    ],
    "wof:id":1309930763,
    "wof:lastmodified":1566586121,
    "wof:name":"Igdecik",
    "wof:parent_id":890460123,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.39663,
    39.51263,
    36.39663,
    39.51263
],
  "geometry": {"coordinates":[36.39663,39.51263],"type":"Point"}
}