{
  "id": 1309828773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.73333,37.98333,37.73333,37.98333",
    "geom:latitude":37.98333,
    "geom:longitude":37.73333,
    "gn:admin1_code":"44",
    "gn:asciiname":"Orencik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1487,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":307876,
    "gn:latitude":37.98333,
    "gn:longitude":37.73333,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00d6renc\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "K\u0131ll\u0131",
        "K\u0131ll\u0131l\u0131",
        "\u00d6renc\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679309,
        890460119
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":307876
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"0e63e79bc6d8fa9b238c0aa48cb89204",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460119,
            "locality_id":1309828773,
            "region_id":85679309
        }
    ],
    "wof:id":1309828773,
    "wof:lastmodified":1537706952,
    "wof:name":"Orencik",
    "wof:parent_id":890460119,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.73333,
    37.98333,
    37.73333,
    37.98333
],
  "geometry": {"coordinates":[37.73333,37.98333],"type":"Point"}
}