{
  "id": 1326974353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.90961,38.08781,26.90961,38.08781",
    "geom:latitude":38.08781,
    "geom:longitude":26.90961,
    "gn:admin1_code":"35",
    "gn:asciiname":"Karakoc Ilicasi",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":9,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":9888551,
    "gn:latitude":38.08781,
    "gn:longitude":26.90961,
    "gn:modification_date":"2015-01-08",
    "gn:name":"Karako\u00e7 Il\u0131cas\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karako\u00e7 Il\u0131cas\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679201,
        890461939
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9888551
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1f83300836f996e6ebf5e42f12c08b4c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461939,
            "locality_id":1326974353,
            "region_id":85679201
        }
    ],
    "wof:id":1326974353,
    "wof:lastmodified":1537708314,
    "wof:name":"Karakoc Ilicasi",
    "wof:parent_id":890461939,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.90961,
    38.08781,
    26.90961,
    38.08781
],
  "geometry": {"coordinates":[26.90961,38.08781],"type":"Point"}
}