{
  "id": 1260374465,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.9016,37.72932,27.9016,37.72932",
    "geom:latitude":37.72932,
    "geom:longitude":27.9016,
    "gn:admin1_code":"09",
    "gn:asciiname":"Bocekkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":156,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":321002,
    "gn:latitude":37.72932,
    "gn:longitude":27.9016,
    "gn:modification_date":"2015-04-08",
    "gn:name":"B\u00f6cekk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "B\u00f6cekk\u00f6y"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "B\u00f6cek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679195,
        890461265
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":321002,
        "wk:page":"B%C3%B6cek%2C_Ayd%C4%B1n"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"fa1ed8005c70062728cb109668393dd3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461265,
            "locality_id":1260374465,
            "region_id":85679195
        }
    ],
    "wof:id":1260374465,
    "wof:lastmodified":1537707365,
    "wof:name":"Bocekkoy",
    "wof:parent_id":890461265,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.9016,
    37.72932,
    27.9016,
    37.72932
],
  "geometry": {"coordinates":[27.9016,37.72932],"type":"Point"}
}