{
  "id": 1193162649,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.97278,37.68111,42.97278,37.68111",
    "geom:latitude":37.68111,
    "geom:longitude":42.97278,
    "gn:admin1_code":"80",
    "gn:asciiname":"Asagiakcicek",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2389,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":323479,
    "gn:latitude":37.68111,
    "gn:longitude":42.97278,
    "gn:modification_date":"2016-06-04",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131ak\u00e7i\u00e7ek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131ak\u00e7i\u00e7ek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679493,
        1108709387
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323479
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"38cd1026cd0b35f1e238e43d4014d6a3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709387,
            "locality_id":1193162649,
            "region_id":85679493
        }
    ],
    "wof:id":1193162649,
    "wof:lastmodified":1537707450,
    "wof:name":"Asagiakcicek",
    "wof:parent_id":1108709387,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.97278,
    37.68111,
    42.97278,
    37.68111
],
  "geometry": {"coordinates":[42.97278,37.68111],"type":"Point"}
}