{
  "id": 1327290337,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.3663,38.1125,39.3663,38.1125",
    "geom:latitude":38.1125,
    "geom:longitude":39.3663,
    "gn:admin1_code":"21.0",
    "gn:asciiname":"Fistikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":796,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7470907,
    "gn:latitude":38.1125,
    "gn:longitude":39.3663,
    "gn:modification_date":"2015-11-09",
    "gn:name":"F\u0131st\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "F\u0131st\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679395,
        1108710061
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7470907
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d580db615b0331180a2260007fee8f1d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108710061,
            "locality_id":1327290337,
            "region_id":85679395
        }
    ],
    "wof:id":1327290337,
    "wof:lastmodified":1537708214,
    "wof:name":"Fistikli",
    "wof:parent_id":1108710061,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.3663,
    38.1125,
    39.3663,
    38.1125
],
  "geometry": {"coordinates":[39.3663,38.1125],"type":"Point"}
}