{
  "id": 1276359349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.15009,38.72534,29.15009,38.72534",
    "geom:latitude":38.72534,
    "geom:longitude":29.15009,
    "gn:admin1_code":"64",
    "gn:asciiname":"Bagriaciklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":696,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10136873,
    "gn:latitude":38.72534,
    "gn:longitude":29.15009,
    "gn:modification_date":"2015-03-10",
    "gn:name":"Ba\u011fr\u0131ac\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.13009,38.70534,29.17009,38.74534",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ba\u011fr\u0131ac\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679431,
        890462163
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10136873
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b1512b0aa0b6a10c38f656e0f13a91f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462163,
            "locality_id":1276359349,
            "region_id":85679431
        }
    ],
    "wof:id":1276359349,
    "wof:lastmodified":1566583900,
    "wof:name":"Bagriaciklar",
    "wof:parent_id":890462163,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.15009,
    38.72534,
    29.15009,
    38.72534
],
  "geometry": {"coordinates":[29.15009,38.72534],"type":"Point"}
}