{
  "id": 1226481013,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.23333,41.71667,34.23333,41.71667",
    "geom:latitude":41.71667,
    "geom:longitude":34.23333,
    "gn:admin1_code":"37.0",
    "gn:asciiname":"Tekcariklar",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1171,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":738942,
    "gn:latitude":41.71667,
    "gn:longitude":34.23333,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Tek\u00e7ar\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"34.21333,41.69667,34.25333,41.73667",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Tek \u00c7eyrekler",
        "Tek\u00e7ar\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679259,
        1108709917
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":738942
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"56014c576138e5d69c230f3e7a7e4ce5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709917,
            "locality_id":1226481013,
            "region_id":85679259
        }
    ],
    "wof:id":1226481013,
    "wof:lastmodified":1566588021,
    "wof:name":"Tekcariklar",
    "wof:parent_id":1108709917,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.23333,
    41.71667,
    34.23333,
    41.71667
],
  "geometry": {"coordinates":[34.23333,41.71667],"type":"Point"}
}