{
  "id": 1225970029,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.06359,37.76531,42.06359,37.76531",
    "geom:latitude":37.76531,
    "geom:longitude":42.06359,
    "gn:admin1_code":"74.0",
    "gn:asciiname":"Gelenkardes",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":970,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":438480,
    "gn:latitude":37.76531,
    "gn:longitude":42.06359,
    "gn:modification_date":"2015-06-08",
    "gn:name":"Gelenkarde\u015f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Milinan \u015ea\u015f",
        "Milininshash",
        "Gelenkarde\u015f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679489,
        1108709493
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":438480
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a21ad37827c55f8d8d0b3a3fa3c18638",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709493,
            "locality_id":1225970029,
            "region_id":85679489
        }
    ],
    "wof:id":1225970029,
    "wof:lastmodified":1537707568,
    "wof:name":"Gelenkardes",
    "wof:parent_id":1108709493,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.06359000000001,
    37.76531,
    42.06359000000001,
    37.76531
],
  "geometry": {"coordinates":[42.06359000000001,37.76531],"type":"Point"}
}