{
  "id": 1209231319,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.65883,39.99791,38.65883,39.99791",
    "geom:latitude":39.99791,
    "geom:longitude":38.65883,
    "gn:admin1_code":"58",
    "gn:asciiname":"Kanlitas",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1538,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310499,
    "gn:latitude":39.99791,
    "gn:longitude":38.65883,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Kanl\u0131ta\u015f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"38.63883,39.97791,38.67883,40.01791",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Kanl\u0131ta\u015f K\u00f6y\u00fc",
        "Kal\u0131nta\u015f",
        "Kanl\u0131ta\u015f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310499
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"4832426487e501ebbc34ccca4e226331",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209231319
        }
    ],
    "wof:id":1209231319,
    "wof:lastmodified":1566584486,
    "wof:name":"Kanlitas",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.65883,
    39.99791,
    38.65883,
    39.99791
],
  "geometry": {"coordinates":[38.65883,39.99791],"type":"Point"}
}