{
  "id": 1360311025,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.98353,39.98265,33.98353,39.98265",
    "geom:latitude":39.98265,
    "geom:longitude":33.98353,
    "gn:admin1_code":"79.0",
    "gn:asciiname":"Arbisli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":952,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7754623,
    "gn:latitude":39.98265,
    "gn:longitude":33.98353,
    "gn:modification_date":"2015-11-09",
    "gn:name":"Arb\u0131\u015fl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Arb\u0131\u015fl\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Arbi\u015fli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679447,
        1108709427
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7754623
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"311bbbb702b4307a283a4a01ef837d95",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709427,
            "locality_id":1360311025,
            "region_id":85679447
        }
    ],
    "wof:id":1360311025,
    "wof:lastmodified":1537708272,
    "wof:name":"Arbisli",
    "wof:parent_id":1108709427,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.98353,
    39.98265,
    33.98353,
    39.98265
],
  "geometry": {"coordinates":[33.98353,39.98265],"type":"Point"}
}