{
  "id": 1242603193,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.65671,36.57797,32.65671,36.57797",
    "geom:latitude":36.57797,
    "geom:longitude":32.65671,
    "gn:admin1_code":"78",
    "gn:asciiname":"Isikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1228,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":314959,
    "gn:latitude":36.57797,
    "gn:longitude":32.65671,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"I\u015f\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Fetk\u00f6y\u00fc",
        "Fetk\u00f6y",
        "I\u015f\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679427,
        1108709849
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":314959
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"bc7bc217ae590dc6d045fc0f5fbf88d0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709849,
            "locality_id":1242603193,
            "region_id":85679427
        }
    ],
    "wof:id":1242603193,
    "wof:lastmodified":1537707173,
    "wof:name":"Isikli",
    "wof:parent_id":1108709849,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.65671,
    36.57797,
    32.65671,
    36.57797
],
  "geometry": {"coordinates":[32.65671,36.57797],"type":"Point"}
}