{
  "id": 1344073497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.05756,38.53793,34.05756,38.53793",
    "geom:latitude":38.53793,
    "geom:longitude":34.05756,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:asciiname":"Sagirkaraca",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1176,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318438,
    "gn:latitude":38.53793,
    "gn:longitude":34.05756,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"Sa\u011f\u0131rkaraca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Sa\u011f\u0131rkaraca",
        "\u00c7imeliuzarl\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679457,
        890461771
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318438,
        "wk:page":"Sa%C4%9F%C4%B1rkaraca"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"33c9423468dae27535f2e07d360e8f9d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461771,
            "locality_id":1344073497,
            "region_id":85679457
        }
    ],
    "wof:id":1344073497,
    "wof:lastmodified":1537707283,
    "wof:name":"Sagirkaraca",
    "wof:parent_id":890461771,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.05756,
    38.53793,
    34.05756,
    38.53793
],
  "geometry": {"coordinates":[34.05756,38.53793],"type":"Point"}
}