{
  "id": 890465537,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.84433,36.86576,36.84433,36.86576",
    "geom:latitude":36.86576,
    "geom:longitude":36.84433,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":541,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:baq_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Yedig\u00f6z"
    ],
    "qs:name":"Yedig\u00f6z",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679519,
        1108709755
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":437234,
        "gp:id":2332949,
        "qs:id":548147,
        "wd:id":"Q6064277"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053523,
    "wof:geomhash":"0ad620f16b9e14286f79c2230f10dc56",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709755,
            "locality_id":890465537,
            "region_id":85679519
        }
    ],
    "wof:id":890465537,
    "wof:lastmodified":1514507525,
    "wof:name":"Yedig\u00f6z",
    "wof:parent_id":1108709755,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":541,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.84433,
    36.86576,
    36.84433,
    36.86576
],
  "geometry": {"coordinates":[36.84433,36.86576],"type":"Point"}
}