{
  "id": 1209029539,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.61,41.34639,27.61,41.34639",
    "geom:latitude":41.34639,
    "geom:longitude":27.61,
    "gn:admin1_code":"59.0",
    "gn:asciiname":"Igneler",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":89,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745389,
    "gn:latitude":41.34639,
    "gn:longitude":27.61,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u0130\u011fneler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.59,41.32639,27.63,41.36639",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "\u0130\u011fneli",
        "Ineler",
        "\u0130\u011fneler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745389
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"c747447af5c1ffeabea882c50ca28322",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209029539
        }
    ],
    "wof:id":1209029539,
    "wof:lastmodified":1566584642,
    "wof:name":"Igneler",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.61,
    41.34639,
    27.61,
    41.34639
],
  "geometry": {"coordinates":[27.61,41.34639],"type":"Point"}
}