{
  "id": 1243540307,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.17094,36.56298,32.17094,36.56298",
    "geom:latitude":36.56298,
    "geom:longitude":32.17094,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"Bicakci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":289,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":321158,
    "gn:latitude":36.56298,
    "gn:longitude":32.17094,
    "gn:modification_date":"2011-12-07",
    "gn:name":"B\u0131\u00e7ak\u00e7\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"32.15094,36.54298,32.19094,36.58298",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679263,
        890463831
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":321158
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"0eed03784608fb408d88bf02a9c32b93",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463831,
            "locality_id":1243540307,
            "region_id":85679263
        }
    ],
    "wof:id":1243540307,
    "wof:lastmodified":1566586661,
    "wof:name":"Bicakci",
    "wof:parent_id":890463831,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.17094,
    36.56298,
    32.17094,
    36.56298
],
  "geometry": {"coordinates":[32.17094,36.56298],"type":"Point"}
}