{
  "id": 890459899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.11459,37.83593,41.11459,37.83593",
    "geom:latitude":37.83593,
    "geom:longitude":41.11459,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":973,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karay\u00fcn"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "K\u00f6h\u00fck\u00e2n"
    ],
    "qs:name":"Karay\u00fcn",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679483,
        1108709725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309182,
        "gp:id":2343786,
        "qs:id":80075
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053292,
    "wof:geomhash":"9abb156ca20773b345c9bda115f95cbc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709725,
            "locality_id":890459899,
            "region_id":85679483
        }
    ],
    "wof:id":890459899,
    "wof:lastmodified":1505343679,
    "wof:name":"Karay\u00fcn",
    "wof:parent_id":1108709725,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":973,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.11459,
    37.83593,
    41.11459,
    37.83593
],
  "geometry": {"coordinates":[41.11459,37.83593],"type":"Point"}
}