{
  "id": 1360310159,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.94727,38.79841,27.94727,38.79841",
    "geom:latitude":38.79841,
    "geom:longitude":27.94727,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Karayagci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":408,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":301206,
    "gn:latitude":38.79841,
    "gn:longitude":27.94727,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Karaya\u011fc\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karaya\u011fc\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Semerci",
        "\u00c7am"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        890461947
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301206
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"290bee1be6170c083e762f0956c98db2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461947,
            "locality_id":1360310159,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1360310159,
    "wof:lastmodified":1537706734,
    "wof:name":"Karayagci",
    "wof:parent_id":890461947,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.94727,
    38.79841,
    27.94727,
    38.79841
],
  "geometry": {"coordinates":[27.94727,38.79841],"type":"Point"}
}