{
  "id": 1293123691,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.81585,40.78969,30.81585,40.78969",
    "geom:latitude":40.78969,
    "geom:longitude":30.81585,
    "gn:admin1_code":"54.0",
    "gn:asciiname":"Yesilvadi",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":154,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":744442,
    "gn:latitude":40.78969,
    "gn:longitude":30.81585,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Ye\u015filvadi",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kara\u00e7\u00f6kek"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Ye\u015filvadi"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679245,
        890460359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744442
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"fa53baf94edf1a9ad8678393c72482be",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460359,
            "locality_id":1293123691,
            "region_id":85679245
        }
    ],
    "wof:id":1293123691,
    "wof:lastmodified":1537707859,
    "wof:name":"Yesilvadi",
    "wof:parent_id":890460359,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.81585,
    40.78969,
    30.81585,
    40.78969
],
  "geometry": {"coordinates":[30.81585,40.78969],"type":"Point"}
}