{
  "id": 1226120849,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.92105,39.44168,28.92105,39.44168",
    "geom:latitude":39.44168,
    "geom:longitude":28.92105,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:asciiname":"Ariklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":936,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":323638,
    "gn:latitude":39.44168,
    "gn:longitude":28.92105,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Ar\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ar\u0131klar K\u00f6y\u00fc",
        "Ar\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        1108709459
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323638
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"16f05bffb8acb42843d79d0943fc1bcc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709459,
            "locality_id":1226120849,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":1226120849,
    "wof:lastmodified":1537707455,
    "wof:name":"Ariklar",
    "wof:parent_id":1108709459,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.92105,
    39.44168,
    28.92105,
    39.44168
],
  "geometry": {"coordinates":[28.92105,39.44168],"type":"Point"}
}