{
  "id": 1260105895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.99445,38.92989,27.99445,38.92989",
    "geom:latitude":38.92989,
    "geom:longitude":27.99445,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Kucuk Veliler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":796,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":9986635,
    "gn:latitude":38.92989,
    "gn:longitude":27.99445,
    "gn:modification_date":"2015-02-08",
    "gn:name":"K\u00fc\u00e7\u00fck Veliler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.97445,38.90989,28.01445,38.94989",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "K\u00fc\u00e7\u00fck Veliler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        890461947
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9986635
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6e2b270e64f769abcecdb45eab7283a1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461947,
            "locality_id":1260105895,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1260105895,
    "wof:lastmodified":1566585212,
    "wof:name":"Kucuk Veliler",
    "wof:parent_id":890461947,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.99445,
    38.92989,
    27.99445,
    38.92989
],
  "geometry": {"coordinates":[27.99445,38.92989],"type":"Point"}
}