{
  "id": 1242996963,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.28605,38.31963,36.28605,38.31963",
    "geom:latitude":38.31963,
    "geom:longitude":36.28605,
    "gn:admin1_code":"81",
    "gn:asciiname":"Elemanli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1408,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":319907,
    "gn:latitude":38.31963,
    "gn:longitude":36.28605,
    "gn:modification_date":"2015-12-06",
    "gn:name":"Elemanl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Elemanl\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u00c7ak\u0131rlar",
        "Elmanlar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679443,
        1108709933
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319907
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"c62541dd56c7746582890a44f1cfe339",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709933,
            "locality_id":1242996963,
            "region_id":85679443
        }
    ],
    "wof:id":1242996963,
    "wof:lastmodified":1537707331,
    "wof:name":"Elemanli",
    "wof:parent_id":1108709933,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.28605,
    38.31963,
    36.28605,
    38.31963
],
  "geometry": {"coordinates":[36.28605,38.31963],"type":"Point"}
}