{
  "id": 1276900115,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.91417,38.99139,28.91417,38.99139",
    "geom:latitude":38.99139,
    "geom:longitude":28.91417,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Danismentler",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":975,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317611,
    "gn:latitude":38.99139,
    "gn:longitude":28.91417,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Dani\u015fmentler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Dan\u0131\u015fhatlar",
        "Dani\u015fmentler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        1108709429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317611
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"74dc8666fbe7a1e26abebb4fd828907a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709429,
            "locality_id":1276900115,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1276900115,
    "wof:lastmodified":1537707255,
    "wof:name":"Danismentler",
    "wof:parent_id":1108709429,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.91417,
    38.99139,
    28.91417,
    38.99139
],
  "geometry": {"coordinates":[28.91417,38.99139],"type":"Point"}
}