{
  "id": 1243412141,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.36046,38.7834,39.36046,38.7834",
    "geom:latitude":38.7834,
    "geom:longitude":39.36046,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:asciiname":"Beydali",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1009,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":295986,
    "gn:latitude":38.7834,
    "gn:longitude":39.36046,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"Beydal\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Z\u0131l\u0131n\u0131",
        "Baldal\u0131",
        "Zal\u0131n\u0131",
        "Beydal\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679299,
        890462513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":295986
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"db9dcb9a4ef93ad888b5a2287205fdae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462513,
            "locality_id":1243412141,
            "region_id":85679299
        }
    ],
    "wof:id":1243412141,
    "wof:lastmodified":1537706550,
    "wof:name":"Beydali",
    "wof:parent_id":890462513,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.36046,
    38.7834,
    39.36046,
    38.7834
],
  "geometry": {"coordinates":[39.36046,38.7834],"type":"Point"}
}