{
  "id": 1226812863,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.7794,40.40787,29.7794,40.40787",
    "geom:latitude":40.40787,
    "geom:longitude":29.7794,
    "gn:admin1_code":"16.0",
    "gn:asciiname":"Cicekli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":192,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":749198,
    "gn:latitude":40.40787,
    "gn:longitude":29.7794,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00c7i\u00e7ekli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "K\u00fcr\u00fcstan",
        "G\u00fclistan",
        "K\u00f6r\u00fcst\u00fcn",
        "K\u00f6ristan",
        "\u00c7i\u00e7ekli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679231,
        890462667
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":749198
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"14a0b63d428f7605c26da01cf5e8b7d2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462667,
            "locality_id":1226812863,
            "region_id":85679231
        }
    ],
    "wof:id":1226812863,
    "wof:lastmodified":1537708022,
    "wof:name":"Cicekli",
    "wof:parent_id":890462667,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.7794,
    40.40787,
    29.7794,
    40.40787
],
  "geometry": {"coordinates":[29.7794,40.40787],"type":"Point"}
}