{
  "id": 1276998173,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.38597,40.45485,30.38597,40.45485",
    "geom:latitude":40.45485,
    "geom:longitude":30.38597,
    "gn:admin1_code":"54.0",
    "gn:asciiname":"Ilica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":503,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745337,
    "gn:latitude":40.45485,
    "gn:longitude":30.38597,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"Il\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ilica"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ilica"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ilica"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Il\u0131ca",
        "Il\u0131cak\u00f6y"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679245,
        890460559
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745337
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"72506a659f5fc66373f32b897c97a8eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460559,
            "locality_id":1276998173,
            "region_id":85679245
        }
    ],
    "wof:id":1276998173,
    "wof:lastmodified":1564159951,
    "wof:name":"Ilica",
    "wof:parent_id":890460559,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.38597,
    40.45485,
    30.38597,
    40.45485
],
  "geometry": {"coordinates":[30.38597,40.45485],"type":"Point"}
}