{
  "id": 1327159981,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.67885,41.95439,27.67885,41.95439",
    "geom:latitude":41.95439,
    "geom:longitude":27.67885,
    "gn:admin1_code":"39.0",
    "gn:asciiname":"Karacadag",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":294,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":744533,
    "gn:latitude":41.95439,
    "gn:longitude":27.67885,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Karacada\u011f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "C\u0131knahar",
        "C\u0131knaher",
        "\u00c7etnahor",
        "Karacada\u011f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679219,
        890461747
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744533
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"61acc6fa258954dab8d1f31c87f040fd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461747,
            "locality_id":1327159981,
            "region_id":85679219
        }
    ],
    "wof:id":1327159981,
    "wof:lastmodified":1537707862,
    "wof:name":"Karacadag",
    "wof:parent_id":890461747,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.67885,
    41.95439,
    27.67885,
    41.95439
],
  "geometry": {"coordinates":[27.67885,41.95439],"type":"Point"}
}