{
  "id": 1310648305,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.57232,40.0195,30.57232,40.0195",
    "geom:latitude":40.0195,
    "geom:longitude":30.57232,
    "gn:admin1_code":"26.0",
    "gn:asciiname":"Sakariilica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":232,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":740359,
    "gn:latitude":40.0195,
    "gn:longitude":30.57232,
    "gn:modification_date":"2012-04-05",
    "gn:name":"Sakar\u0131\u0131l\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"30.55232,39.9995,30.59232,40.0395",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Il\u0131ca",
        "Sakar\u0131\u0131l\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679255,
        890464153
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":740359
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"3711c2e3120a6b8d26aeb28854685b72",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464153,
            "locality_id":1310648305,
            "region_id":85679255
        }
    ],
    "wof:id":1310648305,
    "wof:lastmodified":1566585582,
    "wof:name":"Sakariilica",
    "wof:parent_id":890464153,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.57232,
    40.0195,
    30.57232,
    40.0195
],
  "geometry": {"coordinates":[30.57232,40.0195],"type":"Point"}
}