{
  "id": 1243495617,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.01285,36.37434,33.01285,36.37434",
    "geom:latitude":36.37434,
    "geom:longitude":33.01285,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:asciiname":"Kotekler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1342,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":319382,
    "gn:latitude":36.37434,
    "gn:longitude":33.01285,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"K\u00f6tekler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"32.99285,36.35434,33.03285,36.39434",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7ar\u0131klaryaylas\u0131",
        "\u00c7ar\u0131klar",
        "K\u00f6tekler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679313,
        890461949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319382
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e310f5d37ac52efe7c78dd40fd48c11a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461949,
            "locality_id":1243495617,
            "region_id":85679313
        }
    ],
    "wof:id":1243495617,
    "wof:lastmodified":1566586861,
    "wof:name":"Kotekler",
    "wof:parent_id":890461949,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.01285,
    36.37434,
    33.01285,
    36.37434
],
  "geometry": {"coordinates":[33.01285,36.37434],"type":"Point"}
}