{
  "id": 1226068729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.72758,41.14903,32.72758,41.14903",
    "geom:latitude":41.14903,
    "geom:longitude":32.72758,
    "gn:admin1_code":"89.0",
    "gn:asciiname":"Kapakli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":669,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":747768,
    "gn:latitude":41.14903,
    "gn:longitude":32.72758,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Kapakl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kapakl\u0131"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "D\u00fczk\u00f6y",
        "D\u00fcz",
        "Kapal\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679537,
        890462641
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":747768
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8ef580626d4b238b8e9d75b4c7bc87a1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462641,
            "locality_id":1226068729,
            "region_id":85679537
        }
    ],
    "wof:id":1226068729,
    "wof:lastmodified":1537707971,
    "wof:name":"Kapakli",
    "wof:parent_id":890462641,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.72758,
    41.14903,
    32.72758,
    41.14903
],
  "geometry": {"coordinates":[32.72758,41.14903],"type":"Point"}
}