{
  "id": 1242858309,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.30916,37.61931,28.30916,37.61931",
    "geom:latitude":37.61931,
    "geom:longitude":28.30916,
    "gn:admin1_code":"09",
    "gn:asciiname":"Altintas",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":840,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":323893,
    "gn:latitude":37.61931,
    "gn:longitude":28.30916,
    "gn:modification_date":"2015-04-08",
    "gn:name":"Alt\u0131nta\u015f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Alt\u0131nta\u015f",
        "Alt\u0131nta\u015fk\u00f6y\u00fc"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679195,
        890463273
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323893
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"030bbaa5c6008e9265dd5e6511441b39",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463273,
            "locality_id":1242858309,
            "region_id":85679195
        }
    ],
    "wof:id":1242858309,
    "wof:lastmodified":1537707463,
    "wof:name":"Altintas",
    "wof:parent_id":890463273,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.30916,
    37.61931,
    28.30916,
    37.61931
],
  "geometry": {"coordinates":[28.30916,37.61931],"type":"Point"}
}