{
  "id": 1310130537,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.22732,41.34178,32.22732,41.34178",
    "geom:latitude":41.34178,
    "geom:longitude":32.22732,
    "gn:admin1_code":"85.0",
    "gn:asciiname":"Aydinlar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":441,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":750835,
    "gn:latitude":41.34178,
    "gn:longitude":32.22732,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Ayd\u0131nlar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ayd\u0131nlar"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bekirler",
        "Bek\u0131ro\u011flu"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679419,
        890463385
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":750835
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"f32c9ba6ded6bcecc0f1199a25079be6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463385,
            "locality_id":1310130537,
            "region_id":85679419
        }
    ],
    "wof:id":1310130537,
    "wof:lastmodified":1537708082,
    "wof:name":"Aydinlar",
    "wof:parent_id":890463385,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.22732,
    41.34178,
    32.22732,
    41.34178
],
  "geometry": {"coordinates":[32.22732,41.34178],"type":"Point"}
}