{
  "id": 1293123671,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.64222,41.03861,30.64222,41.03861",
    "geom:latitude":41.03861,
    "geom:longitude":30.64222,
    "gn:admin1_code":"54.0",
    "gn:asciiname":"Daricayiri",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":17,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":748632,
    "gn:latitude":41.03861,
    "gn:longitude":30.64222,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Dar\u0131\u00e7ay\u0131r\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Dar\u0131\u00e7ay\u0131r",
        "Dar\u0131\u00e7ay\u0131r\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679245,
        890464253
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":748632
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"c02090d6713a1dabfe1c25a3e2f5f539",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464253,
            "locality_id":1293123671,
            "region_id":85679245
        }
    ],
    "wof:id":1293123671,
    "wof:lastmodified":1537708001,
    "wof:name":"Daricayiri",
    "wof:parent_id":890464253,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.64222,
    41.03861,
    30.64222,
    41.03861
],
  "geometry": {"coordinates":[30.64222,41.03861],"type":"Point"}
}