{
  "id": 1209486955,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.45931,40.32652,28.45931,40.32652",
    "geom:latitude":40.32652,
    "geom:longitude":28.45931,
    "gn:admin1_code":"16.0",
    "gn:asciiname":"Ekmekci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":14,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":747646,
    "gn:latitude":40.32652,
    "gn:longitude":28.45931,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Ekmek\u00e7i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"28.43931,40.30652,28.47931,40.34652",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Ekmek\u00e7imeras\u0131",
        "Ekmek\u00e7i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":747646
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5ec8c587d403813d77aed7470618d1e7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209486955
        }
    ],
    "wof:id":1209486955,
    "wof:lastmodified":1566584400,
    "wof:name":"Ekmekci",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.45931,
    40.32652,
    28.45931,
    40.32652
],
  "geometry": {"coordinates":[28.45931,40.32652],"type":"Point"}
}