{
  "id": 1344273809,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.80175,38.71311,28.80175,38.71311",
    "geom:latitude":38.71311,
    "geom:longitude":28.80175,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Midikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":600,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":304384,
    "gn:latitude":38.71311,
    "gn:longitude":28.80175,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"M\u0131d\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "M\u0131d\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        1108709871
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":304384
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"7ebcd53ab02cc33f631c6ff83ca3101d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709871,
            "locality_id":1344273809,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1344273809,
    "wof:lastmodified":1537706839,
    "wof:name":"Midikli",
    "wof:parent_id":1108709871,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.80175,
    38.71311,
    28.80175,
    38.71311
],
  "geometry": {"coordinates":[28.80175,38.71311],"type":"Point"}
}