{
  "id": 1310550105,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.90908,36.12088,32.90908,36.12088",
    "geom:latitude":36.12088,
    "geom:longitude":32.90908,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:asciiname":"Velicik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":597,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":304859,
    "gn:latitude":36.12088,
    "gn:longitude":32.90908,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Velicik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"32.88908,36.10088,32.92908,36.14088",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Manast\u0131rk\u00f6y\u00fc",
        "Manast\u0131r",
        "Velicik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679313,
        890462615
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":304859
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"bd73e5188159ba220c470df44055bc41",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462615,
            "locality_id":1310550105,
            "region_id":85679313
        }
    ],
    "wof:id":1310550105,
    "wof:lastmodified":1566585578,
    "wof:name":"Velicik",
    "wof:parent_id":890462615,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.90908,
    36.12088,
    32.90908,
    36.12088
],
  "geometry": {"coordinates":[32.90908,36.12088],"type":"Point"}
}