{
  "id": 1343384903,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.74293,41.53844,34.74293,41.53844",
    "geom:latitude":41.53844,
    "geom:longitude":34.74293,
    "gn:admin1_code":"57.0",
    "gn:asciiname":"Omerkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":323,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":741118,
    "gn:latitude":41.53844,
    "gn:longitude":34.74293,
    "gn:modification_date":"2015-10-05",
    "gn:name":"\u00d6merk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00d6mer"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u00d6merk\u00f6y"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00d6merli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679351,
        1108709393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":741118
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"4a00171d0345871caddf79bdda945b13",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709393,
            "locality_id":1343384903,
            "region_id":85679351
        }
    ],
    "wof:id":1343384903,
    "wof:lastmodified":1537707755,
    "wof:name":"Omerkoy",
    "wof:parent_id":1108709393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.74293,
    41.53844,
    34.74293,
    41.53844
],
  "geometry": {"coordinates":[34.74293,41.53844],"type":"Point"}
}