{
  "id": 1260005167,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.15722,39.12806,30.15722,39.12806",
    "geom:latitude":39.12806,
    "geom:longitude":30.15722,
    "gn:admin1_code":"43",
    "gn:asciiname":"Aykirikci",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1030,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":322745,
    "gn:latitude":39.12806,
    "gn:longitude":30.15722,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Ayk\u0131r\u0131k\u00e7\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ayk\u0131r\u0131c\u0131",
        "Ayk\u0131r\u0131k\u00e7\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679283,
        1108709279
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":322745
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"972312dc013bc64326d2e63b02616a0c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709279,
            "locality_id":1260005167,
            "region_id":85679283
        }
    ],
    "wof:id":1260005167,
    "wof:lastmodified":1537707421,
    "wof:name":"Aykirikci",
    "wof:parent_id":1108709279,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.15722,
    39.12806,
    30.15722,
    39.12806
],
  "geometry": {"coordinates":[30.15722,39.12806],"type":"Point"}
}