{
  "id": 890462669,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.778205,41.080774,37.778205,41.080774",
    "geom:latitude":41.080774,
    "geom:longitude":37.778205,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u4f69\u723e\u7533\u8c9d"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10e4\u10d4\u10e0\u10e8\u10d4\u10db\u10d1\u10d4\u10e1 \u10e0\u10d0\u10d8\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03bc\u03c0\u03ad"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Per\u015fembe"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30da\u30eb\u30b7\u30a7\u30f3\u30d9"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0440\u0448\u0435\u043c\u0431\u0435"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u067e\u0646\u062c\u200c\u0634\u0646\u0628\u0647"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0636\u0644\u0639 \u067e\u0631\u0634\u0645\u0628\u06d2"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0634\u0645\u0628\u06d2"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Per\u015fembe"
    ],
    "qs:name":"Per\u015fembe",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Ordu",
    "qs:photos":22,
    "qs:photos_1k":4,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":22,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "wd:wordcount":388,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679349,
        890461519
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":2334763,
        "qs:id":1134692,
        "wd:id":"Q1876182",
        "wk:page":"Per\u015fembe"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053399,
    "wof:geomhash":"ce1ecea376bf2cc5c79c97835629256b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461519,
            "locality_id":890462669,
            "region_id":85679349
        }
    ],
    "wof:id":890462669,
    "wof:lastmodified":1527738737,
    "wof:name":"Per\u015fembe",
    "wof:parent_id":890461519,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.778205,
    41.080774,
    37.778205,
    41.080774
],
  "geometry": {"coordinates":[37.778205,41.080774],"type":"Point"}
}