{
  "id": 1260105945,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.25866,40.06282,32.25866,40.06282",
    "geom:latitude":40.06282,
    "geom:longitude":32.25866,
    "gn:admin1_code":"68.0",
    "gn:asciiname":"Ilica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":727,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745323,
    "gn:latitude":40.06282,
    "gn:longitude":32.25866,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"Il\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Il\u0131ca",
        "Il\u0131ca K\u00f6y",
        "Il\u0131cak\u00f6y\u00fc"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679409,
        890462377
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745323
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e32e0efe4bec622a9765a9dc223b78a1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462377,
            "locality_id":1260105945,
            "region_id":85679409
        }
    ],
    "wof:id":1260105945,
    "wof:lastmodified":1537707888,
    "wof:name":"Ilica",
    "wof:parent_id":890462377,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.25866,
    40.06282,
    32.25866,
    40.06282
],
  "geometry": {"coordinates":[32.25866,40.06282],"type":"Point"}
}