{
  "id": 1276549387,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.00081,37.66072,38.00081,37.66072",
    "geom:latitude":37.66072,
    "geom:longitude":38.00081,
    "gn:admin1_code":"2.0",
    "gn:asciiname":"Killicli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":679,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7520301,
    "gn:latitude":37.66072,
    "gn:longitude":38.00081,
    "gn:modification_date":"2010-08-14",
    "gn:name":"K\u0131ll\u0131\u00e7l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679295,
        890464115
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7520301
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"baee6014185209c92564f2cda4ac7eb1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464115,
            "locality_id":1276549387,
            "region_id":85679295
        }
    ],
    "wof:id":1276549387,
    "wof:lastmodified":1536985693,
    "wof:name":"Killicli",
    "wof:parent_id":890464115,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.00081,
    37.66072,
    38.00081,
    37.66072
],
  "geometry": {"coordinates":[38.00081,37.66072],"type":"Point"}
}