{
  "id": 1276683577,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.67718,37.16235,27.67718,37.16235",
    "geom:latitude":37.16235,
    "geom:longitude":27.67718,
    "gn:admin1_code":"48",
    "gn:asciiname":"Comlekci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":175,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318097,
    "gn:latitude":37.16235,
    "gn:longitude":27.67718,
    "gn:modification_date":"2015-05-06",
    "gn:name":"\u00c7\u00f6mlek\u00e7i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.65718,37.14235,27.69718,37.18235",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7\u00f6mlek\u00e7i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679291,
        890462453
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318097
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6edc7ecd113d044cab916dfbea6fcc07",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462453,
            "locality_id":1276683577,
            "region_id":85679291
        }
    ],
    "wof:id":1276683577,
    "wof:lastmodified":1566583937,
    "wof:name":"Comlekci",
    "wof:parent_id":890462453,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.67718,
    37.16235,
    27.67718,
    37.16235
],
  "geometry": {"coordinates":[27.67718,37.16235],"type":"Point"}
}