{
  "id": 1242739131,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.97855,40.98323,38.97855,40.98323",
    "geom:latitude":40.98323,
    "geom:longitude":38.97855,
    "gn:admin1_code":"28.0",
    "gn:asciiname":"Karadere",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":352,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":740419,
    "gn:latitude":40.98323,
    "gn:longitude":38.97855,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Karadere",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7\u00fcr\u00fckeynesil",
        "Sa\u011fl\u0131k",
        "Karadere"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679341,
        890463167
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":740419
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"610b2119290228bc53aafdf3ded6615f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463167,
            "locality_id":1242739131,
            "region_id":85679341
        }
    ],
    "wof:id":1242739131,
    "wof:lastmodified":1537707731,
    "wof:name":"Karadere",
    "wof:parent_id":890463167,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.97855,
    40.98323,
    38.97855,
    40.98323
],
  "geometry": {"coordinates":[38.97855,40.98323],"type":"Point"}
}