{
  "id": 85934679,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.417122,36.773953,31.417122,36.773953",
    "geom:latitude":36.773953,
    "geom:longitude":31.417122,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"31.412122,36.768953,31.422122,36.778953",
    "lbl:latitude":36.773953,
    "lbl:longitude":31.417122,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":36.768762,
    "mps:longitude":31.413781,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0631\u064a \u0627\u064a\u062f\u064a\u0646"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "\u018fmr\u0259 Ayd\u0131n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Emre Ayd\u0131n"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Emre Ayd\u0131n"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0395\u03bc\u03c1\u03ad \u0391\u03b9\u03bd\u03c4\u03af\u03bd"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0631\u0647 \u0622\u06cc\u062f\u06cc\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Emre Ayd\u0131n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Emre Ayd\u0131n"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Emre Ayd\u0131n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Emre Ayd\u0131n"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Aydin Evler"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"TR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":304854,
    "qs:gn_nam_loc":"Manavgat, Manavgat, Antalya, TR",
    "qs:gn_namadm1":"07",
    "qs:local_max":2066,
    "qs:local_sum":2652,
    "qs:localhoods":5,
    "qs:name":"Aydin Evler",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Antalya",
    "qs:name_adm2":"Manavgat",
    "qs:name_local":"Manavgat",
    "qs:photo_max":29,
    "qs:photo_sum":79,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":11,
    "qs:woe_adm0":23424969,
    "qs:woe_adm1":2347264,
    "qs:woe_adm2":29390553,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":2344249,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85679263,
        102191569,
        85632393,
        890464359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55966510,
        "qs_pg:id":1199583
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"40960eeaa3599fd85fdb93d0f1b83b0d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464359,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85934679,
            "region_id":85679263
        }
    ],
    "wof:id":85934679,
    "wof:lang":[
        "unk"
    ],
    "wof:lastmodified":1566582929,
    "wof:name":"Aydin Evler",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.417122,
    36.773953,
    31.417122,
    36.773953
],
  "geometry": {"coordinates":[31.417122,36.773953],"type":"Point"}
}