{
  "id": 1226393843,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.89106,41.39666,33.89106,41.39666",
    "geom:latitude":41.39666,
    "geom:longitude":33.89106,
    "gn:admin1_code":"37.0",
    "gn:asciiname":"Karas",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":763,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":738633,
    "gn:latitude":41.39666,
    "gn:longitude":33.89106,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Kara\u015f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kara\u015f",
        "T\u00fcl\u00fco\u011flu"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679259,
        890463421
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":738633
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9c0a6532f303b1fd29567d5a9dd1f5bf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463421,
            "locality_id":1226393843,
            "region_id":85679259
        }
    ],
    "wof:id":1226393843,
    "wof:lastmodified":1537707670,
    "wof:name":"Karas",
    "wof:parent_id":890463421,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.89106,
    41.39666,
    33.89106,
    41.39666
],
  "geometry": {"coordinates":[33.89106,41.39666],"type":"Point"}
}