{
  "id": 85904125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":3187921.898445,
    "geom:bbox":"27.075806,38.412712,27.075806,38.412712",
    "geom:latitude":38.412712,
    "geom:longitude":27.075806,
    "gn:latitude":38.41148,
    "gn:longitude":27.12071,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:latitude":38.412712,
    "lbl:longitude":27.075806,
    "mps:latitude":38.413958,
    "mps:longitude":27.073429,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":0,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Karata\u015f"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Karata\u015f"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karata\u015f"
    ],
    "name:und_x_colloquial":[
        "Karatas"
    ],
    "name:und_x_preferred":[
        "Karata\u015f"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Karata\u015f"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"TR",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":311046,
    "qs:gn_nam_loc":"Izmir",
    "qs:gn_namadm1":"35",
    "qs:gn_name":"Karata\u015f",
    "qs:local_max":696,
    "qs:local_sum":4164,
    "qs:localhoods":19,
    "qs:name":"Karata\u015f",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"\u0130zmir",
    "qs:name_adm2":"Konak",
    "qs:name_local":"\u0130zmir",
    "qs:photo_max":1,
    "qs:photo_sum":2,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":2,
    "qs:woe_adm0":23424969,
    "qs:woe_adm1":2347290,
    "qs:woe_adm2":29390503,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":2344117,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wd:wordcount":1190,
    "wof:belongs_to":[],
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309288,
        "gp:id":2343600,
        "qs:id":1077779,
        "wd:id":"Q4821047",
        "wk:page":"Karata\u015f, Izmir"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9d2e74e7074bfc34e5eadafcbc128899",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85904125,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":85904125,
    "wof:lang":[
        "unk"
    ],
    "wof:lastmodified":1534379469,
    "wof:name":"Karata\u015f",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[
        1126089089
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.075806,
    38.412712,
    27.075806,
    38.412712
],
  "geometry": {"coordinates":[27.075806,38.412712],"type":"Point"}
}