{
  "id": 1226459107,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.95634,38.75461,27.95634,38.75461",
    "geom:latitude":38.75461,
    "geom:longitude":27.95634,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Comlekci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":226,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318091,
    "gn:latitude":38.75461,
    "gn:longitude":27.95634,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"\u00c7\u00f6mlek\u00e7i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7\u00f6mlekcik\u00f6y\u00fc"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7\u00f6mlek\u00e7i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        1108709525
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318091
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"76b473e02326c3a20d8acd5029181d5a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709525,
            "locality_id":1226459107,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1226459107,
    "wof:lastmodified":1537707272,
    "wof:name":"Comlekci",
    "wof:parent_id":1108709525,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.95634,
    38.75461,
    27.95634,
    38.75461
],
  "geometry": {"coordinates":[27.95634,38.75461],"type":"Point"}
}