{
  "id": 1193032693,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.82901,41.28961,34.82901,41.28961",
    "geom:latitude":41.28961,
    "geom:longitude":34.82901,
    "gn:admin1_code":"57.0",
    "gn:asciiname":"Karacaygoleti",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":848,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":744453,
    "gn:latitude":41.28961,
    "gn:longitude":34.82901,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Kara\u00e7ayg\u00f6leti",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kara\u00e7amg\u00f6leti",
        "Kara\u00e7ayg\u00f6leti"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679351,
        890461103
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744453
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a8dbe5bd6aff7f59952fdc23d2d0cb7d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461103,
            "locality_id":1193032693,
            "region_id":85679351
        }
    ],
    "wof:id":1193032693,
    "wof:lastmodified":1537707859,
    "wof:name":"Karacaygoleti",
    "wof:parent_id":890461103,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.82901,
    41.28961,
    34.82901,
    41.28961
],
  "geometry": {"coordinates":[34.82901,41.28961],"type":"Point"}
}