{
  "id": 1226772611,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.32046,41.23499,36.32046,41.23499",
    "geom:latitude":41.23499,
    "geom:longitude":36.32046,
    "gn:admin1_code":"55.0",
    "gn:asciiname":"Duvecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":283,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":858727,
    "gn:latitude":41.23499,
    "gn:longitude":36.32046,
    "gn:modification_date":"2012-01-20",
    "gn:name":"D\u00fcvecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "D\u00fcvecik",
        "A\u015fa\u011f\u0131d\u00fcvecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679357,
        1108709411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":858727
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e1d814d8f4d8c339cb6509134a54ae1d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709411,
            "locality_id":1226772611,
            "region_id":85679357
        }
    ],
    "wof:id":1226772611,
    "wof:lastmodified":1537708158,
    "wof:name":"Duvecik",
    "wof:parent_id":1108709411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.32046,
    41.23499,
    36.32046,
    41.23499
],
  "geometry": {"coordinates":[36.32046,41.23499],"type":"Point"}
}