{
  "id": 1343755393,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.24333,37.28889,30.24333,37.28889",
    "geom:latitude":37.28889,
    "geom:longitude":30.24333,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"Comakli",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":983,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318119,
    "gn:latitude":37.28889,
    "gn:longitude":30.24333,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00c7omakl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "F\u0131\u011fla",
        "\u00c7omakl\u0131dede",
        "\u00c7omakl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679263,
        890460807
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318119
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"0e06dc452814d59531c31f2a9ab437fc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460807,
            "locality_id":1343755393,
            "region_id":85679263
        }
    ],
    "wof:id":1343755393,
    "wof:lastmodified":1537707273,
    "wof:name":"Comakli",
    "wof:parent_id":890460807,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.24333,
    37.28889,
    30.24333,
    37.28889
],
  "geometry": {"coordinates":[30.24333,37.28889],"type":"Point"}
}