{
  "id": 1343510045,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.39826,36.69146,34.39826,36.69146",
    "geom:latitude":36.69146,
    "geom:longitude":34.39826,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:asciiname":"Carkcili",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":97,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10631887,
    "gn:latitude":36.69146,
    "gn:longitude":34.39826,
    "gn:modification_date":"2015-09-08",
    "gn:name":"\u00c7ark\u00e7\u0131l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7ark\u00e7\u0131l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679313,
        890460375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10631887
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8a5f970ea51b31c1b4488f227de76a53",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460375,
            "locality_id":1343510045,
            "region_id":85679313
        }
    ],
    "wof:id":1343510045,
    "wof:lastmodified":1537708385,
    "wof:name":"Carkcili",
    "wof:parent_id":890460375,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.39826,
    36.69146,
    34.39826,
    36.69146
],
  "geometry": {"coordinates":[34.39826,36.69146],"type":"Point"}
}