{
  "id": 1277006645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.01021,41.05843,30.01021,41.05843",
    "geom:latitude":41.05843,
    "geom:longitude":30.01021,
    "gn:admin1_code":"41.0",
    "gn:asciiname":"Cercili",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":154,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":749285,
    "gn:latitude":41.05843,
    "gn:longitude":30.01021,
    "gn:modification_date":"2012-09-06",
    "gn:name":"\u00c7er\u00e7ili",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7er\u00e7illi",
        "\u00c7er\u00e7ili"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679241,
        890463605
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":749285
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d7a669abf8057012dd5362dbeb006555",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463605,
            "locality_id":1277006645,
            "region_id":85679241
        }
    ],
    "wof:id":1277006645,
    "wof:lastmodified":1537708025,
    "wof:name":"Cercili",
    "wof:parent_id":890463605,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.01021,
    41.05843,
    30.01021,
    41.05843
],
  "geometry": {"coordinates":[30.01021,41.05843],"type":"Point"}
}