{
  "id": 1209130629,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.11704,36.91661,35.11704,36.91661",
    "geom:latitude":36.91661,
    "geom:longitude":35.11704,
    "gn:admin1_code":"81",
    "gn:asciiname":"Karafasil",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":13,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":309882,
    "gn:latitude":36.91661,
    "gn:longitude":35.11704,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Karafas\u0131l",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"35.09704,36.89661,35.13704,36.93661",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Karafas\u0131l \u00c7iftli\u011fi",
        "Karafas\u0131l"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309882
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9bba30c64bcc33dde17b9d81c5added5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209130629
        }
    ],
    "wof:id":1209130629,
    "wof:lastmodified":1566584527,
    "wof:name":"Karafasil",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.11704,
    36.91661,
    35.11704,
    36.91661
],
  "geometry": {"coordinates":[35.11704,36.91661],"type":"Point"}
}