{
  "id": 1327302295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.13419,38.83642,40.13419,38.83642",
    "geom:latitude":38.83642,
    "geom:longitude":40.13419,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:asciiname":"Asagi Demirci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1432,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":323407,
    "gn:latitude":38.83642,
    "gn:longitude":40.13419,
    "gn:modification_date":"2015-07-03",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 Demirci",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"40.11419,38.81642,40.15419,38.85642",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Demirci"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015fa\u011f\u0131demirci",
        "A\u015fa\u011f\u0131demirli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679299,
        1108709671
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323407
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"7dc62b4bcfd33ea97118e0fddb1b884d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709671,
            "locality_id":1327302295,
            "region_id":85679299
        }
    ],
    "wof:id":1327302295,
    "wof:lastmodified":1566581551,
    "wof:name":"Asagi Demirci",
    "wof:parent_id":1108709671,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.13419,
    38.83642,
    40.13419,
    38.83642
],
  "geometry": {"coordinates":[40.13419,38.83642],"type":"Point"}
}