{
  "id": 1343532373,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.79032,38.52533,41.79032,38.52533",
    "geom:latitude":38.52533,
    "geom:longitude":41.79032,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:asciiname":"Alicik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1403,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":302437,
    "gn:latitude":38.52533,
    "gn:longitude":41.79032,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"Al\u0131c\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Alic\u0131k"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Al\u0131c\u0131k"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Rabat"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679407,
        890463443
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":302437
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"c7efbf45c48f2d07dac86156d6f44820",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463443,
            "locality_id":1343532373,
            "region_id":85679407
        }
    ],
    "wof:id":1343532373,
    "wof:lastmodified":1537706775,
    "wof:name":"Alicik",
    "wof:parent_id":890463443,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.79032,
    38.52533,
    41.79032,
    38.52533
],
  "geometry": {"coordinates":[41.79032,38.52533],"type":"Point"}
}