{
  "id": 1293179295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.30306,39.55,27.30306,39.55",
    "geom:latitude":39.55,
    "geom:longitude":27.30306,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:asciiname":"Huseyinbeyler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":645,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311800,
    "gn:latitude":39.55,
    "gn:longitude":27.30306,
    "gn:modification_date":"2013-06-05",
    "gn:name":"H\u00fcseyinbeyler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "H\u00fcseyinbeyler"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "H\u00fcseyinpa\u015falar",
        "H\u00fcseyinbe\u015feler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        1108709579
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311800
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a5ee9ae81a483a855eedab3c24416946",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709579,
            "locality_id":1293179295,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":1293179295,
    "wof:lastmodified":1537707066,
    "wof:name":"Huseyinbeyler",
    "wof:parent_id":1108709579,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.30306,
    39.55,
    27.30306,
    39.55
],
  "geometry": {"coordinates":[27.30306,39.55],"type":"Point"}
}