{
  "id": 1293614669,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.3348,41.15021,35.3348,41.15021",
    "geom:latitude":41.15021,
    "geom:longitude":35.3348,
    "gn:admin1_code":"55.0",
    "gn:asciiname":"Karli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":424,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7697839,
    "gn:latitude":41.15021,
    "gn:longitude":35.3348,
    "gn:modification_date":"2015-10-05",
    "gn:name":"Karl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karl\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Karl\u0131k\u00f6y"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679357,
        890463729
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7697839
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"dd0d4fe3daf42d4f4c2eebb379d3c35c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463729,
            "locality_id":1293614669,
            "region_id":85679357
        }
    ],
    "wof:id":1293614669,
    "wof:lastmodified":1537708268,
    "wof:name":"Karli",
    "wof:parent_id":890463729,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.3348,
    41.15021,
    35.3348,
    41.15021
],
  "geometry": {"coordinates":[35.3348,41.15021],"type":"Point"}
}