{
  "id": 1276466951,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.7876,37.50945,39.7876,37.50945",
    "geom:latitude":37.50945,
    "geom:longitude":39.7876,
    "gn:admin1_code":"63",
    "gn:asciiname":"Karinca",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1104,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":309087,
    "gn:latitude":37.50945,
    "gn:longitude":39.7876,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Kar\u0131nca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kar\u0131ncak\u00f6y",
        "Kar\u0131nca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        890461923
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309087
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d7500c113e362898f7f92437e1dc69cb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461923,
            "locality_id":1276466951,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":1276466951,
    "wof:lastmodified":1537706988,
    "wof:name":"Karinca",
    "wof:parent_id":890461923,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.7876,
    37.50945,
    39.7876,
    37.50945
],
  "geometry": {"coordinates":[39.7876,37.50945],"type":"Point"}
}