{
  "id": 1344155015,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.24741,40.94396,36.24741,40.94396",
    "geom:latitude":40.94396,
    "geom:longitude":36.24741,
    "gn:admin1_code":"5.0",
    "gn:asciiname":"Seyhli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":626,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":739713,
    "gn:latitude":40.94396,
    "gn:longitude":36.24741,
    "gn:modification_date":"2015-07-03",
    "gn:name":"\u015eeyhli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u015e\u0131hl\u0131k\u00f6y",
        "\u015eehli",
        "\u015e\u0131hl\u0131",
        "\u015eeyhli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679335,
        890461583
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":739713
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"872e96634959f69b6f4c8dd8dc56c432",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461583,
            "locality_id":1344155015,
            "region_id":85679335
        }
    ],
    "wof:id":1344155015,
    "wof:lastmodified":1537707707,
    "wof:name":"Seyhli",
    "wof:parent_id":890461583,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.24741,
    40.94396,
    36.24741,
    40.94396
],
  "geometry": {"coordinates":[36.24741,40.94396],"type":"Point"}
}