{
  "id": 1209832063,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.38333,37.15,32.38333,37.15",
    "geom:latitude":37.15,
    "geom:longitude":32.38333,
    "gn:admin1_code":"71",
    "gn:asciiname":"Asagi Isiklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1418,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":323327,
    "gn:latitude":37.15,
    "gn:longitude":32.38333,
    "gn:modification_date":"2011-07-10",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 I\u015f\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"32.36333,37.13,32.40333,37.17",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679425,
        890460755
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323327
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6671688d608b80d7a6a9259213de9695",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460755,
            "locality_id":1209832063,
            "region_id":85679425
        }
    ],
    "wof:id":1209832063,
    "wof:lastmodified":1566584421,
    "wof:name":"Asagi Isiklar",
    "wof:parent_id":890460755,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.38333,
    37.15,
    32.38333,
    37.15
],
  "geometry": {"coordinates":[32.38333,37.15],"type":"Point"}
}