{
  "id": 1276780379,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.42342,40.93594,32.42342,40.93594",
    "geom:latitude":40.93594,
    "geom:longitude":32.42342,
    "gn:admin1_code":"89.0",
    "gn:asciiname":"Sevkiler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1276,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":739746,
    "gn:latitude":40.93594,
    "gn:longitude":32.42342,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"\u015eevkiler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"32.40342,40.91594,32.44342,40.95594",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u015eevkiler"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u015eavk\u0131lar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679537,
        890462325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":739746
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5e185bbc5b289fece7fef65d9c83783c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462325,
            "locality_id":1276780379,
            "region_id":85679537
        }
    ],
    "wof:id":1276780379,
    "wof:lastmodified":1566584086,
    "wof:name":"Sevkiler",
    "wof:parent_id":890462325,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.42342,
    40.93594,
    32.42342,
    40.93594
],
  "geometry": {"coordinates":[32.42342,40.93594],"type":"Point"}
}