{
  "id": 1310327967,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.07388,38.22674,38.07388,38.22674",
    "geom:latitude":38.22674,
    "geom:longitude":38.07388,
    "gn:admin1_code":"44",
    "gn:asciiname":"Kirlangic",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1494,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":307550,
    "gn:latitude":38.22674,
    "gn:longitude":38.07388,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"K\u0131rlang\u0131\u00e7",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Cevizp\u0131nar",
        "K\u0131rlang\u0131\u00e7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679309,
        890464165
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":307550
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"f479e2e0323aa10553a7f884ee4a2f00",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464165,
            "locality_id":1310327967,
            "region_id":85679309
        }
    ],
    "wof:id":1310327967,
    "wof:lastmodified":1537706942,
    "wof:name":"Kirlangic",
    "wof:parent_id":890464165,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.07388,
    38.22674,
    38.07388,
    38.22674
],
  "geometry": {"coordinates":[38.07388,38.22674],"type":"Point"}
}