{
  "id": 1309828781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.69553,41.62208,32.69553,41.62208",
    "geom:latitude":41.62208,
    "geom:longitude":32.69553,
    "gn:admin1_code":"87.0",
    "gn:asciiname":"Dorekler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":312,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":740382,
    "gn:latitude":41.62208,
    "gn:longitude":32.69553,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"D\u00f6rekler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u015eahna",
        "\u015eahne",
        "D\u00f6rekler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679543,
        890463487
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":740382
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8ec6711dfda34c0a1d28850483ff900d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463487,
            "locality_id":1309828781,
            "region_id":85679543
        }
    ],
    "wof:id":1309828781,
    "wof:lastmodified":1537707731,
    "wof:name":"Dorekler",
    "wof:parent_id":890463487,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.69553,
    41.62208,
    32.69553,
    41.62208
],
  "geometry": {"coordinates":[32.69553,41.62208],"type":"Point"}
}