{
  "id": 1209502331,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.15275,40.08852,30.15275,40.08852",
    "geom:latitude":40.08852,
    "geom:longitude":30.15275,
    "gn:admin1_code":"11.0",
    "gn:asciiname":"Kure",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":378,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":742191,
    "gn:latitude":40.08852,
    "gn:longitude":30.15275,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"K\u00fcre",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"30.13275,40.06852,30.17275,40.10852",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "K\u00fcre"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "K\u00fcre"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "K\u00fcre"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":742191,
        "wk:page":"K%C3%BCre%2C_Bilecik"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"278636578d58827c54780eb3fe1bf95f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209502331
        }
    ],
    "wof:id":1209502331,
    "wof:lastmodified":1566584546,
    "wof:name":"Kure",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.15275,
    40.08852,
    30.15275,
    40.08852
],
  "geometry": {"coordinates":[30.15275,40.08852],"type":"Point"}
}