{
  "id": 1310718391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.84745,39.02442,28.84745,39.02442",
    "geom:latitude":39.02442,
    "geom:longitude":28.84745,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Kargin Isiklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":907,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":309103,
    "gn:latitude":39.02442,
    "gn:longitude":28.84745,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Karg\u0131n I\u015f\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"28.82745,39.00442,28.86745,39.04442",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karg\u0131n I\u015f\u0131klar"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Karg\u0131n\u0131\u015f\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        1108709429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309103
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5e69b955d3cbea10c720890c680a8e23",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709429,
            "locality_id":1310718391,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1310718391,
    "wof:lastmodified":1566585495,
    "wof:name":"Kargin Isiklar",
    "wof:parent_id":1108709429,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.84745,
    39.02442,
    28.84745,
    39.02442
],
  "geometry": {"coordinates":[28.84745,39.02442],"type":"Point"}
}