{
  "id": 1259599877,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.5294,41.0441,39.5294,41.0441",
    "geom:latitude":41.0441,
    "geom:longitude":39.5294,
    "gn:admin1_code":"61.0",
    "gn:asciiname":"Darica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":137,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":748635,
    "gn:latitude":41.0441,
    "gn:longitude":39.5294,
    "gn:modification_date":"2016-08-03",
    "gn:name":"Dar\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00dcst\u00fcrkiye",
        "\u00dcst\u00fcrkiya",
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679383,
        890460805
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":748635
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b337ab6f4c0adbb1cf6ad405c9672378",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460805,
            "locality_id":1259599877,
            "region_id":85679383
        }
    ],
    "wof:id":1259599877,
    "wof:lastmodified":1537708001,
    "wof:name":"Darica",
    "wof:parent_id":890460805,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.5294,
    41.0441,
    39.5294,
    41.0441
],
  "geometry": {"coordinates":[39.5294,41.0441],"type":"Point"}
}