{
  "id": 1326801461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.60363,38.34455,42.60363,38.34455",
    "geom:latitude":38.34455,
    "geom:longitude":42.60363,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:asciiname":"Teknecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1701,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":314048,
    "gn:latitude":38.34455,
    "gn:longitude":42.60363,
    "gn:modification_date":"2015-03-08",
    "gn:name":"Teknecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:msa_x_preferred":[
        "Teknecik"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00f6ll\u00fc"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Teknecik"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00f6ll\u00fc K\u00f6y"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Teknecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679407,
        890461715
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":314048
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e521ecdd51793e0009d6b652d6c2e358",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461715,
            "locality_id":1326801461,
            "region_id":85679407
        }
    ],
    "wof:id":1326801461,
    "wof:lastmodified":1564156672,
    "wof:name":"Teknecik",
    "wof:parent_id":890461715,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.60363,
    38.34455,
    42.60363,
    38.34455
],
  "geometry": {"coordinates":[42.60363,38.34455],"type":"Point"}
}