{
  "id": 1343475381,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.44415,37.78126,39.44415,37.78126",
    "geom:latitude":37.78126,
    "geom:longitude":39.44415,
    "gn:admin1_code":"63.0",
    "gn:asciiname":"Agilcik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1001,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":325208,
    "gn:latitude":37.78126,
    "gn:longitude":39.44415,
    "gn:modification_date":"2016-08-03",
    "gn:name":"A\u011f\u0131lc\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u011f\u0131lc\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        890460733
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":325208
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5bc2486364a5e43cfbb0a403e70376f5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460733,
            "locality_id":1343475381,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":1343475381,
    "wof:lastmodified":1537707504,
    "wof:name":"Agilcik",
    "wof:parent_id":890460733,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.44415,
    37.78126,
    39.44415,
    37.78126
],
  "geometry": {"coordinates":[39.44415,37.78126],"type":"Point"}
}