{
  "id": 1209431589,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.41271,37.05025,40.41271,37.05025",
    "geom:latitude":37.05025,
    "geom:longitude":40.41271,
    "gn:admin1_code":"72.0",
    "gn:asciiname":"Asagi Ayranci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":426,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7010420,
    "gn:latitude":37.05025,
    "gn:longitude":40.41271,
    "gn:modification_date":"2012-01-20",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 Ayranc\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Ayranc\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7010420
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"074c0421113afca6645a8637473e5741",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209431589
        }
    ],
    "wof:id":1209431589,
    "wof:lastmodified":1537708203,
    "wof:name":"Asagi Ayranci",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.41271,
    37.05025,
    40.41271,
    37.05025
],
  "geometry": {"coordinates":[40.41271,37.05025],"type":"Point"}
}