{
  "id": 1326756053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.29281,39.45022,29.29281,39.45022",
    "geom:latitude":39.45022,
    "geom:longitude":29.29281,
    "gn:admin1_code":"43",
    "gn:asciiname":"Isikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":832,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311202,
    "gn:latitude":39.45022,
    "gn:longitude":29.29281,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"I\u015f\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "I\u015f\u0131kl\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u0130salar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679283,
        1108709479
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311202
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"4105ac896f4b5c5aa0ef4e1ccfc5cb13",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709479,
            "locality_id":1326756053,
            "region_id":85679283
        }
    ],
    "wof:id":1326756053,
    "wof:lastmodified":1537707048,
    "wof:name":"Isikli",
    "wof:parent_id":1108709479,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.29281,
    39.45022,
    29.29281,
    39.45022
],
  "geometry": {"coordinates":[29.29281,39.45022],"type":"Point"}
}