{
  "id": 1360210215,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.27889,38.31531,32.27889,38.31531",
    "geom:latitude":38.31531,
    "geom:longitude":32.27889,
    "gn:admin1_code":"71",
    "gn:asciiname":"Karayuruklu",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1029,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":309185,
    "gn:latitude":38.31531,
    "gn:longitude":32.27889,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"Karay\u00fcr\u00fckl\u00fc",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Karay\u00fcr\u00fckl\u00fc",
        "Karay\u00f6r\u00fckl\u00fc"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679425,
        890464137
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309185
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"13eca2c60fabc0c944f3579982bcc764",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464137,
            "locality_id":1360210215,
            "region_id":85679425
        }
    ],
    "wof:id":1360210215,
    "wof:lastmodified":1537706991,
    "wof:name":"Karayuruklu",
    "wof:parent_id":890464137,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.27889,
    38.31531,
    32.27889,
    38.31531
],
  "geometry": {"coordinates":[32.27889,38.31531],"type":"Point"}
}