{
  "id": 1209238273,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.76988,39.84064,36.76988,39.84064",
    "geom:latitude":39.84064,
    "geom:longitude":36.76988,
    "gn:admin1_code":"58.0",
    "gn:asciiname":"Igdecikler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1316,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7590238,
    "gn:latitude":39.84064,
    "gn:longitude":36.76988,
    "gn:modification_date":"2016-01-08",
    "gn:name":"\u0130\u011fdecikler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Yukar\u0131 \u0130\u011fdecik",
        "\u0130\u011fdecikler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7590238
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"175df657a21033889d222f2b03bdbb30",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209238273
        }
    ],
    "wof:id":1209238273,
    "wof:lastmodified":1537708257,
    "wof:name":"Igdecikler",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.76988,
    39.84064,
    36.76988,
    39.84064
],
  "geometry": {"coordinates":[36.76988,39.84064],"type":"Point"}
}