{
  "id": 1209237541,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.95118,38.4026,27.95118,38.4026",
    "geom:latitude":38.4026,
    "geom:longitude":27.95118,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Yenikoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":934,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":321527,
    "gn:latitude":38.4026,
    "gn:longitude":27.95118,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Yenik\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Belezlerk\u00f6y\u00fc"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Yenik\u00f6y"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Belezler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":321527
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"31a1acb747b6b78928eb241c821db1c4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209237541
        }
    ],
    "wof:id":1209237541,
    "wof:lastmodified":1537707383,
    "wof:name":"Yenikoy",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.95118,
    38.4026,
    27.95118,
    38.4026
],
  "geometry": {"coordinates":[27.95118,38.4026],"type":"Point"}
}