{
  "id": 1243160515,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.66598,39.65733,27.66598,39.65733",
    "geom:latitude":39.65733,
    "geom:longitude":27.66598,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:asciiname":"Isiklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":217,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311153,
    "gn:latitude":39.65733,
    "gn:longitude":27.66598,
    "gn:modification_date":"2013-06-05",
    "gn:name":"I\u015f\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "I\u015f\u0131klar K\u00f6y\u00fc",
        "I\u015f\u0131klar \u00c7iftli\u011fi",
        "\u0130\u015f\u0131klar\u00e7iftli\u011fi K\u00f6y\u00fc",
        "I\u015f\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        890462339
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311153
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"60d51222bc162781a7f61a650a5e419a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462339,
            "locality_id":1243160515,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":1243160515,
    "wof:lastmodified":1537707046,
    "wof:name":"Isiklar",
    "wof:parent_id":890462339,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.66598,
    39.65733,
    27.66598,
    39.65733
],
  "geometry": {"coordinates":[27.66598,39.65733],"type":"Point"}
}