{
  "id": 1209131297,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.04192,37.35489,28.04192,37.35489",
    "geom:latitude":37.35489,
    "geom:longitude":28.04192,
    "gn:admin1_code":"48",
    "gn:asciiname":"Yesil Bagcilar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":532,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":322523,
    "gn:latitude":37.35489,
    "gn:longitude":28.04192,
    "gn:modification_date":"2015-05-06",
    "gn:name":"Ye\u015fil Ba\u011fc\u0131lar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ye\u015fil Ba\u011fc\u0131lar"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gibye",
        "Ba\u011fc\u0131lar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":322523
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"65d30afb8c01e0fb35b95059c909e4e7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209131297
        }
    ],
    "wof:id":1209131297,
    "wof:lastmodified":1537707415,
    "wof:name":"Yesil Bagcilar",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.04192,
    37.35489000000001,
    28.04192,
    37.35489000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[28.04192,37.35489000000001],"type":"Point"}
}