{
  "id": 1243470937,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.82043,39.49683,39.82043,39.49683",
    "geom:latitude":39.49683,
    "geom:longitude":39.82043,
    "gn:admin1_code":"62.0",
    "gn:asciiname":"Ardicli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1759,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7509445,
    "gn:latitude":39.49683,
    "gn:longitude":39.82043,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Ard\u0131\u00e7l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ard\u0131\u00e7l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679497,
        1108709827
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7509445
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"073cd51e7d21d8baf4cd5ffc45c45ba3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709827,
            "locality_id":1243470937,
            "region_id":85679497
        }
    ],
    "wof:id":1243470937,
    "wof:lastmodified":1537708218,
    "wof:name":"Ardicli",
    "wof:parent_id":1108709827,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.82043,
    39.49683,
    39.82043,
    39.49683
],
  "geometry": {"coordinates":[39.82043,39.49683],"type":"Point"}
}