{
  "id": 1242911497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.53182,40.05302,42.53182,40.05302",
    "geom:latitude":40.05302,
    "geom:longitude":42.53182,
    "gn:admin1_code":"84",
    "gn:asciiname":"Esmecayir",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1964,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10201625,
    "gn:latitude":40.05302,
    "gn:longitude":42.53182,
    "gn:modification_date":"2015-04-10",
    "gn:name":"E\u015fme\u00e7ay\u0131r",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "E\u015fme\u00e7ay\u0131r"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679475,
        890461201
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10201625
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"96257974529070a36f519877f6273a37",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461201,
            "locality_id":1242911497,
            "region_id":85679475
        }
    ],
    "wof:id":1242911497,
    "wof:lastmodified":1537708358,
    "wof:name":"Esmecayir",
    "wof:parent_id":890461201,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.53182,
    40.05302,
    42.53182,
    40.05302
],
  "geometry": {"coordinates":[42.53182,40.05302],"type":"Point"}
}