{
  "id": 1209272979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.56783,37.90384,39.56783,37.90384",
    "geom:latitude":37.90384,
    "geom:longitude":39.56783,
    "gn:admin1_code":"21",
    "gn:asciiname":"Kuslukcayiri",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1119,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310010,
    "gn:latitude":37.90384,
    "gn:longitude":39.56783,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Ku\u015fluk\u00e7ay\u0131r\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ku\u015fluk\u00e7ay\u0131r\u0131",
        "Karacek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310010
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"2803a338c5016f31b6558b6b69881c95",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209272979
        }
    ],
    "wof:id":1209272979,
    "wof:lastmodified":1537707011,
    "wof:name":"Kuslukcayiri",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.56783,
    37.90384,
    39.56783,
    37.90384
],
  "geometry": {"coordinates":[39.56783,37.90384],"type":"Point"}
}