{
  "id": 1326953067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.6173,40.656,30.6173,40.656",
    "geom:latitude":40.656,
    "geom:longitude":30.6173,
    "gn:admin1_code":"54",
    "gn:asciiname":"Karacalilik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":63,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8281562,
    "gn:latitude":40.656,
    "gn:longitude":30.6173,
    "gn:modification_date":"2012-05-07",
    "gn:name":"Kara\u00e7al\u0131l\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kara\u00e7al\u0131l\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679245,
        890463201
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8281562
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"7da8446a723d2d28ad094ff16b5a9b05",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463201,
            "locality_id":1326953067,
            "region_id":85679245
        }
    ],
    "wof:id":1326953067,
    "wof:lastmodified":1537708284,
    "wof:name":"Karacalilik",
    "wof:parent_id":890463201,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.6173,
    40.656,
    30.6173,
    40.656
],
  "geometry": {"coordinates":[30.6173,40.656],"type":"Point"}
}