{
  "id": 1226530669,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.10038,40.11073,28.10038,40.11073",
    "geom:latitude":40.11073,
    "geom:longitude":28.10038,
    "gn:admin1_code":"10.0",
    "gn:asciiname":"Karacalilik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":20,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":744494,
    "gn:latitude":40.11073,
    "gn:longitude":28.10038,
    "gn:modification_date":"2015-07-03",
    "gn:name":"Kara\u00e7al\u0131l\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kara\u00e7al\u0131l\u0131k"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Karacaoluk"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        890462505
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744494
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9027b53e359cb065766ea08a209cf006",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462505,
            "locality_id":1226530669,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":1226530669,
    "wof:lastmodified":1537707861,
    "wof:name":"Karacalilik",
    "wof:parent_id":890462505,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.10038,
    40.11073,
    28.10038,
    40.11073
],
  "geometry": {"coordinates":[28.10038,40.11073],"type":"Point"}
}