{
  "id": 1293474489,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.51163,41.46621,41.51163,41.46621",
    "geom:latitude":41.46621,
    "geom:longitude":41.51163,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:asciiname":"Dereici",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":112,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":748308,
    "gn:latitude":41.46621,
    "gn:longitude":41.51163,
    "gn:modification_date":"2016-07-05",
    "gn:name":"Derei\u00e7i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Manc\u0131o\u011flu",
        "Derei\u00e7i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679367,
        890463113
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":748308
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a29e04665a582c80c8695ed261a300d8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463113,
            "locality_id":1293474489,
            "region_id":85679367
        }
    ],
    "wof:id":1293474489,
    "wof:lastmodified":1537707990,
    "wof:name":"Dereici",
    "wof:parent_id":890463113,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.51163,
    41.46621,
    41.51163,
    41.46621
],
  "geometry": {"coordinates":[41.51163,41.46621],"type":"Point"}
}