{
  "id": 1310328005,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.36686,36.47307,36.36686,36.47307",
    "geom:latitude":36.47307,
    "geom:longitude":36.36686,
    "gn:admin1_code":"31.0",
    "gn:asciiname":"Resatli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":98,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":437905,
    "gn:latitude":36.47307,
    "gn:longitude":36.36686,
    "gn:modification_date":"2014-11-06",
    "gn:name":"Re\u015fatl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"36.34686,36.45307,36.38686,36.49307",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Re\u015fadiye",
        "Re\u015fatl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679331,
        1108709603
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":437905
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"82a3905a4b790d0a2b07221de960b6b2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709603,
            "locality_id":1310328005,
            "region_id":85679331
        }
    ],
    "wof:id":1310328005,
    "wof:lastmodified":1566585726,
    "wof:name":"Resatli",
    "wof:parent_id":1108709603,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.36686,
    36.47307,
    36.36686,
    36.47307
],
  "geometry": {"coordinates":[36.36686,36.47307],"type":"Point"}
}