{
  "id": 1276960137,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.22968,39.85726,29.22968,39.85726",
    "geom:latitude":39.85726,
    "geom:longitude":29.22968,
    "gn:admin1_code":"16",
    "gn:asciiname":"Kiranisiklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1010,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":307748,
    "gn:latitude":39.85726,
    "gn:longitude":29.22968,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"K\u0131ran\u0131\u015f\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Karan\u0131\u015f\u0131klar",
        "K\u0131ran\u0131\u015f\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679231,
        1108709653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":307748
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6f0165bdb8ed58df219b1e78c829466e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709653,
            "locality_id":1276960137,
            "region_id":85679231
        }
    ],
    "wof:id":1276960137,
    "wof:lastmodified":1537706948,
    "wof:name":"Kiranisiklar",
    "wof:parent_id":1108709653,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.22968,
    39.85726,
    29.22968,
    39.85726
],
  "geometry": {"coordinates":[29.22968,39.85726],"type":"Point"}
}