{
  "id": 1193235785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.2752,39.90129,40.2752,39.90129",
    "geom:latitude":39.90129,
    "geom:longitude":40.2752,
    "gn:admin1_code":"24",
    "gn:asciiname":"Karacay",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1858,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310022,
    "gn:latitude":39.90129,
    "gn:longitude":40.2752,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Kara\u00e7ay",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kara\u00e7ay K\u00f6y\u00fc",
        "Kara\u00e7ay"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679373,
        1108709925
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310022
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d16d5d496a89d126d740da51325b292e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709925,
            "locality_id":1193235785,
            "region_id":85679373
        }
    ],
    "wof:id":1193235785,
    "wof:lastmodified":1537707012,
    "wof:name":"Karacay",
    "wof:parent_id":1108709925,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.2752,
    39.90129,
    40.2752,
    39.90129
],
  "geometry": {"coordinates":[40.2752,39.90129],"type":"Point"}
}