{
  "id": 1343232533,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.27665,40.9364,32.27665,40.9364",
    "geom:latitude":40.9364,
    "geom:longitude":32.27665,
    "gn:admin1_code":"14.0",
    "gn:asciiname":"Karaseyhler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":988,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":744098,
    "gn:latitude":40.9364,
    "gn:longitude":32.27665,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Kara\u015feyhler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kara\u015f\u0131hlar",
        "Kara\u015feyhler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679249,
        890464291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744098
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5eeee0a452a318954db5a7c4d5ddb77d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464291,
            "locality_id":1343232533,
            "region_id":85679249
        }
    ],
    "wof:id":1343232533,
    "wof:lastmodified":1537707850,
    "wof:name":"Karaseyhler",
    "wof:parent_id":890464291,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.27665,
    40.9364,
    32.27665,
    40.9364
],
  "geometry": {"coordinates":[32.27665,40.9364],"type":"Point"}
}