{
  "id": 1327456705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.71591,39.04058,28.71591,39.04058",
    "geom:latitude":39.04058,
    "geom:longitude":28.71591,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Sevincler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":864,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":301033,
    "gn:latitude":39.04058,
    "gn:longitude":28.71591,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Sevin\u00e7ler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sevin\u00e7ler"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Sev\u0131\u015fler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        1108709429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301033
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6ae61738f627ae6fe79beaca97077801",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709429,
            "locality_id":1327456705,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1327456705,
    "wof:lastmodified":1537706727,
    "wof:name":"Sevincler",
    "wof:parent_id":1108709429,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.71591,
    39.04058,
    28.71591,
    39.04058
],
  "geometry": {"coordinates":[28.71591,39.04058],"type":"Point"}
}