{
  "id": 1209331243,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.25436,39.28219,29.25436,39.28219",
    "geom:latitude":39.28219,
    "geom:longitude":29.25436,
    "gn:admin1_code":"43",
    "gn:asciiname":"Igdekoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":812,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311686,
    "gn:latitude":39.28219,
    "gn:longitude":29.25436,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u0130\u011fdek\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u0130\u011fde K\u00f6y\u00fc",
        "\u0130\u011fde",
        "\u0130\u011fdek\u00f6y"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311686
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"f400ca5b359fdd0c0b856d29aecbd569",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209331243
        }
    ],
    "wof:id":1209331243,
    "wof:lastmodified":1537707062,
    "wof:name":"Igdekoy",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.25436,
    39.28219,
    29.25436,
    39.28219
],
  "geometry": {"coordinates":[29.25436,39.28219],"type":"Point"}
}