{
  "id": 1259808241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.44837,37.58591,35.44837,37.58591",
    "geom:latitude":37.58591,
    "geom:longitude":35.44837,
    "gn:admin1_code":"81",
    "gn:asciiname":"Darilik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":904,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317566,
    "gn:latitude":37.58591,
    "gn:longitude":35.44837,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Dar\u0131l\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:msa_x_preferred":[
        "Dar\u0131l\u0131k"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Dar\u0131l\u0131k"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Dar\u0131l\u0131k"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Dar\u0131l\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679443,
        1108709277
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317566,
        "wk:page":"Dar%C4%B1l%C4%B1k"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"36375883cf749e3a8e7121e73ea8b859",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709277,
            "locality_id":1259808241,
            "region_id":85679443
        }
    ],
    "wof:id":1259808241,
    "wof:lastmodified":1564164373,
    "wof:name":"Darilik",
    "wof:parent_id":1108709277,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.44837000000001,
    37.58591,
    35.44837000000001,
    37.58591
],
  "geometry": {"coordinates":[35.44837000000001,37.58591],"type":"Point"}
}