{
  "id": 1259809221,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.14157,36.21536,36.14157,36.21536",
    "geom:latitude":36.21536,
    "geom:longitude":36.14157,
    "gn:admin1_code":"31.0",
    "gn:asciiname":"Asagiekinci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":135,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":438244,
    "gn:latitude":36.21536,
    "gn:longitude":36.14157,
    "gn:modification_date":"2016-09-09",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131ekinci",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131ekinci"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679331,
        890461775
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":438244
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"fca686a8cc335003754e6586fbf0ba4f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461775,
            "locality_id":1259809221,
            "region_id":85679331
        }
    ],
    "wof:id":1259809221,
    "wof:lastmodified":1537707562,
    "wof:name":"Asagiekinci",
    "wof:parent_id":890461775,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.14157,
    36.21536,
    36.14157,
    36.21536
],
  "geometry": {"coordinates":[36.14157,36.21536],"type":"Point"}
}