{
  "id": 1226368227,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.20855,38.61231,34.20855,38.61231",
    "geom:latitude":38.61231,
    "geom:longitude":34.20855,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:asciiname":"Kucuk Pornekler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1266,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":305867,
    "gn:latitude":38.61231,
    "gn:longitude":34.20855,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"K\u00fc\u00e7\u00fck P\u00f6rnekler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "K\u00fc\u00e7\u00fck P\u00f6rnekler"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "K\u00fc\u00e7\u00fck P\u00f6rnek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679457,
        890461771
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":305867
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"ee24a4273608f01914f9d5daf2c8dcdb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461771,
            "locality_id":1226368227,
            "region_id":85679457
        }
    ],
    "wof:id":1226368227,
    "wof:lastmodified":1537706887,
    "wof:name":"Kucuk Pornekler",
    "wof:parent_id":890461771,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.20855,
    38.61231,
    34.20855,
    38.61231
],
  "geometry": {"coordinates":[34.20855,38.61231],"type":"Point"}
}