{
  "id": 1209080751,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.81104,40.21698,34.81104,40.21698",
    "geom:latitude":40.21698,
    "geom:longitude":34.81104,
    "gn:admin1_code":"19.0",
    "gn:asciiname":"Ibrahimkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":991,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745450,
    "gn:latitude":40.21698,
    "gn:longitude":34.81104,
    "gn:modification_date":"2015-06-08",
    "gn:name":"\u0130brahimk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u0130brahim"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u0130brahim",
        "\u0130brahimk\u00f6y\u00fc",
        "\u0130brahimk\u00f6y"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745450
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b4c9e12dc7905df030c9c0dd7429ba8b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209080751
        }
    ],
    "wof:id":1209080751,
    "wof:lastmodified":1537707891,
    "wof:name":"Ibrahimkoy",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.81104000000001,
    40.21698,
    34.81104000000001,
    40.21698
],
  "geometry": {"coordinates":[34.81104000000001,40.21698],"type":"Point"}
}