{
  "id": 1343703077,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.04504,36.44113,34.04504,36.44113",
    "geom:latitude":36.44113,
    "geom:longitude":34.04504,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:asciiname":"Karadedeli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":360,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":309942,
    "gn:latitude":36.44113,
    "gn:longitude":34.04504,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Karadedeli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"34.02504,36.42113,34.06504,36.46113",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "T\u00fcrkmenu\u015fa\u011f\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Karadedeli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679313,
        890464483
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309942
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"16ce2368121929327c29d416c44f4b06",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464483,
            "locality_id":1343703077,
            "region_id":85679313
        }
    ],
    "wof:id":1343703077,
    "wof:lastmodified":1566582443,
    "wof:name":"Karadedeli",
    "wof:parent_id":890464483,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.04504,
    36.44113,
    34.04504,
    36.44113
],
  "geometry": {"coordinates":[34.04504,36.44113],"type":"Point"}
}