{
  "id": 1243143149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.65526,38.16561,42.65526,38.16561",
    "geom:latitude":38.16561,
    "geom:longitude":42.65526,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:asciiname":"Yukari Ayvacik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2119,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":303838,
    "gn:latitude":38.16561,
    "gn:longitude":42.65526,
    "gn:modification_date":"2015-03-08",
    "gn:name":"Yukar\u0131 Ayvac\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Yukar\u0131ayvac\u0131k"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Yukar\u0131 Ayvac\u0131k"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Nernis"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679407,
        890463855
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":303838
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"be2e7af82759bfe71f14337d37393fd8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463855,
            "locality_id":1243143149,
            "region_id":85679407
        }
    ],
    "wof:id":1243143149,
    "wof:lastmodified":1537706820,
    "wof:name":"Yukari Ayvacik",
    "wof:parent_id":890463855,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.65526,
    38.16561,
    42.65526,
    38.16561
],
  "geometry": {"coordinates":[42.65526,38.16561],"type":"Point"}
}