{
  "id": 1242700739,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.83436,39.50949,43.83436,39.50949",
    "geom:latitude":39.50949,
    "geom:longitude":43.83436,
    "gn:admin1_code":"04",
    "gn:asciiname":"Comceli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1890,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318102,
    "gn:latitude":39.50949,
    "gn:longitude":43.83436,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00c7\u00f6m\u00e7eli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00fclesor",
        "G\u00f6lesor",
        "\u00c7\u00f6m\u00e7eli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679387,
        890463125
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318102
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"ba9961f6c7fb352112940ab945fc8ba6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463125,
            "locality_id":1242700739,
            "region_id":85679387
        }
    ],
    "wof:id":1242700739,
    "wof:lastmodified":1537707272,
    "wof:name":"Comceli",
    "wof:parent_id":890463125,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.83436,
    39.50949,
    43.83436,
    39.50949
],
  "geometry": {"coordinates":[43.83436,39.50949],"type":"Point"}
}