{
  "id": 890462193,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.864098,39.91655,32.864098,39.91655",
    "geom:latitude":39.91655,
    "geom:longitude":32.864098,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Yeni\u015fehir"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Yeni\u015fehir"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0393\u03b5\u03bd\u03b9\u03c3\u03b5\u03c7\u03af\u03c1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Yeni\u015fehir"
    ],
    "name:gag_x_preferred":[
        "Yeni\u015fehir"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Yeni\u015fehir"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Yeni\u015fehir"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0415\u043d\u0438\u0448\u0435\u0445\u0438\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Yeni\u015fehir"
    ],
    "qs:name":"Yeni\u015fehir",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Ankara",
    "qs:photos":3,
    "qs:photos_1k":1,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":3,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:pop_sr":"0",
    "wd:wordcount":90,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85679409,
        85632393,
        890462517
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":2343665,
        "qs:id":1003117,
        "wk:page":"Yeni\u015fehir"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053381,
    "wof:geomhash":"b897cb9f1b96c24c32f436504df2d65e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462517,
            "neighbourhood_id":890462193,
            "region_id":85679409
        }
    ],
    "wof:id":890462193,
    "wof:lastmodified":1564162800,
    "wof:name":"Yeni\u015fehir",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.864098,
    39.91655,
    32.864098,
    39.91655
],
  "geometry": {"coordinates":[32.864098,39.91655],"type":"Point"}
}