{
  "id": 1259848447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.82614,37.95146,39.82614,37.95146",
    "geom:latitude":37.95146,
    "geom:longitude":39.82614,
    "gn:admin1_code":"21",
    "gn:asciiname":"Kaldirimkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":864,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":302276,
    "gn:latitude":37.95146,
    "gn:longitude":39.82614,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Kald\u0131r\u0131mk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kald\u0131r\u0131mk\u00f6y"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kald\u0131r\u0131m",
        "\u015eadi"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679395,
        1108709641
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":302276
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d6da99c85ae59c2e1a59a63f6838f910",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709641,
            "locality_id":1259848447,
            "region_id":85679395
        }
    ],
    "wof:id":1259848447,
    "wof:lastmodified":1537706769,
    "wof:name":"Kaldirimkoy",
    "wof:parent_id":1108709641,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.82614,
    37.95146,
    39.82614,
    37.95146
],
  "geometry": {"coordinates":[39.82614,37.95146],"type":"Point"}
}