{
  "id": 1326811677,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.08294,40.00497,29.08294,40.00497",
    "geom:latitude":40.00497,
    "geom:longitude":29.08294,
    "gn:admin1_code":"16",
    "gn:asciiname":"Seferisiklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":784,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8522156,
    "gn:latitude":40.00497,
    "gn:longitude":29.08294,
    "gn:modification_date":"2013-05-10",
    "gn:name":"Sefer\u0131\u015f\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sefer\u0131\u015f\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679231,
        890463107
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8522156
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"c06d8733e1e228b78e05269fff20f29f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463107,
            "locality_id":1326811677,
            "region_id":85679231
        }
    ],
    "wof:id":1326811677,
    "wof:lastmodified":1537708294,
    "wof:name":"Seferisiklar",
    "wof:parent_id":890463107,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.08294,
    40.00497,
    29.08294,
    40.00497
],
  "geometry": {"coordinates":[29.08294,40.00497],"type":"Point"}
}