{
  "id": 1343786597,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.26557,40.56003,37.26557,40.56003",
    "geom:latitude":40.56003,
    "geom:longitude":37.26557,
    "gn:admin1_code":"60.0",
    "gn:asciiname":"Isiklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1319,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":746943,
    "gn:latitude":40.56003,
    "gn:longitude":37.26557,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"I\u015f\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "I\u015f\u0131klar",
        "Gerdenge\u00e7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679363,
        1108709833
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":746943
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"4e896fb867fb5e1f4368c6ac2c1ef7e4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709833,
            "locality_id":1343786597,
            "region_id":85679363
        }
    ],
    "wof:id":1343786597,
    "wof:lastmodified":1537707944,
    "wof:name":"Isiklar",
    "wof:parent_id":1108709833,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.26557,
    40.56003,
    37.26557,
    40.56003
],
  "geometry": {"coordinates":[37.26557,40.56003],"type":"Point"}
}