{
  "id": 1309922373,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.36472,38.72611,32.36472,38.72611",
    "geom:latitude":38.72611,
    "geom:longitude":32.36472,
    "gn:admin1_code":"71",
    "gn:asciiname":"Karabiyikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1139,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310246,
    "gn:latitude":38.72611,
    "gn:longitude":32.36472,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"Karab\u0131y\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karab\u0131y\u0131kl\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Karab\u0131y\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679425,
        890463179
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310246
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"430320e3ed1a75bae499beedac1b443f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463179,
            "locality_id":1309922373,
            "region_id":85679425
        }
    ],
    "wof:id":1309922373,
    "wof:lastmodified":1537707018,
    "wof:name":"Karabiyikli",
    "wof:parent_id":890463179,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.36472,
    38.72611,
    32.36472,
    38.72611
],
  "geometry": {"coordinates":[32.36472,38.72611],"type":"Point"}
}