{
  "id": 1209238355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.18703,37.30448,37.18703,37.30448",
    "geom:latitude":37.30448,
    "geom:longitude":37.18703,
    "gn:admin1_code":"83",
    "gn:asciiname":"Karabiyikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":908,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310242,
    "gn:latitude":37.30448,
    "gn:longitude":37.18703,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Karab\u0131y\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"37.16703,37.28448,37.20703,37.32448",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karab\u0131y\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310242
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5c58df6f6c8fbd6368404f467452d5d1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209238355
        }
    ],
    "wof:id":1209238355,
    "wof:lastmodified":1566584476,
    "wof:name":"Karabiyikli",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.18703,
    37.30448,
    37.18703,
    37.30448
],
  "geometry": {"coordinates":[37.18703,37.30448],"type":"Point"}
}