{
  "id": 1326755055,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.98832,37.30938,34.98832,37.30938",
    "geom:latitude":37.30938,
    "geom:longitude":34.98832,
    "gn:admin1_code":"81",
    "gn:asciiname":"Karakilic",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":850,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310313,
    "gn:latitude":37.30938,
    "gn:longitude":34.98832,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Karak\u0131l\u0131\u00e7",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Karak\u0131l\u0131\u00e7",
        "Karaard\u0131\u00e7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679443,
        890461559
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310313
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"627f34ee761cc1516bb2a524adc761f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461559,
            "locality_id":1326755055,
            "region_id":85679443
        }
    ],
    "wof:id":1326755055,
    "wof:lastmodified":1537707020,
    "wof:name":"Karakilic",
    "wof:parent_id":890461559,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.98832,
    37.30938,
    34.98832,
    37.30938
],
  "geometry": {"coordinates":[34.98832,37.30938],"type":"Point"}
}