{
  "id": 1326878593,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.05528,40.26214,43.05528,40.26214",
    "geom:latitude":40.26214,
    "geom:longitude":43.05528,
    "gn:admin1_code":"84.0",
    "gn:asciiname":"Bucuklu",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1978,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":750574,
    "gn:latitude":40.26214,
    "gn:longitude":43.05528,
    "gn:modification_date":"2015-04-08",
    "gn:name":"B\u00fcc\u00fckl\u00fc",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "B\u00fcc\u00fckl\u00fc"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "B\u00f6cekl\u0131",
        "B\u00f6c\u00fckl\u00fc"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679475,
        890464601
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":750574
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1e6b1174de82369a515416980caea9a7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464601,
            "locality_id":1326878593,
            "region_id":85679475
        }
    ],
    "wof:id":1326878593,
    "wof:lastmodified":1537708072,
    "wof:name":"Bucuklu",
    "wof:parent_id":890464601,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.05528,
    40.26214,
    43.05528,
    40.26214
],
  "geometry": {"coordinates":[43.05528,40.26214],"type":"Point"}
}