{
  "id": 1259904633,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.631,38.81237,38.631,38.81237",
    "geom:latitude":38.81237,
    "geom:longitude":38.631,
    "gn:admin1_code":"44",
    "gn:asciiname":"Kilicli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1107,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":307865,
    "gn:latitude":38.81237,
    "gn:longitude":38.631,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"K\u0131l\u0131\u00e7l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "K\u0131l\u0131cl\u0131",
        "K\u0131l\u0131ncl\u0131 K\u00f6y",
        "K\u0131l\u0131\u00e7l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679309,
        890463461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":307865
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8e77020d5fa8b0e13e04723f6ec3f867",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463461,
            "locality_id":1259904633,
            "region_id":85679309
        }
    ],
    "wof:id":1259904633,
    "wof:lastmodified":1537706951,
    "wof:name":"Kilicli",
    "wof:parent_id":890463461,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.631,
    38.81237,
    38.631,
    38.81237
],
  "geometry": {"coordinates":[38.631,38.81237],"type":"Point"}
}