{
  "id": 1276838845,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.24745,38.17009,40.24745,38.17009",
    "geom:latitude":38.17009,
    "geom:longitude":40.24745,
    "gn:admin1_code":"21",
    "gn:asciiname":"Sarica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":749,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":301779,
    "gn:latitude":38.17009,
    "gn:longitude":40.24745,
    "gn:modification_date":"2015-07-03",
    "gn:name":"Sar\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sar\u0131ca"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Sar\u0131c\u0131k",
        "Sar\u0131cak",
        "Sar\u0131cek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679395,
        890461141
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301779
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"3e9c65285b3cf13f206116b88c88e3e7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461141,
            "locality_id":1276838845,
            "region_id":85679395
        }
    ],
    "wof:id":1276838845,
    "wof:lastmodified":1537706753,
    "wof:name":"Sarica",
    "wof:parent_id":890461141,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.24745,
    38.17009,
    40.24745,
    38.17009
],
  "geometry": {"coordinates":[40.24745,38.17009],"type":"Point"}
}