{
  "id": 1292928829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.71152,38.20212,36.71152,38.20212",
    "geom:latitude":38.20212,
    "geom:longitude":36.71152,
    "gn:admin1_code":"46",
    "gn:asciiname":"Buyukkizilcik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1550,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":320180,
    "gn:latitude":38.20212,
    "gn:longitude":36.71152,
    "gn:modification_date":"1993-12-18",
    "gn:name":"B\u00fcy\u00fckk\u0131z\u0131lc\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679303,
        890461673
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":320180
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"bd02f6f00d50e37538e5920fd8aa6ffd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461673,
            "locality_id":1292928829,
            "region_id":85679303
        }
    ],
    "wof:id":1292928829,
    "wof:lastmodified":1537092332,
    "wof:name":"Buyukkizilcik",
    "wof:parent_id":890461673,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.71152,
    38.20212,
    36.71152,
    38.20212
],
  "geometry": {"coordinates":[36.71152,38.20212],"type":"Point"}
}