{
  "id": 1243388175,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.57541,39.32365,27.57541,39.32365",
    "geom:latitude":39.32365,
    "geom:longitude":27.57541,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Buyukisiklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":286,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":320217,
    "gn:latitude":39.32365,
    "gn:longitude":27.57541,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"B\u00fcy\u00fck\u0131\u015f\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "B\u00fcy\u00fck\u0131\u015f\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        1108709893
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":320217
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"fbf481772bc0d0551664e931812841a8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709893,
            "locality_id":1243388175,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1243388175,
    "wof:lastmodified":1537707342,
    "wof:name":"Buyukisiklar",
    "wof:parent_id":1108709893,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.57541,
    39.32365,
    27.57541,
    39.32365
],
  "geometry": {"coordinates":[27.57541,39.32365],"type":"Point"}
}