{
  "id": 1243092349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.32915,38.74555,27.32915,38.74555",
    "geom:latitude":38.74555,
    "geom:longitude":27.32915,
    "gn:admin1_code":"45.0",
    "gn:asciiname":"Karayagci Hacilar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":272,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6685941,
    "gn:latitude":38.74555,
    "gn:longitude":27.32915,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Karaya\u011fc\u0131 Hac\u0131lar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.30915,38.72555,27.34915,38.76555",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karaya\u011fc\u0131 Hac\u0131lar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        890463535
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6685941
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"974861cafb5f2541863ac90ffed9da3e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463535,
            "locality_id":1243092349,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1243092349,
    "wof:lastmodified":1566586643,
    "wof:name":"Karayagci Hacilar",
    "wof:parent_id":890463535,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.32915,
    38.74555,
    27.32915,
    38.74555
],
  "geometry": {"coordinates":[27.32915,38.74555],"type":"Point"}
}