{
  "id": 1360310989,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.67832,40.55226,37.67832,40.55226",
    "geom:latitude":40.55226,
    "geom:longitude":37.67832,
    "gn:admin1_code":"52.0",
    "gn:asciiname":"Aricilar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1054,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":750896,
    "gn:latitude":40.55226,
    "gn:longitude":37.67832,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"Ar\u0131c\u0131lar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"37.65832,40.53226,37.69832,40.57226",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Ar\u0131c\u0131lar",
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679349,
        890464147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":750896
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1338fdbe28e4accbcb3fd55dbdd4c4a3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464147,
            "locality_id":1360310989,
            "region_id":85679349
        }
    ],
    "wof:id":1360310989,
    "wof:lastmodified":1566585848,
    "wof:name":"Aricilar",
    "wof:parent_id":890464147,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.67832,
    40.55226,
    37.67832,
    40.55226
],
  "geometry": {"coordinates":[37.67832,40.55226],"type":"Point"}
}