{
  "id": 1293068365,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.89668,39.61033,41.89668,39.61033",
    "geom:latitude":39.61033,
    "geom:longitude":41.89668,
    "gn:admin1_code":"25",
    "gn:asciiname":"Alemdagi",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2048,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":324122,
    "gn:latitude":39.61033,
    "gn:longitude":41.89668,
    "gn:modification_date":"2015-04-08",
    "gn:name":"Alemda\u011f\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Alemda\u011f\u0131",
        "Alemda\u011f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679369,
        1108709629
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":324122
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"77152ac7442551cf98194f26e96e9126",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709629,
            "locality_id":1293068365,
            "region_id":85679369
        }
    ],
    "wof:id":1293068365,
    "wof:lastmodified":1537707471,
    "wof:name":"Alemdagi",
    "wof:parent_id":1108709629,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.89668,
    39.61033,
    41.89668,
    39.61033
],
  "geometry": {"coordinates":[41.89668,39.61033],"type":"Point"}
}