{
  "id": 1226330717,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.65199,39.27138,26.65199,39.27138",
    "geom:latitude":39.27138,
    "geom:longitude":26.65199,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:asciiname":"Sarimsakli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":6,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":305553,
    "gn:latitude":39.27138,
    "gn:longitude":26.65199,
    "gn:modification_date":"2013-06-05",
    "gn:name":"Sar\u0131m\u015fakl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sar\u0131m\u015fakl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        890462663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":305553
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"da709f0c48771a2360712bc0c5b6dbe0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462663,
            "locality_id":1226330717,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":1226330717,
    "wof:lastmodified":1537706877,
    "wof:name":"Sarimsakli",
    "wof:parent_id":890462663,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.65199,
    39.27138,
    26.65199,
    39.27138
],
  "geometry": {"coordinates":[26.65199,39.27138],"type":"Point"}
}