{
  "id": 1209440539,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.54144,36.63161,35.54144,36.63161",
    "geom:latitude":36.63161,
    "geom:longitude":35.54144,
    "gn:admin1_code":"81.0",
    "gn:asciiname":"Adali",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":4,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":325369,
    "gn:latitude":36.63161,
    "gn:longitude":35.54144,
    "gn:modification_date":"2013-04-04",
    "gn:name":"Adal\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Adal\u0131"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u062f\u0627\u0644\u06cc"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Adal\u0131"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Adal\u0131"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Adal\u0131"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Adal\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":325369,
        "wk:page":"Adal%C4%B1%2C_Karata%C5%9F"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"47dbc56ec72d48c95b79e8bd4e54de7b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209440539
        }
    ],
    "wof:id":1209440539,
    "wof:lastmodified":1564160773,
    "wof:name":"Adali",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.54144,
    36.63161,
    35.54144,
    36.63161
],
  "geometry": {"coordinates":[35.54144,36.63161],"type":"Point"}
}