{
  "id": 1209473477,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.16373,37.76084,40.16373,37.76084",
    "geom:latitude":37.76084,
    "geom:longitude":40.16373,
    "gn:admin1_code":"21",
    "gn:asciiname":"Celtikalti",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":790,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318884,
    "gn:latitude":37.76084,
    "gn:longitude":40.16373,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"\u00c7eltikalt\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7eltikalt\u0131"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "K\u00fcbey\u015fi"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318884
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"27fa6295edfae374aacaa8ef6ab9353c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209473477
        }
    ],
    "wof:id":1209473477,
    "wof:lastmodified":1537707299,
    "wof:name":"Celtikalti",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.16373,
    37.76084,
    40.16373,
    37.76084
],
  "geometry": {"coordinates":[40.16373,37.76084],"type":"Point"}
}