{
  "id": 1343503459,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.22158,40.59924,43.22158,40.59924",
    "geom:latitude":40.59924,
    "geom:longitude":43.22158,
    "gn:admin1_code":"84.0",
    "gn:asciiname":"Derecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1907,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":748322,
    "gn:latitude":40.59924,
    "gn:longitude":43.22158,
    "gn:modification_date":"2015-04-08",
    "gn:name":"Derecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kolak\u00f6y",
        "Kalo K\u00f6y",
        "Kalok\u00f6y",
        "Kalek\u00f6y",
        "Derecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679475,
        890462489
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":748322
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"42ad611d4148d54f15690a235fb43606",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462489,
            "locality_id":1343503459,
            "region_id":85679475
        }
    ],
    "wof:id":1343503459,
    "wof:lastmodified":1537707990,
    "wof:name":"Derecik",
    "wof:parent_id":890462489,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.22158,
    40.59924,
    43.22158,
    40.59924
],
  "geometry": {"coordinates":[43.22158,40.59924],"type":"Point"}
}