{
  "id": 1343732673,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.30502,40.71031,32.30502,40.71031",
    "geom:latitude":40.71031,
    "geom:longitude":32.30502,
    "gn:admin1_code":"14.0",
    "gn:asciiname":"Danismentler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1299,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":748647,
    "gn:latitude":40.71031,
    "gn:longitude":32.30502,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Dani\u015fmentler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"32.28502,40.69031,32.32502,40.73031",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Dani\u015fmendler",
        "Dani\u015fmantlar",
        "Dani\u015fmatlar",
        "Dani\u015fmentler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679249,
        890462117
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":748647
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d9def7912e2413be06531b5a986425f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462117,
            "locality_id":1343732673,
            "region_id":85679249
        }
    ],
    "wof:id":1343732673,
    "wof:lastmodified":1566582801,
    "wof:name":"Danismentler",
    "wof:parent_id":890462117,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.30502,
    40.71031,
    32.30502,
    40.71031
],
  "geometry": {"coordinates":[32.30502,40.71031],"type":"Point"}
}