{
  "id": 1310623899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.21673,39.96353,36.21673,39.96353",
    "geom:latitude":39.96353,
    "geom:longitude":36.21673,
    "gn:admin1_code":"60",
    "gn:asciiname":"Sekucek",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1350,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":301277,
    "gn:latitude":39.96353,
    "gn:longitude":36.21673,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Sek\u00fccek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00f6k\u00fccek",
        "Sek\u00fccek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679363,
        890464169
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301277
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"2c0251d9fc144b9b8a4227d0c84e6974",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464169,
            "locality_id":1310623899,
            "region_id":85679363
        }
    ],
    "wof:id":1310623899,
    "wof:lastmodified":1537706737,
    "wof:name":"Sekucek",
    "wof:parent_id":890464169,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.21673,
    39.96353,
    36.21673,
    39.96353
],
  "geometry": {"coordinates":[36.21673,39.96353],"type":"Point"}
}