{
  "id": 1226722657,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.41349,36.98718,29.41349,36.98718",
    "geom:latitude":36.98718,
    "geom:longitude":29.41349,
    "gn:admin1_code":"15",
    "gn:asciiname":"Ibecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1096,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311761,
    "gn:latitude":36.98718,
    "gn:longitude":29.41349,
    "gn:modification_date":"2012-02-02",
    "gn:name":"\u0130becik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.39349,36.96718,29.43349,37.00718",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Eybecikderesi",
        "\u0130becikdere",
        "Eybecikderesi K\u00f6y\u00fc",
        "\u0130becik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679273,
        890462603
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311761
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"f687ab7d6eb48789a33070bd80c00d6e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462603,
            "locality_id":1226722657,
            "region_id":85679273
        }
    ],
    "wof:id":1226722657,
    "wof:lastmodified":1566587584,
    "wof:name":"Ibecik",
    "wof:parent_id":890462603,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.41349,
    36.98718,
    29.41349,
    36.98718
],
  "geometry": {"coordinates":[29.41349,36.98718],"type":"Point"}
}