{
  "id": 1243578745,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.14741,38.45955,38.14741,38.45955",
    "geom:latitude":38.45955,
    "geom:longitude":38.14741,
    "gn:admin1_code":"44",
    "gn:asciiname":"Seyhler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":796,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":300957,
    "gn:latitude":38.45955,
    "gn:longitude":38.14741,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"\u015eeyhler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u015e\u0131hlar",
        "\u015eeyhler",
        "\u015eehler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679309,
        890464597
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":300957
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1a6a386a6099c2cdeb14db28338c695f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464597,
            "locality_id":1243578745,
            "region_id":85679309
        }
    ],
    "wof:id":1243578745,
    "wof:lastmodified":1537706724,
    "wof:name":"Seyhler",
    "wof:parent_id":890464597,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.14741,
    38.45955,
    38.14741,
    38.45955
],
  "geometry": {"coordinates":[38.14741,38.45955],"type":"Point"}
}