{
  "id": 1343982793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.26611,37.09833,39.26611,37.09833",
    "geom:latitude":37.09833,
    "geom:longitude":39.26611,
    "gn:admin1_code":"63",
    "gn:asciiname":"Inci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":661,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":316419,
    "gn:latitude":37.09833,
    "gn:longitude":39.26611,
    "gn:modification_date":"2016-06-04",
    "gn:name":"\u0130nci",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "\u0130nci"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Inci"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u0130nci"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u0130nci",
        "Do\u011framac\u0131",
        "Nachar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        890461365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":316419
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"2bf22ce88991da4a250e6d5244a3b7e1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461365,
            "locality_id":1343982793,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":1343982793,
    "wof:lastmodified":1564157534,
    "wof:name":"Inci",
    "wof:parent_id":890461365,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.26611,
    37.09833,
    39.26611,
    37.09833
],
  "geometry": {"coordinates":[39.26611,37.09833],"type":"Point"}
}