{
  "id": 1226690683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.19053,41.16665,28.19053,41.16665",
    "geom:latitude":41.16665,
    "geom:longitude":28.19053,
    "gn:admin1_code":"34.0",
    "gn:asciiname":"Buyukkilicli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":117,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":750176,
    "gn:latitude":41.16665,
    "gn:longitude":28.19053,
    "gn:modification_date":"2013-10-07",
    "gn:name":"B\u00fcy\u00fckk\u0131l\u0131\u00e7l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "B\u00fcy\u00fck K\u0131l\u0131n\u00e7l\u0131",
        "B\u00fcy\u00fckk\u0131l\u0131\u00e7l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679237,
        890462765
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":750176
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"cfb575edd3f2ac1f4ff3971ff1949c7d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462765,
            "locality_id":1226690683,
            "region_id":85679237
        }
    ],
    "wof:id":1226690683,
    "wof:lastmodified":1537708059,
    "wof:name":"Buyukkilicli",
    "wof:parent_id":890462765,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.19053,
    41.16665,
    28.19053,
    41.16665
],
  "geometry": {"coordinates":[28.19053,41.16665],"type":"Point"}
}