{
  "id": 1193153551,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.2244,37.82274,43.2244,37.82274",
    "geom:latitude":37.82274,
    "geom:longitude":43.2244,
    "gn:admin1_code":"65.0",
    "gn:asciiname":"Ardicli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2119,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6969754,
    "gn:latitude":37.82274,
    "gn:longitude":43.2244,
    "gn:modification_date":"2012-01-20",
    "gn:name":"Ard\u0131\u00e7l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ard\u0131\u00e7l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679509,
        1108710025
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6969754
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"ecf33cd1dbc34e66666852f9922b3b70",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108710025,
            "locality_id":1193153551,
            "region_id":85679509
        }
    ],
    "wof:id":1193153551,
    "wof:lastmodified":1537708179,
    "wof:name":"Ardicli",
    "wof:parent_id":1108710025,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.2244,
    37.82274,
    43.2244,
    37.82274
],
  "geometry": {"coordinates":[43.2244,37.82274],"type":"Point"}
}