{
  "id": 1260256757,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.41806,37.68583,29.41806,37.68583",
    "geom:latitude":37.68583,
    "geom:longitude":29.41806,
    "gn:admin1_code":"20",
    "gn:asciiname":"Karacay",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1127,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":323317,
    "gn:latitude":37.68583,
    "gn:longitude":29.41806,
    "gn:modification_date":"2015-04-08",
    "gn:name":"Kara\u00e7ay",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kara\u00e7ay"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "A\u015fa\u011f\u0131kara\u00e7ay"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679277,
        890461523
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323317
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"464688fbf0e98b043a82f59244e4fa29",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461523,
            "locality_id":1260256757,
            "region_id":85679277
        }
    ],
    "wof:id":1260256757,
    "wof:lastmodified":1537707442,
    "wof:name":"Karacay",
    "wof:parent_id":890461523,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.41806,
    37.68583,
    29.41806,
    37.68583
],
  "geometry": {"coordinates":[29.41806,37.68583],"type":"Point"}
}