{
  "id": 1293445889,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.42965,38.61032,38.42965,38.61032",
    "geom:latitude":38.61032,
    "geom:longitude":38.42965,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:asciiname":"Isiklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":889,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310785,
    "gn:latitude":38.61032,
    "gn:longitude":38.42965,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"I\u015f\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"38.40965,38.59032,38.44965,38.63032",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Kale K\u00f6y\u00fc",
        "I\u015f\u0131klar",
        "Kale"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679299,
        1108709359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310785
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1d6e5caf832bd9a0317e098f635e8e0e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709359,
            "locality_id":1293445889,
            "region_id":85679299
        }
    ],
    "wof:id":1293445889,
    "wof:lastmodified":1566583667,
    "wof:name":"Isiklar",
    "wof:parent_id":1108709359,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.42965,
    38.61032,
    38.42965,
    38.61032
],
  "geometry": {"coordinates":[38.42965,38.61032],"type":"Point"}
}