{
  "id": 1259509045,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.05248,38.56874,34.05248,38.56874",
    "geom:latitude":38.56874,
    "geom:longitude":34.05248,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:asciiname":"Seyhler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1224,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":300832,
    "gn:latitude":38.56874,
    "gn:longitude":34.05248,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"\u015eeyhler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"34.03248,38.54874,34.07248,38.58874",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u015eeyhler"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u015e\u0131hlar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679457,
        890461771
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":300832
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b41e77adf0d9db896526b0e5076a68c2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461771,
            "locality_id":1259509045,
            "region_id":85679457
        }
    ],
    "wof:id":1259509045,
    "wof:lastmodified":1566587401,
    "wof:name":"Seyhler",
    "wof:parent_id":890461771,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.05248,
    38.56874000000001,
    34.05248,
    38.56874000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[34.05248,38.56874000000001],"type":"Point"}
}