{
  "id": 1343546927,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.57426,36.98332,30.57426,36.98332",
    "geom:latitude":36.98332,
    "geom:longitude":30.57426,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"Duzlercami",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":285,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317853,
    "gn:latitude":36.98332,
    "gn:longitude":30.57426,
    "gn:modification_date":"2015-06-29",
    "gn:name":"D\u00fczler\u00e7am\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Cumal\u0131",
        "Cumal\u0131dam\u0131",
        "D\u00fczler\u00e7am\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679263,
        1108709461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317853
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8bc477ee360b5b6804222f7fae0b1c26",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709461,
            "locality_id":1343546927,
            "region_id":85679263
        }
    ],
    "wof:id":1343546927,
    "wof:lastmodified":1537707264,
    "wof:name":"Duzlercami",
    "wof:parent_id":1108709461,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.57426,
    36.98332,
    30.57426,
    36.98332
],
  "geometry": {"coordinates":[30.57426,36.98332],"type":"Point"}
}