{
  "id": 1209331135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.07524,38.21152,38.07524,38.21152",
    "geom:latitude":38.21152,
    "geom:longitude":38.07524,
    "gn:admin1_code":"44",
    "gn:asciiname":"Isikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1400,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":320499,
    "gn:latitude":38.21152,
    "gn:longitude":38.07524,
    "gn:modification_date":"2015-08-07",
    "gn:name":"I\u015f\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Budalau\u015fa\u011f\u0131",
        "I\u015f\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":320499
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e119e178da771564987f51931ceaf8eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209331135
        }
    ],
    "wof:id":1209331135,
    "wof:lastmodified":1537707351,
    "wof:name":"Isikli",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.07524,
    38.21152,
    38.07524,
    38.21152
],
  "geometry": {"coordinates":[38.07524,38.21152],"type":"Point"}
}