{
  "id": 1209622937,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.42679,38.04503,38.42679,38.04503",
    "geom:latitude":38.04503,
    "geom:longitude":38.42679,
    "gn:admin1_code":"2.0",
    "gn:asciiname":"Karacayir",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1061,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7458452,
    "gn:latitude":38.04503,
    "gn:longitude":38.42679,
    "gn:modification_date":"2015-08-08",
    "gn:name":"Kara\u00e7ay\u0131r",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kara\u00e7ay\u0131r"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Karacay\u0131r"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7458452
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"3c6479d57a271d5a1c9f2df0ec35f088",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209622937
        }
    ],
    "wof:id":1209622937,
    "wof:lastmodified":1537708210,
    "wof:name":"Karacayir",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.42679,
    38.04503,
    38.42679,
    38.04503
],
  "geometry": {"coordinates":[38.42679,38.04503],"type":"Point"}
}