{
  "id": 1293274555,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.99649,37.49561,29.99649,37.49561",
    "geom:latitude":37.49561,
    "geom:longitude":29.99649,
    "gn:admin1_code":"15",
    "gn:asciiname":"Callica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1178,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":319770,
    "gn:latitude":37.49561,
    "gn:longitude":29.99649,
    "gn:modification_date":"2012-02-28",
    "gn:name":"\u00c7all\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "E\u011fnes",
        "\u00c7all\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679273,
        890463173
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319770
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6a1b55fdc45ec0a8ff395c0b933efcd3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463173,
            "locality_id":1293274555,
            "region_id":85679273
        }
    ],
    "wof:id":1293274555,
    "wof:lastmodified":1537707328,
    "wof:name":"Callica",
    "wof:parent_id":890463173,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.99649,
    37.49561,
    29.99649,
    37.49561
],
  "geometry": {"coordinates":[29.99649,37.49561],"type":"Point"}
}