{
  "id": 890465577,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.18667,36.92611,40.18667,36.92611",
    "geom:latitude":36.92611,
    "geom:longitude":40.18667,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":457,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0415\u043d\u0438\u043a\u044c\u043e\u0439"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Yenik\u00f6y"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Yenik\u00f6y"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Yenik\u00f6y"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Yenikoy"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Yenik\u00f6y"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Yenik\u00f6y"
    ],
    "qs:name":"Yenik\u00f6y",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":115,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        1108709413
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":439211,
        "qs:id":548262,
        "wk:page":"Yenik\u00f6y"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053525,
    "wof:geomhash":"5e28c8f43f2b8d186775b14cc6ae2319",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709413,
            "locality_id":890465577,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":890465577,
    "wof:lastmodified":1564162794,
    "wof:name":"Yenik\u00f6y",
    "wof:parent_id":1108709413,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":457,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.18667,
    36.92611,
    40.18667,
    36.92611
],
  "geometry": {"coordinates":[40.18667,36.92611],"type":"Point"}
}