{
  "id": 1343936161,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.39889,39.83,28.39889,39.83",
    "geom:latitude":39.83,
    "geom:longitude":28.39889,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:asciiname":"Yesildag",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":653,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310498,
    "gn:latitude":39.83,
    "gn:longitude":28.39889,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Ye\u015filda\u011f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kans\u0131z"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ye\u015filda\u011f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        1108709657
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310498
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"09e8ce169f1ff24d0feb9ec4bc6d4645",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709657,
            "locality_id":1343936161,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":1343936161,
    "wof:lastmodified":1537707026,
    "wof:name":"Yesildag",
    "wof:parent_id":1108709657,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.39889,
    39.83,
    28.39889,
    39.83
],
  "geometry": {"coordinates":[28.39889,39.83],"type":"Point"}
}