{
  "id": 890463313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.74778,39.20417,32.74778,39.20417",
    "geom:latitude":39.20417,
    "geom:longitude":32.74778,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":12925,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Alt\u0131p\u0131nar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Alt\u0131p\u0131nar"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u062a\u06cc\u067e\u06cc\u0646\u0627\u0631\u060c \u0647\u0627\u06cc\u0645\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0627\u0644\u062a\u06cc\u067e\u06cc\u0646\u0627\u0631"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Yenicik"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Alt\u0131p\u0131nar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Alt\u0131p\u0131nar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Alt\u0131p\u0131nar"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Alt\u0131p\u0131nar"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Yenicik"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Alt\u0131p\u0131nar"
    ],
    "name:vie_x_variant":[
        "Pavlu Cebel"
    ],
    "qs:name":"Altp\u0131nar",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"6",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679409,
        890464585
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":297119,
        "qs:id":124070,
        "wd:id":"Q1888618"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053425,
    "wof:geomhash":"59141373973c3588bd9d8b94d75407d3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464585,
            "locality_id":890463313,
            "region_id":85679409
        }
    ],
    "wof:id":890463313,
    "wof:lastmodified":1563361024,
    "wof:name":"Altp\u0131nar",
    "wof:parent_id":890464585,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":12925,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.74778,
    39.20417,
    32.74778,
    39.20417
],
  "geometry": {"coordinates":[32.74778,39.20417],"type":"Point"}
}