{
  "id": 1226183795,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.87756,36.11292,32.87756,36.11292",
    "geom:latitude":36.11292,
    "geom:longitude":32.87756,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:asciiname":"Cariklar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":77,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":319383,
    "gn:latitude":36.11292,
    "gn:longitude":32.87756,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"\u00c7ar\u0131klar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"32.85756,36.09292,32.89756,36.13292",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u00c7ar\u0131klar"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7ar\u0131klar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u00c7ar\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679313,
        890462615
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319383,
        "wk:page":"%C3%87ar%C4%B1klar"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"904a2971a82b11ad486a212c339f31b4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462615,
            "locality_id":1226183795,
            "region_id":85679313
        }
    ],
    "wof:id":1226183795,
    "wof:lastmodified":1566587653,
    "wof:name":"Cariklar",
    "wof:parent_id":890462615,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.87756,
    36.11292,
    32.87756,
    36.11292
],
  "geometry": {"coordinates":[32.87756,36.11292],"type":"Point"}
}