{
  "id": 1310321887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.01931,37.48707,36.01931,37.48707",
    "geom:latitude":37.48707,
    "geom:longitude":36.01931,
    "gn:admin1_code":"91.0",
    "gn:asciiname":"Evciler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":276,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7639466,
    "gn:latitude":37.48707,
    "gn:longitude":36.01931,
    "gn:modification_date":"2015-11-09",
    "gn:name":"Evciler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "H\u00f6y\u00fckk\u00f6y"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Evciler",
        "H\u00fcy\u00fck"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679525,
        1108709905
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7639466
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"4e95144f543e48982d6ebd7894cb5fa8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709905,
            "locality_id":1310321887,
            "region_id":85679525
        }
    ],
    "wof:id":1310321887,
    "wof:lastmodified":1537708264,
    "wof:name":"Evciler",
    "wof:parent_id":1108709905,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.01931,
    37.48707,
    36.01931,
    37.48707
],
  "geometry": {"coordinates":[36.01931,37.48707],"type":"Point"}
}