{
  "id": 1327422991,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.57001,37.71429,27.57001,37.71429",
    "geom:latitude":37.71429,
    "geom:longitude":27.57001,
    "gn:admin1_code":"09",
    "gn:asciiname":"Calisli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":22,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10189967,
    "gn:latitude":37.71429,
    "gn:longitude":27.57001,
    "gn:modification_date":"2015-04-10",
    "gn:name":"\u00c7al\u0131\u015fl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7al\u0131\u015fl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679195,
        890462297
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10189967
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"4384833acb860b59edef21d87fcf31f8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462297,
            "locality_id":1327422991,
            "region_id":85679195
        }
    ],
    "wof:id":1327422991,
    "wof:lastmodified":1537708352,
    "wof:name":"Calisli",
    "wof:parent_id":890462297,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.57001,
    37.71429000000001,
    27.57001,
    37.71429000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[27.57001,37.71429000000001],"type":"Point"}
}