{
  "id": 1276939045,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.59747,41.11966,34.59747,41.11966",
    "geom:latitude":41.11966,
    "geom:longitude":34.59747,
    "gn:admin1_code":"19.0",
    "gn:asciiname":"Karapurcek",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":414,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":744575,
    "gn:latitude":41.11966,
    "gn:longitude":34.59747,
    "gn:modification_date":"2015-06-08",
    "gn:name":"Karap\u00fcrcek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karab\u00fcrcek"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Karab\u0131\u00e7ak",
        "Karap\u00fcrcek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679339,
        890463351
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744575
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1b5dee951f507520e239cfcc624b8863",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463351,
            "locality_id":1276939045,
            "region_id":85679339
        }
    ],
    "wof:id":1276939045,
    "wof:lastmodified":1537707864,
    "wof:name":"Karapurcek",
    "wof:parent_id":890463351,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.59747,
    41.11966,
    34.59747,
    41.11966
],
  "geometry": {"coordinates":[34.59747,41.11966],"type":"Point"}
}