{
  "id": 1293309283,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.16329,37.76228,37.16329,37.76228",
    "geom:latitude":37.76228,
    "geom:longitude":37.16329,
    "gn:admin1_code":"46",
    "gn:asciiname":"Kalekoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1640,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310725,
    "gn:latitude":37.76228,
    "gn:longitude":37.16329,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Kalek\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kalek\u00f6y"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kale K\u00f6y",
        "Kale",
        "Kalek\u00f6y\u00fc"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679303,
        890464111
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310725
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a88b8ba33da9a8c900c216bee6e824e9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464111,
            "locality_id":1293309283,
            "region_id":85679303
        }
    ],
    "wof:id":1293309283,
    "wof:lastmodified":1537707033,
    "wof:name":"Kalekoy",
    "wof:parent_id":890464111,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.16329,
    37.76228,
    37.16329,
    37.76228
],
  "geometry": {"coordinates":[37.16329,37.76228],"type":"Point"}
}