{
  "id": 1310623937,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.28743,37.61579,37.28743,37.61579",
    "geom:latitude":37.61579,
    "geom:longitude":37.28743,
    "gn:admin1_code":"46",
    "gn:asciiname":"Buyuk Nacar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1499,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":320153,
    "gn:latitude":37.61579,
    "gn:longitude":37.28743,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"B\u00fcy\u00fck Nacar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "B\u00fcy\u00fck Nacar"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "B\u00fcy\u00fcknacar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679303,
        1108709807
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":320153
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"aba3e760e76ac0e167bff1626e6a3b1b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709807,
            "locality_id":1310623937,
            "region_id":85679303
        }
    ],
    "wof:id":1310623937,
    "wof:lastmodified":1537707340,
    "wof:name":"Buyuk Nacar",
    "wof:parent_id":1108709807,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.28743,
    37.61579,
    37.28743,
    37.61579
],
  "geometry": {"coordinates":[37.28743,37.61579],"type":"Point"}
}