{
  "id": 1310624887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.24007,37.2211,37.24007,37.2211",
    "geom:latitude":37.2211,
    "geom:longitude":37.24007,
    "gn:admin1_code":"83",
    "gn:asciiname":"Ulkerli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1072,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":306842,
    "gn:latitude":37.2211,
    "gn:longitude":37.24007,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"\u00dclkerli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00fccege",
        "G\u00fccegi",
        "K\u00f6\u00e7ke",
        "\u00dclkerli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679437,
        890460767
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":306842
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"0f170d2fc69d860068248b7189649a78",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460767,
            "locality_id":1310624887,
            "region_id":85679437
        }
    ],
    "wof:id":1310624887,
    "wof:lastmodified":1537706920,
    "wof:name":"Ulkerli",
    "wof:parent_id":890460767,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.24007,
    37.2211,
    37.24007,
    37.2211
],
  "geometry": {"coordinates":[37.24007,37.2211],"type":"Point"}
}