{
  "id": 890464541,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.05,41.16667,29.05,41.16667",
    "geom:latitude":41.16667,
    "geom:longitude":29.05,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":0,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0580\u056b\u0565\u0580"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Sar\u0131yer"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30eb\u30a4\u30a8\u30eb"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sarijeras rajons"
    ],
    "name:mac_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u0438\u0458\u0435\u0440"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u044b\u0435\u0440"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0631\u06cc\u200c\u06cc\u0631"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0631\u0626\u06cc\u0631"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u044b\u0435\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0441\u0430\u0440'\u0454\u0440"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Sari-yar"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0631\u06cc\u06cc\u0631"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "qs:name":"Sar\u0131yer",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"\u0130stanbul",
    "qs:photos":892,
    "qs:photos_1k":181,
    "qs:photos_9k":4,
    "qs:photos_9r":6,
    "qs:photos_all":892,
    "qs:photos_sr":10,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":1707,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679237,
        890463467
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":740006,
        "gp:id":2344367,
        "qs:id":240031,
        "wd:id":"Q857107",
        "wk:page":"Sar\u0131yer"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053476,
    "wof:geomhash":"f0622da850e45c0cc04eb85273082ca2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463467,
            "locality_id":890464541,
            "region_id":85679237
        }
    ],
    "wof:id":890464541,
    "wof:lastmodified":1527734176,
    "wof:name":"Sar\u0131yer",
    "wof:parent_id":890463467,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.05,
    41.16667,
    29.05,
    41.16667
],
  "geometry": {"coordinates":[29.05,41.16667],"type":"Point"}
}