{
  "id": 1343618569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.05709,40.54343,42.05709,40.54343",
    "geom:latitude":40.54343,
    "geom:longitude":42.05709,
    "gn:admin1_code":"25.0",
    "gn:asciiname":"Bahcecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1372,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":751278,
    "gn:latitude":40.54343,
    "gn:longitude":42.05709,
    "gn:modification_date":"2014-11-05",
    "gn:name":"Bah\u00e7ecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ba\u011f\u00e7ac\u0131k",
        "Ba\u011f\u00e7ecik",
        "Bah\u00e7ecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679369,
        890463473
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":751278
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a2c86f9429ce1c8d0529ac1dc58b8cff",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463473,
            "locality_id":1343618569,
            "region_id":85679369
        }
    ],
    "wof:id":1343618569,
    "wof:lastmodified":1537708098,
    "wof:name":"Bahcecik",
    "wof:parent_id":890463473,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.05709,
    40.54343,
    42.05709,
    40.54343
],
  "geometry": {"coordinates":[42.05709,40.54343],"type":"Point"}
}