{
  "id": 1276809081,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.6623,37.16327,34.6623,37.16327",
    "geom:latitude":37.16327,
    "geom:longitude":34.6623,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:asciiname":"Belcinar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1177,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":314924,
    "gn:latitude":37.16327,
    "gn:longitude":34.6623,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"Bel\u00e7\u0131nar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"34.6423,37.14327,34.6823,37.18327",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Bel\u00e7\u0131nar"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "F\u0131nd\u0131kp\u0131naryaylas\u0131k\u00f6y",
        "F\u0131nd\u0131kp\u0131naryayla"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679313,
        1108710019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":314924
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8b945ab610c2a01976044c2f44ff4990",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108710019,
            "locality_id":1276809081,
            "region_id":85679313
        }
    ],
    "wof:id":1276809081,
    "wof:lastmodified":1566583800,
    "wof:name":"Belcinar",
    "wof:parent_id":1108710019,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.6623,
    37.16327,
    34.6623,
    37.16327
],
  "geometry": {"coordinates":[34.6623,37.16327],"type":"Point"}
}