{
  "id": 1276468021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.29701,36.77397,37.29701,36.77397",
    "geom:latitude":36.77397,
    "geom:longitude":37.29701,
    "gn:admin1_code":"90",
    "gn:asciiname":"Corten",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":705,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318032,
    "gn:latitude":36.77397,
    "gn:longitude":37.29701,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00c7\u00f6rten",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7urtan",
        "\u00c7\u00f6rten"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679519,
        1108709741
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318032
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8da7274d920829e202c3b6189cae307b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709741,
            "locality_id":1276468021,
            "region_id":85679519
        }
    ],
    "wof:id":1276468021,
    "wof:lastmodified":1537707270,
    "wof:name":"Corten",
    "wof:parent_id":1108709741,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.29701,
    36.77397,
    37.29701,
    36.77397
],
  "geometry": {"coordinates":[37.29701,36.77397],"type":"Point"}
}