{
  "id": 1310227939,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.94245,39.63658,42.94245,39.63658",
    "geom:latitude":39.63658,
    "geom:longitude":42.94245,
    "gn:admin1_code":"04",
    "gn:asciiname":"Ceylanli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1641,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318669,
    "gn:latitude":39.63658,
    "gn:longitude":42.94245,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Ceylanl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Abdik\u00f6y",
        "Abdi",
        "Abdik\u00f6y\u00fc",
        "Ceylanl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679387,
        1108709563
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318669
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b5bdebeccf5a8692584dc74e4e4ae799",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709563,
            "locality_id":1310227939,
            "region_id":85679387
        }
    ],
    "wof:id":1310227939,
    "wof:lastmodified":1537707291,
    "wof:name":"Ceylanli",
    "wof:parent_id":1108709563,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.94245,
    39.63658,
    42.94245,
    39.63658
],
  "geometry": {"coordinates":[42.94245,39.63658],"type":"Point"}
}