{
  "id": 1344196067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.42898,41.87765,33.42898,41.87765",
    "geom:latitude":41.87765,
    "geom:longitude":33.42898,
    "gn:admin1_code":"37.0",
    "gn:asciiname":"Kanlidag",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":764,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":737208,
    "gn:latitude":41.87765,
    "gn:longitude":33.42898,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Kanl\u0131da\u011f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"33.40898,41.85765,33.44898,41.89765",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Kanl\u0131da\u011f",
        "Yuku\u015f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679259,
        890460195
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":737208
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b66d12efa2a4b80ecc56e3e82e7bf7d7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460195,
            "locality_id":1344196067,
            "region_id":85679259
        }
    ],
    "wof:id":1344196067,
    "wof:lastmodified":1566582675,
    "wof:name":"Kanlidag",
    "wof:parent_id":890460195,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.42898,
    41.87765,
    33.42898,
    41.87765
],
  "geometry": {"coordinates":[33.42898,41.87765],"type":"Point"}
}