{
  "id": 890465389,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.65523,37.44088,41.65523,37.44088",
    "geom:latitude":37.44088,
    "geom:longitude":41.65523,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":233,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Dan\u0131\u015fman"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Kharaberesi"
    ],
    "qs:name":"Dan\u0131\u015fman",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679481,
        890463867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317620,
        "qs:id":547588
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053517,
    "wof:geomhash":"06294ede6d3ae93f383ee86c230596af",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463867,
            "locality_id":890465389,
            "region_id":85679481
        }
    ],
    "wof:id":890465389,
    "wof:lastmodified":1505343703,
    "wof:name":"Dan\u0131\u015fman",
    "wof:parent_id":890463867,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":233,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.65523,
    37.44088,
    41.65523,
    37.44088
],
  "geometry": {"coordinates":[41.65523,37.44088],"type":"Point"}
}