{
  "id": 1226294291,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.15667,41.08718,33.15667,41.08718",
    "geom:latitude":41.08718,
    "geom:longitude":33.15667,
    "gn:admin1_code":"37.0",
    "gn:asciiname":"Bahcecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":864,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":751276,
    "gn:latitude":41.08718,
    "gn:longitude":33.15667,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Bah\u00e7ecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"33.13667,41.06718,33.17667,41.10718",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "And\u0131ras",
        "And\u0131vaz",
        "And\u0131raz",
        "Bah\u00e7ecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679259,
        890461625
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":751276
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"074cc2f849d6ac91e9e34c250a26ad10",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461625,
            "locality_id":1226294291,
            "region_id":85679259
        }
    ],
    "wof:id":1226294291,
    "wof:lastmodified":1566587661,
    "wof:name":"Bahcecik",
    "wof:parent_id":890461625,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.15667,
    41.08718,
    33.15667,
    41.08718
],
  "geometry": {"coordinates":[33.15667,41.08718],"type":"Point"}
}