{
  "id": 1226458997,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.89751,41.55381,34.89751,41.55381",
    "geom:latitude":41.55381,
    "geom:longitude":34.89751,
    "gn:admin1_code":"57.0",
    "gn:asciiname":"Kilicli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":474,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":743348,
    "gn:latitude":41.55381,
    "gn:longitude":34.89751,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"K\u0131l\u0131\u00e7l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Esbiyelik\u0131l\u0131\u00e7l\u0131",
        "K\u0131l\u0131\u00e7l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679351,
        1108709393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":743348
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5a0005f2029c1aa879a4eeb4d700e240",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709393,
            "locality_id":1226458997,
            "region_id":85679351
        }
    ],
    "wof:id":1226458997,
    "wof:lastmodified":1537707828,
    "wof:name":"Kilicli",
    "wof:parent_id":1108709393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.89751,
    41.55381,
    34.89751,
    41.55381
],
  "geometry": {"coordinates":[34.89751,41.55381],"type":"Point"}
}