{
  "id": 890461283,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.06306,37.79833,29.06306,37.79833",
    "geom:latitude":37.79833,
    "geom:longitude":29.06306,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"28.96306,37.69833,29.16306,37.89833",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00fcm\u00fc\u015fler"
    ],
    "qs:name":"G\u00fcm\u00fc\u015fler",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":36,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679277,
        890460703
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7732354,
        "qs_pg:id":380926,
        "wk:page":"G\u00fcm\u00fc\u015fler"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053345,
    "wof:geomhash":"c69985e4aac69a02576e7e806fb40eb2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460703,
            "localadmin_id":890461283,
            "region_id":85679277
        }
    ],
    "wof:id":890461283,
    "wof:lastmodified":1566586521,
    "wof:name":"G\u00fcm\u00fc\u015fler",
    "wof:parent_id":890460703,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.06306,
    37.79833,
    29.06306,
    37.79833
],
  "geometry": {"coordinates":[29.06306,37.79833],"type":"Point"}
}