{
  "id": 1293039281,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.7,38.55,35.7,38.55",
    "geom:latitude":38.55,
    "geom:longitude":35.7,
    "gn:admin1_code":"38",
    "gn:asciiname":"Orencik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1559,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":298038,
    "gn:latitude":38.55,
    "gn:longitude":35.7,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00d6rencik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Veranc\u0131k",
        "Viranc\u0131k",
        "\u00d6rencik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679321,
        890463065
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":298038
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e7b61c95c101674583ff00b9d6f37e82",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463065,
            "locality_id":1293039281,
            "region_id":85679321
        }
    ],
    "wof:id":1293039281,
    "wof:lastmodified":1537706628,
    "wof:name":"Orencik",
    "wof:parent_id":890463065,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.7,
    38.55,
    35.7,
    38.55
],
  "geometry": {"coordinates":[35.7,38.55],"type":"Point"}
}