{
  "id": 1293415427,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.68333,41.43333,35.68333,41.43333",
    "geom:latitude":41.43333,
    "geom:longitude":35.68333,
    "gn:admin1_code":"55.0",
    "gn:asciiname":"Karliguney",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":356,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":743978,
    "gn:latitude":41.43333,
    "gn:longitude":35.68333,
    "gn:modification_date":"2010-08-10",
    "gn:name":"Karl\u0131g\u00fcney",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kanl\u0131g\u00fcney",
        "Karl\u0131g\u00fcney"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679357,
        1108709339
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":743978
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e676b306a3b7073897bfa65add95109a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709339,
            "locality_id":1293415427,
            "region_id":85679357
        }
    ],
    "wof:id":1293415427,
    "wof:lastmodified":1537707847,
    "wof:name":"Karliguney",
    "wof:parent_id":1108709339,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.68333,
    41.43333,
    35.68333,
    41.43333
],
  "geometry": {"coordinates":[35.68333,41.43333],"type":"Point"}
}