{
  "id": 1225969887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"33.96591,40.54187,33.96591,40.54187",
    "geom:latitude":40.54187,
    "geom:longitude":33.96591,
    "gn:admin1_code":"82.0",
    "gn:asciiname":"Altinli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":812,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":752044,
    "gn:latitude":40.54187,
    "gn:longitude":33.96591,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Alt\u0131nl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"33.94591,40.52187,33.98591,40.56187",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Re\u015fadiye",
        "Alt\u0131nl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679413,
        1108709731
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":752044
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"85bf7cd5c16ba3cb24c4bb316b3ca25f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709731,
            "locality_id":1225969887,
            "region_id":85679413
        }
    ],
    "wof:id":1225969887,
    "wof:lastmodified":1566587894,
    "wof:name":"Altinli",
    "wof:parent_id":1108709731,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    33.96591,
    40.54187,
    33.96591,
    40.54187
],
  "geometry": {"coordinates":[33.96591,40.54187],"type":"Point"}
}