{
  "id": 1210041291,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.75,38.4,38.75,38.4",
    "geom:latitude":38.4,
    "geom:longitude":38.75,
    "gn:admin1_code":"44",
    "gn:asciiname":"Baglica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":745,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":296278,
    "gn:latitude":38.4,
    "gn:longitude":38.75,
    "gn:modification_date":"2013-07-06",
    "gn:name":"Ba\u011fl\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Yukar\u0131 Mestik\u00e2n",
        "Ba\u011fl\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679309,
        1108709617
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":296278
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b4294e5b2e6662884ce45fd88d5127ec",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709617,
            "locality_id":1210041291,
            "region_id":85679309
        }
    ],
    "wof:id":1210041291,
    "wof:lastmodified":1537706560,
    "wof:name":"Baglica",
    "wof:parent_id":1108709617,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.75,
    38.4,
    38.75,
    38.4
],
  "geometry": {"coordinates":[38.75,38.4],"type":"Point"}
}