{
  "id": 1209145857,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.51312,38.39631,27.51312,38.39631",
    "geom:latitude":38.39631,
    "geom:longitude":27.51312,
    "gn:admin1_code":"35",
    "gn:asciiname":"Asagikizilca",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":190,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":9888209,
    "gn:latitude":38.39631,
    "gn:longitude":27.51312,
    "gn:modification_date":"2015-02-08",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131k\u0131z\u0131lca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131k\u0131z\u0131lca"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 K\u0131z\u0131lca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9888209
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"ec32f48b5cdf9b6c260d3eec9ba94de7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209145857
        }
    ],
    "wof:id":1209145857,
    "wof:lastmodified":1537708310,
    "wof:name":"Asagikizilca",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.51312,
    38.39631,
    27.51312,
    38.39631
],
  "geometry": {"coordinates":[27.51312,38.39631],"type":"Point"}
}