{
  "id": 1360209385,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.68957,39.93488,39.68957,39.93488",
    "geom:latitude":39.93488,
    "geom:longitude":39.68957,
    "gn:admin1_code":"69",
    "gn:asciiname":"Comlecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1990,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":319542,
    "gn:latitude":39.93488,
    "gn:longitude":39.68957,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"\u00c7\u00f6mlecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7amurmezras\u0131",
        "\u00c7amurmezreas\u0131",
        "\u00c7amurmezraas\u0131",
        "\u00c7\u00f6mlecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679465,
        890463525
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319542
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"44c1f7d696a42dd43d7de58e1ce8df04",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463525,
            "locality_id":1360209385,
            "region_id":85679465
        }
    ],
    "wof:id":1360209385,
    "wof:lastmodified":1537707321,
    "wof:name":"Comlecik",
    "wof:parent_id":890463525,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.68957,
    39.93488,
    39.68957,
    39.93488
],
  "geometry": {"coordinates":[39.68957,39.93488],"type":"Point"}
}