{
  "id": 890464091,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.12639,36.99417,40.12639,36.99417",
    "geom:latitude":36.99417,
    "geom:longitude":40.12639,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":1164,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "I\u015f\u0131klar"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Yusufharabas\u0131"
    ],
    "qs:name":"I\u015f\u0131klar",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"3",
    "src:population":"geonames",
    "wd:elevation":1030.0,
    "wd:latitude":"38.6667",
    "wd:longitude":"30.7333",
    "wd:wordcount":103,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        1108709413
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":439221,
        "qs:id":206773,
        "wd:id":"Q3233253",
        "wk:page":"I\u015f\u0131klar"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053455,
    "wof:geomhash":"34574b7c758cb23492f26706f7c59fa9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709413,
            "locality_id":890464091,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":890464091,
    "wof:lastmodified":1527734163,
    "wof:name":"I\u015f\u0131klar",
    "wof:parent_id":1108709413,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1164,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.12639,
    36.99417,
    40.12639,
    36.99417
],
  "geometry": {"coordinates":[40.12639,36.99417],"type":"Point"}
}