{
  "id": 1226417155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.29017,40.94236,34.29017,40.94236",
    "geom:latitude":40.94236,
    "geom:longitude":34.29017,
    "gn:admin1_code":"19.0",
    "gn:asciiname":"Guneyalic",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1561,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":746331,
    "gn:latitude":40.94236,
    "gn:longitude":34.29017,
    "gn:modification_date":"2015-06-08",
    "gn:name":"G\u00fcneyal\u0131\u00e7",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00fcneyal\u0131\u00e7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679339,
        1108709215
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":746331
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"ce4abed9544e63c805aa71de750ed256",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709215,
            "locality_id":1226417155,
            "region_id":85679339
        }
    ],
    "wof:id":1226417155,
    "wof:lastmodified":1537707922,
    "wof:name":"Guneyalic",
    "wof:parent_id":1108709215,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.29017,
    40.94236,
    34.29017,
    40.94236
],
  "geometry": {"coordinates":[34.29017,40.94236],"type":"Point"}
}