{
  "id": 1327350225,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.2123,39.9283,35.2123,39.9283",
    "geom:latitude":39.9283,
    "geom:longitude":35.2123,
    "gn:admin1_code":"66",
    "gn:asciiname":"Belencumafakili",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1360,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":321556,
    "gn:latitude":39.9283,
    "gn:longitude":35.2123,
    "gn:modification_date":"2010-08-03",
    "gn:name":"Belencumafak\u0131l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Belencumafak\u0131l\u0131",
        "Bo\u011fazcumafak\u0131l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679461,
        890464289
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":321556
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"15481bc4eb1ca80464fd920078b2730c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464289,
            "locality_id":1327350225,
            "region_id":85679461
        }
    ],
    "wof:id":1327350225,
    "wof:lastmodified":1537707383,
    "wof:name":"Belencumafakili",
    "wof:parent_id":890464289,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.2123,
    39.9283,
    35.2123,
    39.9283
],
  "geometry": {"coordinates":[35.2123,39.9283],"type":"Point"}
}