{
  "id": 1259948177,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.08802,38.49092,40.08802,38.49092",
    "geom:latitude":38.49092,
    "geom:longitude":40.08802,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:asciiname":"Cevrecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1018,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318684,
    "gn:latitude":38.49092,
    "gn:longitude":40.08802,
    "gn:modification_date":"2015-07-03",
    "gn:name":"\u00c7evrecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7evrecik"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "V\u00fc\u015fg\u00fcla",
        "V\u00fc\u015fk\u00fclan",
        "V\u00fc\u015fk\u00fcla"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679299,
        1108709287
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318684
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"e33d1a4ceaa282a2f0fe67c414d8645e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709287,
            "locality_id":1259948177,
            "region_id":85679299
        }
    ],
    "wof:id":1259948177,
    "wof:lastmodified":1537707291,
    "wof:name":"Cevrecik",
    "wof:parent_id":1108709287,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.08802,
    38.49092,
    40.08802,
    38.49092
],
  "geometry": {"coordinates":[40.08802,38.49092],"type":"Point"}
}