{
  "id": 1259688983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.71451,39.54906,42.71451,39.54906",
    "geom:latitude":39.54906,
    "geom:longitude":42.71451,
    "gn:admin1_code":"04",
    "gn:asciiname":"Asagi Kulecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1634,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":323272,
    "gn:latitude":39.54906,
    "gn:longitude":42.71451,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 K\u00fclecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 K\u00fclecik"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Dadikan",
        "A\u015fa\u011f\u0131k\u00fclecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679387,
        1108709939
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323272
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"ec588b9c4192d25bcc8185e7e3599c28",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709939,
            "locality_id":1259688983,
            "region_id":85679387
        }
    ],
    "wof:id":1259688983,
    "wof:lastmodified":1537707440,
    "wof:name":"Asagi Kulecik",
    "wof:parent_id":1108709939,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.71451,
    39.54906,
    42.71451,
    39.54906
],
  "geometry": {"coordinates":[42.71451,39.54906],"type":"Point"}
}