{
  "id": 1226671637,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.85647,40.10552,31.85647,40.10552",
    "geom:latitude":40.10552,
    "geom:longitude":31.85647,
    "gn:admin1_code":"68.0",
    "gn:asciiname":"Fasil",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":562,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":747160,
    "gn:latitude":40.10552,
    "gn:longitude":31.85647,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Fas\u0131l",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Fas\u0131l \u00c7iftli\u011fi",
        "Fas\u0131l\u0131\u00e7iftli\u011fi K\u00f6y\u00fc",
        "Fas\u0131l"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679409,
        890461619
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":747160
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a7bbbf3f48cc542c45ba18fe81d0197f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461619,
            "locality_id":1226671637,
            "region_id":85679409
        }
    ],
    "wof:id":1226671637,
    "wof:lastmodified":1537707951,
    "wof:name":"Fasil",
    "wof:parent_id":890461619,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.85647,
    40.10552,
    31.85647,
    40.10552
],
  "geometry": {"coordinates":[31.85647,40.10552],"type":"Point"}
}