{
  "id": 1259996223,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.9835,36.21781,35.9835,36.21781",
    "geom:latitude":36.21781,
    "geom:longitude":35.9835,
    "gn:admin1_code":"31.0",
    "gn:asciiname":"Yenikoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":385,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7624785,
    "gn:latitude":36.21781,
    "gn:longitude":35.9835,
    "gn:modification_date":"2016-09-10",
    "gn:name":"Yenik\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"35.9635,36.19781,36.0035,36.23781",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Yenik\u00f6y"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "A\u015fag\u0131 \u00c7ak\u0131ll\u0131koz",
        "A\u015fag\u0131 Seldiren"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679331,
        890463283
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7624785
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"cb9cebbc5682c5ba784e5619037d3093",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463283,
            "locality_id":1259996223,
            "region_id":85679331
        }
    ],
    "wof:id":1259996223,
    "wof:lastmodified":1566587286,
    "wof:name":"Yenikoy",
    "wof:parent_id":890463283,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.9835,
    36.21781,
    35.9835,
    36.21781
],
  "geometry": {"coordinates":[35.9835,36.21781],"type":"Point"}
}