{
  "id": 1242890563,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.16517,41.45133,32.16517,41.45133",
    "geom:latitude":41.45133,
    "geom:longitude":32.16517,
    "gn:admin1_code":"85.0",
    "gn:asciiname":"Seyhler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":53,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":739719,
    "gn:latitude":41.45133,
    "gn:longitude":32.16517,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u015eeyhler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u015eehler",
        "\u015e\u0131hlar",
        "\u015eeyhler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679419,
        890461695
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":739719
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"3af7dda952489b7b3faea59901b0c037",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461695,
            "locality_id":1242890563,
            "region_id":85679419
        }
    ],
    "wof:id":1242890563,
    "wof:lastmodified":1537707708,
    "wof:name":"Seyhler",
    "wof:parent_id":890461695,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.16517,
    41.45133,
    32.16517,
    41.45133
],
  "geometry": {"coordinates":[32.16517,41.45133],"type":"Point"}
}