{
  "id": 1225921445,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.82601,40.11671,29.82601,40.11671",
    "geom:latitude":40.11671,
    "geom:longitude":29.82601,
    "gn:admin1_code":"11.0",
    "gn:asciiname":"Sutluk",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1015,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":739175,
    "gn:latitude":40.11671,
    "gn:longitude":29.82601,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"S\u00fctl\u00fck",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Koyunk\u0131r\u0131ld\u0131",
        "S\u00fctl\u00fck"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679227,
        1108709729
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":739175,
        "wk:page":"S%C3%BCtl%C3%BCk%2C_Bilecik"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b0982aabdbd65f1ea4dbc396307889a8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709729,
            "locality_id":1225921445,
            "region_id":85679227
        }
    ],
    "wof:id":1225921445,
    "wof:lastmodified":1537707689,
    "wof:name":"Sutluk",
    "wof:parent_id":1108709729,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.82601,
    40.11671,
    29.82601,
    40.11671
],
  "geometry": {"coordinates":[29.82601,40.11671],"type":"Point"}
}