{
  "id": 1243121011,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.60877,36.94049,34.60877,36.94049",
    "geom:latitude":36.94049,
    "geom:longitude":34.60877,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:asciiname":"Celebili",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":386,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318918,
    "gn:latitude":36.94049,
    "gn:longitude":34.60877,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"\u00c7elebili",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u00c7elebili"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7elebili"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u00c7elebili"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679313,
        1108709927
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318918,
        "wk:page":"%C3%87elebili"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5b252ea31ff9ed432585346123425e03",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709927,
            "locality_id":1243121011,
            "region_id":85679313
        }
    ],
    "wof:id":1243121011,
    "wof:lastmodified":1564163403,
    "wof:name":"Celebili",
    "wof:parent_id":1108709927,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.60877,
    36.94049,
    34.60877,
    36.94049
],
  "geometry": {"coordinates":[34.60877,36.94049],"type":"Point"}
}