{
  "id": 1310422389,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.8578,40.44132,39.8578,40.44132",
    "geom:latitude":40.44132,
    "geom:longitude":39.8578,
    "gn:admin1_code":"69.0",
    "gn:asciiname":"Saricicek",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2061,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":740114,
    "gn:latitude":40.44132,
    "gn:longitude":39.8578,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Sar\u0131\u00e7icek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u0130\u015fkilas",
        "Sar\u0131\u00e7icek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679465,
        890464141
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":740114
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9f5e52ff4d8443f66c5275da039ac672",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464141,
            "locality_id":1310422389,
            "region_id":85679465
        }
    ],
    "wof:id":1310422389,
    "wof:lastmodified":1537707723,
    "wof:name":"Saricicek",
    "wof:parent_id":890464141,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.8578,
    40.44132000000001,
    39.8578,
    40.44132000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[39.8578,40.44132000000001],"type":"Point"}
}