{
  "id": 1209980957,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.09889,37.32417,29.09889,37.32417",
    "geom:latitude":37.32417,
    "geom:longitude":29.09889,
    "gn:admin1_code":"20",
    "gn:asciiname":"Balkica",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1148,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":322119,
    "gn:latitude":37.32417,
    "gn:longitude":29.09889,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Balk\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.07889,37.30417,29.11889,37.34417",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Bal\u0131kc\u0131",
        "Balk\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679277,
        890461955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":322119
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"0b5263d05c0eb0b123711ae558fa756a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461955,
            "locality_id":1209980957,
            "region_id":85679277
        }
    ],
    "wof:id":1209980957,
    "wof:lastmodified":1566584322,
    "wof:name":"Balkica",
    "wof:parent_id":890461955,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.09889,
    37.32417,
    29.09889,
    37.32417
],
  "geometry": {"coordinates":[29.09889,37.32417],"type":"Point"}
}