{
  "id": 1209029581,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.57606,39.08881,41.57606,39.08881",
    "geom:latitude":39.08881,
    "geom:longitude":41.57606,
    "gn:admin1_code":"49",
    "gn:asciiname":"Konakli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1694,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":301515,
    "gn:latitude":39.08881,
    "gn:longitude":41.57606,
    "gn:modification_date":"2013-07-06",
    "gn:name":"Konakl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Konakl\u0131"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Sarn\u0131\u00e7 K\u00f6y\u00fc",
        "Sarn\u0131\u00e7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301515
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"f27fb0fff3f614d196de0cf8864b31b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209029581
        }
    ],
    "wof:id":1209029581,
    "wof:lastmodified":1537706745,
    "wof:name":"Konakli",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.57606,
    39.08881,
    41.57606,
    39.08881
],
  "geometry": {"coordinates":[41.57606,39.08881],"type":"Point"}
}