{
  "id": 1209640891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.28828,38.11059,37.28828,38.11059",
    "geom:latitude":38.11059,
    "geom:longitude":37.28828,
    "gn:admin1_code":"46",
    "gn:asciiname":"Ozcanli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1397,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310049,
    "gn:latitude":38.11059,
    "gn:longitude":37.28828,
    "gn:modification_date":"2015-12-06",
    "gn:name":"\u00d6zcanl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00d6zcanl\u0131"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00d6zcan",
        "Kara\u00e7ar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310049
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"24bd242db9fee4a1a50de2a42c847490",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209640891
        }
    ],
    "wof:id":1209640891,
    "wof:lastmodified":1537707012,
    "wof:name":"Ozcanli",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.28828,
    38.11059,
    37.28828,
    38.11059
],
  "geometry": {"coordinates":[37.28828,38.11059],"type":"Point"}
}