{
  "id": 1310612903,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.49432,37.64481,37.49432,37.64481",
    "geom:latitude":37.64481,
    "geom:longitude":37.49432,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:asciiname":"Catalagac",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":962,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":319313,
    "gn:latitude":37.64481,
    "gn:longitude":37.49432,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"\u00c7atala\u011fa\u00e7",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7atala\u011fa\u00e7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679295,
        890460139
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319313
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"662626f1129d2350ba8bd09f4e099b5e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460139,
            "locality_id":1310612903,
            "region_id":85679295
        }
    ],
    "wof:id":1310612903,
    "wof:lastmodified":1537707313,
    "wof:name":"Catalagac",
    "wof:parent_id":890460139,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.49432,
    37.64481,
    37.49432,
    37.64481
],
  "geometry": {"coordinates":[37.49432,37.64481],"type":"Point"}
}