{
  "id": 1293225343,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.0162,39.43099,35.0162,39.43099",
    "geom:latitude":39.43099,
    "geom:longitude":35.0162,
    "gn:admin1_code":"66",
    "gn:asciiname":"Govdecili",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1040,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":314413,
    "gn:latitude":39.43099,
    "gn:longitude":35.0162,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"G\u00f6vdecili",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"34.9962,39.41099,35.0362,39.45099",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Elek\u00e7iler \u00c7iftli\u011fi",
        "G\u00f6kdecili",
        "G\u00f6vdecili"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679461,
        890463279
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":314413
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"3a4b2e46e77020142b898bd8619ff41a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463279,
            "locality_id":1293225343,
            "region_id":85679461
        }
    ],
    "wof:id":1293225343,
    "wof:lastmodified":1566583360,
    "wof:name":"Govdecili",
    "wof:parent_id":890463279,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.0162,
    39.43099,
    35.0162,
    39.43099
],
  "geometry": {"coordinates":[35.0162,39.43099],"type":"Point"}
}