{
  "id": 1293646719,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.59805,39.45553,38.59805,39.45553",
    "geom:latitude":39.45553,
    "geom:longitude":38.59805,
    "gn:admin1_code":"24",
    "gn:asciiname":"Calti",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1169,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":301936,
    "gn:latitude":39.45553,
    "gn:longitude":38.59805,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"\u00c7alt\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7alt\u0131"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7alti",
        "Sanaks\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679373,
        1108709205
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301936
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"ed9297eefe19700d817b746d9e3128c0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709205,
            "locality_id":1293646719,
            "region_id":85679373
        }
    ],
    "wof:id":1293646719,
    "wof:lastmodified":1537706757,
    "wof:name":"Calti",
    "wof:parent_id":1108709205,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.59805,
    39.45553,
    38.59805,
    39.45553
],
  "geometry": {"coordinates":[38.59805,39.45553],"type":"Point"}
}