{
  "id": 1360083005,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.80277,40.59292,35.80277,40.59292",
    "geom:latitude":40.59292,
    "geom:longitude":35.80277,
    "gn:admin1_code":"5.0",
    "gn:asciiname":"Ipekkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":409,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":739582,
    "gn:latitude":40.59292,
    "gn:longitude":35.80277,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"\u0130pekk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u0130pekk\u00f6y"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "S\u0131rab\u00f6cekhane"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679335,
        890463241
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":739582
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"5e34488961c48a9b5abb1d4bbc7ba971",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463241,
            "locality_id":1360083005,
            "region_id":85679335
        }
    ],
    "wof:id":1360083005,
    "wof:lastmodified":1537707703,
    "wof:name":"Ipekkoy",
    "wof:parent_id":890463241,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.80277,
    40.59292,
    35.80277,
    40.59292
],
  "geometry": {"coordinates":[35.80277,40.59292],"type":"Point"}
}