{
  "id": 1277090823,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.32061,38.00953,42.32061,38.00953",
    "geom:latitude":38.00953,
    "geom:longitude":42.32061,
    "gn:admin1_code":"74",
    "gn:asciiname":"Incecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":852,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":304751,
    "gn:latitude":38.00953,
    "gn:longitude":42.32061,
    "gn:modification_date":"2013-07-06",
    "gn:name":"\u0130ncecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"42.30061,37.98953,42.34061,38.02953",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015fagi Mavgan",
        "Mavekan",
        "\u0130ncecik",
        "Mavak\u00e2n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679489,
        890463401
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":304751
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"eb1fd4ab612e5633a19ecda6ad0f7792",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463401,
            "locality_id":1277090823,
            "region_id":85679489
        }
    ],
    "wof:id":1277090823,
    "wof:lastmodified":1566583684,
    "wof:name":"Incecik",
    "wof:parent_id":890463401,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.32061,
    38.00953,
    42.32061,
    38.00953
],
  "geometry": {"coordinates":[42.32061,38.00953],"type":"Point"}
}