{
  "id": 1226829331,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.96162,40.10536,29.96162,40.10536",
    "geom:latitude":40.10536,
    "geom:longitude":29.96162,
    "gn:admin1_code":"11.0",
    "gn:asciiname":"Abbaslik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":690,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":752918,
    "gn:latitude":40.10536,
    "gn:longitude":29.96162,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Abbasl\u0131k",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.94162,40.08536,29.98162,40.12536",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Abbasl\u0131k"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0639\u0628\u0627\u0633\u200c\u0644\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Abbasl\u0131k"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Abbasl\u0131k"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Abbazl\u0131k"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Abbasl\u0131k"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679227,
        1108709729
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":752918,
        "wk:page":"Abbasl%C4%B1k%2C_Bilecik"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"c7d9d379fef7b0f599a7174c7456c45b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709729,
            "locality_id":1226829331,
            "region_id":85679227
        }
    ],
    "wof:id":1226829331,
    "wof:lastmodified":1566587934,
    "wof:name":"Abbaslik",
    "wof:parent_id":1108709729,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.96162,
    40.10536,
    29.96162,
    40.10536
],
  "geometry": {"coordinates":[29.96162,40.10536],"type":"Point"}
}