{
  "id": 1226159673,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.59236,40.92724,39.59236,40.92724",
    "geom:latitude":40.92724,
    "geom:longitude":39.59236,
    "gn:admin1_code":"61.0",
    "gn:asciiname":"Findikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":325,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":747092,
    "gn:latitude":40.92724,
    "gn:longitude":39.59236,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"F\u0131nd\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"39.57236,40.90724,39.61236,40.94724",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Mayer",
        "Genez",
        "Genel",
        "F\u0131nd\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679383,
        890460805
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":747092
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"84ba96e8a843c7f7f1eab0dfa359c609",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460805,
            "locality_id":1226159673,
            "region_id":85679383
        }
    ],
    "wof:id":1226159673,
    "wof:lastmodified":1566587964,
    "wof:name":"Findikli",
    "wof:parent_id":890460805,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.59236,
    40.92724000000001,
    39.59236,
    40.92724000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[39.59236,40.92724000000001],"type":"Point"}
}