{
  "id": 1343439403,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.18506,39.53968,28.18506,39.53968",
    "geom:latitude":39.53968,
    "geom:longitude":28.18506,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:asciiname":"Caldere",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":225,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":319826,
    "gn:latitude":39.53968,
    "gn:longitude":28.18506,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00c7aldere",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"28.16506,39.51968,28.20506,39.55968",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Dere\u00e7erkez"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Dere\u00e7erkes",
        "\u00c7aldere"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        1108709389
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319826
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"1d2aef11f77c21b2151bff1e86e42cf1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709389,
            "locality_id":1343439403,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":1343439403,
    "wof:lastmodified":1566582878,
    "wof:name":"Caldere",
    "wof:parent_id":1108709389,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.18506,
    39.53968,
    28.18506,
    39.53968
],
  "geometry": {"coordinates":[28.18506,39.53968],"type":"Point"}
}