{
  "id": 1276503023,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.94246,38.06572,40.94246,38.06572",
    "geom:latitude":38.06572,
    "geom:longitude":40.94246,
    "gn:admin1_code":"21",
    "gn:asciiname":"Asagi Veysi",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":721,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":314983,
    "gn:latitude":38.06572,
    "gn:longitude":40.94246,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 Veysi",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"40.92246,38.04572,40.96246,38.08572",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Veysi"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Feran"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679395,
        1108709881
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":314983
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8b4de6d562fd95943f140bf3a56bdba9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709881,
            "locality_id":1276503023,
            "region_id":85679395
        }
    ],
    "wof:id":1276503023,
    "wof:lastmodified":1566583975,
    "wof:name":"Asagi Veysi",
    "wof:parent_id":1108709881,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.94246,
    38.06572,
    40.94246,
    38.06572
],
  "geometry": {"coordinates":[40.94246,38.06572],"type":"Point"}
}