{
  "id": 1259599867,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.49557,37.91915,43.49557,37.91915",
    "geom:latitude":37.91915,
    "geom:longitude":43.49557,
    "gn:admin1_code":"65.0",
    "gn:asciiname":"Asagiegerli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2160,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6969646,
    "gn:latitude":37.91915,
    "gn:longitude":43.49557,
    "gn:modification_date":"2012-01-20",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131e\u011ferli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131e\u011ferli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679509,
        890461373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6969646
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a0cae0bef3555b1cc826e15769c0a150",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461373,
            "locality_id":1259599867,
            "region_id":85679509
        }
    ],
    "wof:id":1259599867,
    "wof:lastmodified":1537708177,
    "wof:name":"Asagiegerli",
    "wof:parent_id":890461373,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.49557,
    37.91915,
    43.49557,
    37.91915
],
  "geometry": {"coordinates":[43.49557,37.91915],"type":"Point"}
}