{
  "id": 1260310801,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.71182,37.41991,39.71182,37.41991",
    "geom:latitude":37.41991,
    "geom:longitude":39.71182,
    "gn:admin1_code":"63",
    "gn:asciiname":"Keceli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":871,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":308994,
    "gn:latitude":37.41991,
    "gn:longitude":39.71182,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Ke\u00e7eli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ke\u00e7eli",
        "Kar\u015f\u0131c\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        890461923
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":308994
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b79e411ce938c7dc471a3ddc918dcbcd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461923,
            "locality_id":1260310801,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":1260310801,
    "wof:lastmodified":1537706986,
    "wof:name":"Keceli",
    "wof:parent_id":890461923,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.71182,
    37.41991,
    39.71182,
    37.41991
],
  "geometry": {"coordinates":[39.71182,37.41991],"type":"Point"}
}