{
  "id": 1327099431,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.44028,40.89355,34.44028,40.89355",
    "geom:latitude":40.89355,
    "geom:longitude":34.44028,
    "gn:admin1_code":"19.0",
    "gn:asciiname":"Asagi Seyhler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1097,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":739722,
    "gn:latitude":40.89355,
    "gn:longitude":34.44028,
    "gn:modification_date":"2015-06-08",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 \u015eeyhler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 \u015eeyhler"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u015e\u0131hlar K\u00f6y\u00fc",
        "\u015eeyhler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679339,
        1108709215
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":739722
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"f4a4881b77b82b5c9d301b7bea373133",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709215,
            "locality_id":1327099431,
            "region_id":85679339
        }
    ],
    "wof:id":1327099431,
    "wof:lastmodified":1537707708,
    "wof:name":"Asagi Seyhler",
    "wof:parent_id":1108709215,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.44028,
    40.89355,
    34.44028,
    40.89355
],
  "geometry": {"coordinates":[34.44028,40.89355],"type":"Point"}
}