{
  "id": 1209601003,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.93974,36.4591,29.93974,36.4591",
    "geom:latitude":36.4591,
    "geom:longitude":29.93974,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"Camlibel",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":895,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":305855,
    "gn:latitude":36.4591,
    "gn:longitude":29.93974,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00c7aml\u0131bel",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.91974,36.4391,29.95974,36.4791",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7aml\u0131bel",
        "K\u00fc\u00e7\u00fck Taran\u0131r"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":305855
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"50df8be49ddcb7cebe62dbf06b44d2a2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209601003
        }
    ],
    "wof:id":1209601003,
    "wof:lastmodified":1566584621,
    "wof:name":"Camlibel",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.93974,
    36.4591,
    29.93974,
    36.4591
],
  "geometry": {"coordinates":[29.93974,36.4591],"type":"Point"}
}