{
  "id": 890463003,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.525,40.28194,29.525,40.28194",
    "geom:latitude":40.28194,
    "geom:longitude":29.525,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":415,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.505,40.26194,29.545,40.30194",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mente\u015fe"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mente\u015fe"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Mente\u015fe"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Menteshe"
    ],
    "qs:name":"Mente\u015fe",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":61,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679231,
        1108709979
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":741638,
        "qs_pg:id":83378,
        "wk:page":"Mente\u015fe"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053413,
    "wof:geomhash":"200f5b4608de430d10aa3b01e3144ff3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709979,
            "locality_id":890463003,
            "region_id":85679231
        }
    ],
    "wof:id":890463003,
    "wof:lastmodified":1566586250,
    "wof:name":"Mente\u015fe",
    "wof:parent_id":1108709979,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":415,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.525,
    40.28194,
    29.525,
    40.28194
],
  "geometry": {"coordinates":[29.525,40.28194],"type":"Point"}
}