{
  "id": 1276360081,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.21328,38.05445,41.21328,38.05445",
    "geom:latitude":38.05445,
    "geom:longitude":41.21328,
    "gn:admin1_code":"76.0",
    "gn:asciiname":"Carikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":633,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7452121,
    "gn:latitude":38.05445,
    "gn:longitude":41.21328,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"\u00c7ar\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7ar\u0131kl\u0131"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7ankl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679483,
        1108709725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7452121
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8a5ff885e24c510efecc7258cdb56987",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709725,
            "locality_id":1276360081,
            "region_id":85679483
        }
    ],
    "wof:id":1276360081,
    "wof:lastmodified":1537708207,
    "wof:name":"Carikli",
    "wof:parent_id":1108709725,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.21328,
    38.05445,
    41.21328,
    38.05445
],
  "geometry": {"coordinates":[41.21328,38.05445],"type":"Point"}
}