{
  "id": 1225961017,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.37052,41.93008,27.37052,41.93008",
    "geom:latitude":41.93008,
    "geom:longitude":27.37052,
    "gn:admin1_code":"39.0",
    "gn:asciiname":"Derekoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":490,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":748248,
    "gn:latitude":41.93008,
    "gn:longitude":27.37052,
    "gn:modification_date":"2013-09-08",
    "gn:name":"Derek\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0414\u0435\u0440\u0435\u043a\u044c\u043e\u0439"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Derek\u00f6y"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Derek\u00f6y"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0631\u0647\u200c\u06a9\u0648\u06cc"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Derek\u00f6y"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Derek\u00f6y"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Derek\u00f6y"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Derek\u00f6y"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679219,
        890462611
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":748248,
        "wk:page":"Derek%C3%B6y%2C_K%C4%B1rklareli"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"b6420803c984f2d1a50fdac48a610dd7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462611,
            "locality_id":1225961017,
            "region_id":85679219
        }
    ],
    "wof:id":1225961017,
    "wof:lastmodified":1564164936,
    "wof:name":"Derekoy",
    "wof:parent_id":890462611,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.37052000000001,
    41.93008,
    27.37052000000001,
    41.93008
],
  "geometry": {"coordinates":[27.37052000000001,41.93008],"type":"Point"}
}