{
  "id": 1276684415,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.7906,38.3986,27.7906,38.3986",
    "geom:latitude":38.3986,
    "geom:longitude":27.7906,
    "gn:admin1_code":"45",
    "gn:asciiname":"Dag Yenikoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":682,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317733,
    "gn:latitude":38.3986,
    "gn:longitude":27.7906,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Da\u011f Yenik\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Da\u011f Yenik\u00f6y"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Yenik\u00f6y"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        890463209
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317733
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"33b33d6ea6f7909bba1133fcbbe23fdf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463209,
            "locality_id":1276684415,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":1276684415,
    "wof:lastmodified":1537707259,
    "wof:name":"Dag Yenikoy",
    "wof:parent_id":890463209,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.7906,
    38.3986,
    27.7906,
    38.3986
],
  "geometry": {"coordinates":[27.7906,38.3986],"type":"Point"}
}