{
  "id": 1276145983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.63431,37.15433,37.63431,37.15433",
    "geom:latitude":37.15433,
    "geom:longitude":37.63431,
    "gn:admin1_code":"83",
    "gn:asciiname":"Dayidag",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":862,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":305991,
    "gn:latitude":37.15433,
    "gn:longitude":37.63431,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Day\u0131da\u011f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Day\u0131da\u011f",
        "K\u00fc\u00e7\u00fck Binaml\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679437,
        890461691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":305991
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"70f8245db7db9853da15adc321b69b18",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461691,
            "locality_id":1276145983,
            "region_id":85679437
        }
    ],
    "wof:id":1276145983,
    "wof:lastmodified":1537706892,
    "wof:name":"Dayidag",
    "wof:parent_id":890461691,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.63431,
    37.15433,
    37.63431,
    37.15433
],
  "geometry": {"coordinates":[37.63431,37.15433],"type":"Point"}
}