{
  "id": 1242836315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.12071,40.7946,34.12071,40.7946",
    "geom:latitude":40.7946,
    "geom:longitude":34.12071,
    "gn:admin1_code":"19.0",
    "gn:asciiname":"Findicak",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1348,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":743946,
    "gn:latitude":40.7946,
    "gn:longitude":34.12071,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"F\u0131nd\u0131cak",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "F\u0131nd\u0131cak"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kar\u015f\u0131 Mahallesi",
        "Kar\u015f\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679339,
        1108709365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":743946
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"756df3daceaa05e0164f7724d70b28d5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709365,
            "locality_id":1242836315,
            "region_id":85679339
        }
    ],
    "wof:id":1242836315,
    "wof:lastmodified":1537707846,
    "wof:name":"Findicak",
    "wof:parent_id":1108709365,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.12071,
    40.7946,
    34.12071,
    40.7946
],
  "geometry": {"coordinates":[34.12071,40.7946],"type":"Point"}
}