{
  "id": 1310659249,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.28149,37.97603,40.28149,37.97603",
    "geom:latitude":37.97603,
    "geom:longitude":40.28149,
    "gn:admin1_code":"21",
    "gn:asciiname":"Kardesler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":699,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":319038,
    "gn:latitude":37.97603,
    "gn:longitude":40.28149,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Karde\u015fler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7ay\u0131rtarla"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Karde\u015fler"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679395,
        1108709909
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319038
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"bbbcb43a424f24c1551f59027f2ca760",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709909,
            "locality_id":1310659249,
            "region_id":85679395
        }
    ],
    "wof:id":1310659249,
    "wof:lastmodified":1537707304,
    "wof:name":"Kardesler",
    "wof:parent_id":1108709909,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.28149000000001,
    37.97603,
    40.28149000000001,
    37.97603
],
  "geometry": {"coordinates":[40.28149000000001,37.97603],"type":"Point"}
}