{
  "id": 1326718865,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.47269,39.62377,27.47269,39.62377",
    "geom:latitude":39.62377,
    "geom:longitude":27.47269,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:asciiname":"Yesilkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":255,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":319428,
    "gn:latitude":39.62377,
    "gn:longitude":27.47269,
    "gn:modification_date":"2015-07-03",
    "gn:name":"Ye\u015filk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7aparl\u0131patlak"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ye\u015filk\u00f6y"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        1108709221
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319428
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"63fe45241499974342c44b4bc3c097f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709221,
            "locality_id":1326718865,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":1326718865,
    "wof:lastmodified":1537707316,
    "wof:name":"Yesilkoy",
    "wof:parent_id":1108709221,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.47269,
    39.62377,
    27.47269,
    39.62377
],
  "geometry": {"coordinates":[27.47269,39.62377],"type":"Point"}
}