{
  "id": 1259905577,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.33055,38.06495,32.33055,38.06495",
    "geom:latitude":38.06495,
    "geom:longitude":32.33055,
    "gn:admin1_code":"71",
    "gn:asciiname":"Yukselen",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1546,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":321123,
    "gn:latitude":38.06495,
    "gn:longitude":32.33055,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"Y\u00fckselen",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Y\u00fckselen"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bilecik",
        "Y\u00fck\u015felen",
        "Y\u00fckdelen"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679425,
        1108709873
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":321123
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"080849a7c61ef19cc488adb5bf90047c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709873,
            "locality_id":1259905577,
            "region_id":85679425
        }
    ],
    "wof:id":1259905577,
    "wof:lastmodified":1537707369,
    "wof:name":"Yukselen",
    "wof:parent_id":1108709873,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.33055,
    38.06495,
    32.33055,
    38.06495
],
  "geometry": {"coordinates":[32.33055,38.06495],"type":"Point"}
}