{
  "id": 1209353303,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.08587,41.80332,34.08587,41.80332",
    "geom:latitude":41.80332,
    "geom:longitude":34.08587,
    "gn:admin1_code":"37.0",
    "gn:asciiname":"Cicekyayla",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1246,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":749186,
    "gn:latitude":41.80332,
    "gn:longitude":34.08587,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"\u00c7i\u00e7ekyayla",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u015eeyh\u015faban",
        "\u015eeh\u015faban",
        "\u015eah\u015faban",
        "\u00c7i\u00e7ekyayla"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":749186
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"10dfff7a91c0463c23df833bfc1a2b3f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209353303
        }
    ],
    "wof:id":1209353303,
    "wof:lastmodified":1537708021,
    "wof:name":"Cicekyayla",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.08587,
    41.80332,
    34.08587,
    41.80332
],
  "geometry": {"coordinates":[34.08587,41.80332],"type":"Point"}
}