{
  "id": 1276956833,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.26222,39.44,27.26222,39.44",
    "geom:latitude":39.44,
    "geom:longitude":27.26222,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:asciiname":"Kucukilica",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":502,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":305943,
    "gn:latitude":39.44,
    "gn:longitude":27.26222,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"K\u00fc\u00e7\u00fck\u0131l\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.24222,39.42,27.28222,39.46",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "K\u00fc\u00e7\u00fck Il\u0131ca"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Il\u0131caisa\u011f\u0131r",
        "K\u00fc\u00e7\u00fck\u0131l\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        1108709221
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":305943
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"4b23828adbe945a987dd3166922c91b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709221,
            "locality_id":1276956833,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":1276956833,
    "wof:lastmodified":1566583923,
    "wof:name":"Kucukilica",
    "wof:parent_id":1108709221,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.26222000000001,
    39.44,
    27.26222000000001,
    39.44
],
  "geometry": {"coordinates":[27.26222000000001,39.44],"type":"Point"}
}