{
  "id": 890460973,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.83139,37.8375,40.83139,37.8375",
    "geom:latitude":37.8375,
    "geom:longitude":40.83139,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":223,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Isal\u0131"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u0130sal\u0131"
    ],
    "qs:name":"Isal\u0131",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679395,
        890461785
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":439707,
        "qs:id":548271
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053334,
    "wof:geomhash":"c0d1e1140fec7260cc717b5804b24df4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461785,
            "locality_id":890460973,
            "region_id":85679395
        }
    ],
    "wof:id":890460973,
    "wof:lastmodified":1505343684,
    "wof:name":"Isal\u0131",
    "wof:parent_id":890461785,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":223,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.83139,
    37.8375,
    40.83139,
    37.8375
],
  "geometry": {"coordinates":[40.83139,37.8375],"type":"Point"}
}