{
  "id": 890460707,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.34472,37.07611,29.34472,37.07611",
    "geom:latitude":37.07611,
    "geom:longitude":29.34472,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":0,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u00c7ameli \u0130l\u00e7esi"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00c7ameli"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "\u00c7ameli"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u00c7ameli"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00c7ameli"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di \u00c7ameli"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "\u00c7ameli"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u00c7ameli"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "\u00c7ameli"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "\u00c7ameli"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7ameli"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Karaman"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u00c7ameli"
    ],
    "qs:name":"\u00c7ameli",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Denizli",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":91,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679277,
        1108710015
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319689,
        "gp:id":2313567,
        "qs:id":1248062,
        "wd:id":"Q2195108",
        "wk:page":"\u00c7ameli"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053324,
    "wof:geomhash":"2ab2e4abce20a8c1b600c673f453bef7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108710015,
            "locality_id":890460707,
            "region_id":85679277
        }
    ],
    "wof:id":890460707,
    "wof:lastmodified":1563361504,
    "wof:name":"\u00c7ameli",
    "wof:parent_id":1108710015,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.34472,
    37.07611,
    29.34472,
    37.07611
],
  "geometry": {"coordinates":[29.34472,37.07611],"type":"Point"}
}