{
  "id": 1293931113,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.93293,40.03005,30.93293,40.03005",
    "geom:latitude":40.03005,
    "geom:longitude":30.93293,
    "gn:admin1_code":"26.0",
    "gn:asciiname":"Sakaryakaracaoren",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":283,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":740358,
    "gn:latitude":40.03005,
    "gn:longitude":30.93293,
    "gn:modification_date":"2015-07-03",
    "gn:name":"Sakaryakaraca\u00f6ren",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Karacaviransakar\u0131",
        "Sakaryakaraca\u00f6ren",
        "Sar\u0131karaca\u00f6ren"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679255,
        890464103
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":740358
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"7d1a0018176e0b4c58ff9ad373e61d4c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464103,
            "locality_id":1293931113,
            "region_id":85679255
        }
    ],
    "wof:id":1293931113,
    "wof:lastmodified":1537707730,
    "wof:name":"Sakaryakaracaoren",
    "wof:parent_id":890464103,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.93293,
    40.03005,
    30.93293,
    40.03005
],
  "geometry": {"coordinates":[30.93293,40.03005],"type":"Point"}
}