{
  "id": 1226565095,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.06333,40.92194,36.06333,40.92194",
    "geom:latitude":40.92194,
    "geom:longitude":36.06333,
    "gn:admin1_code":"55.0",
    "gn:asciiname":"Seyhli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":947,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":739714,
    "gn:latitude":40.92194,
    "gn:longitude":36.06333,
    "gn:modification_date":"2013-09-08",
    "gn:name":"\u015eeyhli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"36.04333,40.90194,36.08333,40.94194",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "\u015e\u0131hl\u0131",
        "\u015eeyhli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679357,
        890464145
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":739714
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"0bdd2c69dbe5baf131c920e0897f5acb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464145,
            "locality_id":1226565095,
            "region_id":85679357
        }
    ],
    "wof:id":1226565095,
    "wof:lastmodified":1566587715,
    "wof:name":"Seyhli",
    "wof:parent_id":890464145,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.06333,
    40.92194,
    36.06333,
    40.92194
],
  "geometry": {"coordinates":[36.06333,40.92194],"type":"Point"}
}