{
  "id": 1193212453,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.12306,38.07222,27.12306,38.07222",
    "geom:latitude":38.07222,
    "geom:longitude":27.12306,
    "gn:admin1_code":"35",
    "gn:asciiname":"Karacadag",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":385,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310158,
    "gn:latitude":38.07222,
    "gn:longitude":27.12306,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Karacada\u011f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Karacada\u011fk\u00f6y\u00fc",
        "Karacada\u011f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679201,
        890463865
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310158
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"9570a1bad62ba964042bcf0777a1f435",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463865,
            "locality_id":1193212453,
            "region_id":85679201
        }
    ],
    "wof:id":1193212453,
    "wof:lastmodified":1537707017,
    "wof:name":"Karacadag",
    "wof:parent_id":890463865,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.12306,
    38.07222,
    27.12306,
    38.07222
],
  "geometry": {"coordinates":[27.12306,38.07222],"type":"Point"}
}