{
  "id": 1343882921,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.00611,40.91599,31.00611,40.91599",
    "geom:latitude":40.91599,
    "geom:longitude":31.00611,
    "gn:admin1_code":"93.0",
    "gn:asciiname":"Karacortlen",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":431,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":744438,
    "gn:latitude":40.91599,
    "gn:longitude":31.00611,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Kara\u00e7\u00f6rtlen",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"30.98611,40.89599,31.02611,40.93599",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Karac\u00fcrtlen",
        "Kara\u00e7\u00f6tlen",
        "Kara\u00e7\u00f6rtlen"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679533,
        1108710065
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744438
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"8e67df04cb3bc9a3918042db41aa4de2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108710065,
            "locality_id":1343882921,
            "region_id":85679533
        }
    ],
    "wof:id":1343882921,
    "wof:lastmodified":1566582886,
    "wof:name":"Karacortlen",
    "wof:parent_id":1108710065,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.00611,
    40.91599,
    31.00611,
    40.91599
],
  "geometry": {"coordinates":[31.00611,40.91599],"type":"Point"}
}