{
  "id": 1260105933,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.03625,40.15464,36.03625,40.15464",
    "geom:latitude":40.15464,
    "geom:longitude":36.03625,
    "gn:admin1_code":"60.0",
    "gn:asciiname":"Temecik",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":987,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":738883,
    "gn:latitude":40.15464,
    "gn:longitude":36.03625,
    "gn:modification_date":"2015-03-08",
    "gn:name":"Temecik",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"36.01625,40.13464,36.05625,40.17464",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Temecik",
        "Yukar\u0131 Temecik",
        "Temecik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679363,
        890461509
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":738883
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"cc32b300c8e567d13c69d410a90ec4d9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461509,
            "locality_id":1260105933,
            "region_id":85679363
        }
    ],
    "wof:id":1260105933,
    "wof:lastmodified":1566585203,
    "wof:name":"Temecik",
    "wof:parent_id":890461509,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.03625,
    40.15464,
    36.03625,
    40.15464
],
  "geometry": {"coordinates":[36.03625,40.15464],"type":"Point"}
}