{
  "id": 1242996177,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.22621,37.21062,38.22621,37.21062",
    "geom:latitude":37.21062,
    "geom:longitude":38.22621,
    "gn:admin1_code":"63",
    "gn:asciiname":"Damlica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":633,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":317647,
    "gn:latitude":37.21062,
    "gn:longitude":38.22621,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Daml\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"38.20621,37.19062,38.24621,37.23062",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00fcderi",
        "D\u00fcderi",
        "Daml\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        890464331
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":317647
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"2a68052635aab861a33bdf4ba87df78c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464331,
            "locality_id":1242996177,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":1242996177,
    "wof:lastmodified":1566587080,
    "wof:name":"Damlica",
    "wof:parent_id":890464331,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.22621,
    37.21062,
    38.22621,
    37.21062
],
  "geometry": {"coordinates":[38.22621,37.21062],"type":"Point"}
}