{
  "id": 1209020935,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.78569,41.57373,34.78569,41.57373",
    "geom:latitude":41.57373,
    "geom:longitude":34.78569,
    "gn:admin1_code":"57.0",
    "gn:asciiname":"Seyhler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":487,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":739645,
    "gn:latitude":41.57373,
    "gn:longitude":34.78569,
    "gn:modification_date":"2015-10-05",
    "gn:name":"\u015eeyhler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u015e\u0131hlar"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u015eeyhler"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u015eeyhl\u0131",
        "\u015e\u0131hl\u0131",
        "\u015eeyhlar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":739645
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"05df3b3f0bebc3e2edba684e91858f87",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209020935
        }
    ],
    "wof:id":1209020935,
    "wof:lastmodified":1537707705,
    "wof:name":"Seyhler",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.78569,
    41.57373,
    34.78569,
    41.57373
],
  "geometry": {"coordinates":[34.78569,41.57373],"type":"Point"}
}