{
  "id": 1260199831,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.78209,40.42208,32.78209,40.42208",
    "geom:latitude":40.42208,
    "geom:longitude":32.78209,
    "gn:admin1_code":"68.0",
    "gn:asciiname":"Asagibalcilar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1287,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7925075,
    "gn:latitude":40.42208,
    "gn:longitude":32.78209,
    "gn:modification_date":"2011-08-10",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131balc\u0131lar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679409,
        890464243
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7925075
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"db4ab4ee812057dbc5b426e77e43d009",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464243,
            "locality_id":1260199831,
            "region_id":85679409
        }
    ],
    "wof:id":1260199831,
    "wof:lastmodified":1536824651,
    "wof:name":"Asagibalcilar",
    "wof:parent_id":890464243,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.78209,
    40.42208,
    32.78209,
    40.42208
],
  "geometry": {"coordinates":[32.78209,40.42208],"type":"Point"}
}