{
  "id": 1360142771,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.33333,38.43333,39.33333,38.43333",
    "geom:latitude":38.43333,
    "geom:longitude":39.33333,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:asciiname":"Karacali",
    "gn:cc2":"TR",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1555,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310111,
    "gn:latitude":38.43333,
    "gn:longitude":39.33333,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Kara\u00e7al\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kara\u00e7\u0131l\u0131",
        "Kara\u00e7al\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679299,
        1108709891
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310111
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"10fcb0aaef6584051c69a20c9c13059a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709891,
            "locality_id":1360142771,
            "region_id":85679299
        }
    ],
    "wof:id":1360142771,
    "wof:lastmodified":1537707015,
    "wof:name":"Karacali",
    "wof:parent_id":1108709891,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.33333,
    38.43333,
    39.33333,
    38.43333
],
  "geometry": {"coordinates":[39.33333,38.43333],"type":"Point"}
}