{
  "id": 1276460387,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.43426,40.04523,31.43426,40.04523",
    "geom:latitude":40.04523,
    "geom:longitude":31.43426,
    "gn:admin1_code":"68.0",
    "gn:asciiname":"Sariyar",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":419,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":740024,
    "gn:latitude":40.04523,
    "gn:longitude":31.43426,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Sar\u0131yar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"31.41426,40.02523,31.45426,40.06523",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sar\u0131yar"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sar\u0131yar"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Sar\u0131yer"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sar\u0131yar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679409,
        890464031
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":740024,
        "wk:page":"Sar%C4%B1yar"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"092d378c1e2d04e60090f047ee5c4bc7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464031,
            "locality_id":1276460387,
            "region_id":85679409
        }
    ],
    "wof:id":1276460387,
    "wof:lastmodified":1566584130,
    "wof:name":"Sariyar",
    "wof:parent_id":890464031,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.43426,
    40.04523,
    31.43426,
    40.04523
],
  "geometry": {"coordinates":[31.43426,40.04523],"type":"Point"}
}