{
  "id": 1293406529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.33586,37.33482,38.33586,37.33482",
    "geom:latitude":37.33482,
    "geom:longitude":38.33586,
    "gn:admin1_code":"63",
    "gn:asciiname":"Kilicoren",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":542,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":307878,
    "gn:latitude":37.33482,
    "gn:longitude":38.33586,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"K\u0131l\u0131\u00e7\u00f6ren",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"38.31586,37.31482,38.35586,37.35482",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karaca\u00f6ren"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "K\u0131l\u00e7viran",
        "K\u0131l\u0131nveran",
        "K\u0131l\u0131n\u00e7veren",
        "K\u0131l\u0131\u00e7\u00f6ren"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        890461643
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":307878
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"cf017950fc0c4984bd44f690292ef2a3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461643,
            "locality_id":1293406529,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":1293406529,
    "wof:lastmodified":1566583344,
    "wof:name":"Kilicoren",
    "wof:parent_id":890461643,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.33586,
    37.33482,
    38.33586,
    37.33482
],
  "geometry": {"coordinates":[38.33586,37.33482],"type":"Point"}
}