{
  "id": 1310130529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.88104,37.37792,37.88104,37.37792",
    "geom:latitude":37.37792,
    "geom:longitude":37.88104,
    "gn:admin1_code":"83",
    "gn:asciiname":"Elifkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":633,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":315746,
    "gn:latitude":37.37792,
    "gn:longitude":37.88104,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Elifk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Hisark\u00f6\u015fk",
        "Elif K\u00f6y\u00fc",
        "Elif",
        "Elifk\u00f6y"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Elif"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679437,
        1108709291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":315746,
        "wk:page":"Elif%2C_Gaziantep"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"bfb47415ffafa95746b40bca9b1dfee9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709291,
            "locality_id":1310130529,
            "region_id":85679437
        }
    ],
    "wof:id":1310130529,
    "wof:lastmodified":1564161582,
    "wof:name":"Elifkoy",
    "wof:parent_id":1108709291,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.88104000000001,
    37.37792,
    37.88104000000001,
    37.37792
],
  "geometry": {"coordinates":[37.88104000000001,37.37792],"type":"Point"}
}