{
  "id": 1327097803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.54166,39.64224,26.54166,39.64224",
    "geom:latitude":39.64224,
    "geom:longitude":26.54166,
    "gn:admin1_code":"17.0",
    "gn:asciiname":"Guzelkoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":339,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7503278,
    "gn:latitude":39.64224,
    "gn:longitude":26.54166,
    "gn:modification_date":"2015-07-04",
    "gn:name":"G\u00fczelk\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00fczelk\u00f6y"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "K\u0131sac\u0131kalt\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679209,
        890463243
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7503278
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6b06509379cf93155bada9f9e3128fa6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463243,
            "locality_id":1327097803,
            "region_id":85679209
        }
    ],
    "wof:id":1327097803,
    "wof:lastmodified":1537708216,
    "wof:name":"Guzelkoy",
    "wof:parent_id":890463243,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.54166,
    39.64224,
    26.54166,
    39.64224
],
  "geometry": {"coordinates":[26.54166,39.64224],"type":"Point"}
}