{
  "id": 890463913,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.07557,36.70132,29.07557,36.70132",
    "geom:latitude":36.70132,
    "geom:longitude":29.07557,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":1163,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0433\u044b"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "P\u0131rnaz"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u06af\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "qs:name":"Karg\u0131",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"3",
    "src:population":"geonames",
    "wd:latitude":"41.134444444",
    "wd:longitude":"34.487222222",
    "wd:wordcount":245,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679291,
        890462845
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309131,
        "qs:id":204900,
        "wk:page":"Karg\u0131"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053448,
    "wof:geomhash":"dd6d98ce2d7dd371e12a7c78180d4339",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462845,
            "locality_id":890463913,
            "region_id":85679291
        }
    ],
    "wof:id":890463913,
    "wof:lastmodified":1564162694,
    "wof:name":"Karg\u0131",
    "wof:parent_id":890462845,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1163,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.07557,
    36.70132,
    29.07557,
    36.70132
],
  "geometry": {"coordinates":[29.07557,36.70132],"type":"Point"}
}