{
  "id": 1293512567,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.24574,41.39278,27.24574,41.39278",
    "geom:latitude":41.39278,
    "geom:longitude":27.24574,
    "gn:admin1_code":"39.0",
    "gn:asciiname":"Saricali",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":57,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":740122,
    "gn:latitude":41.39278,
    "gn:longitude":27.24574,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Sar\u0131cal\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015fa\u011f\u0131sar\u0131caal\u0131",
        "Sar\u0131cal\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679219,
        890463081
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":740122
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"567929c66198a73a5ed8a72528fec14e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890463081,
            "locality_id":1293512567,
            "region_id":85679219
        }
    ],
    "wof:id":1293512567,
    "wof:lastmodified":1537707723,
    "wof:name":"Saricali",
    "wof:parent_id":890463081,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.24574,
    41.39278,
    27.24574,
    41.39278
],
  "geometry": {"coordinates":[27.24574,41.39278],"type":"Point"}
}