{
  "id": 1326746981,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.85151,37.58077,38.85151,37.58077",
    "geom:latitude":37.58077,
    "geom:longitude":38.85151,
    "gn:admin1_code":"63",
    "gn:asciiname":"Arica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":591,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":307185,
    "gn:latitude":37.58077,
    "gn:longitude":38.85151,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Ar\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "K\u0131z\u0131lkaya K\u00f6y\u00fc",
        "K\u0131z\u0131lkaya",
        "Ar\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679441,
        890464281
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":307185
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"3ccf984f2be889af4e47fc027dc89bf5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464281,
            "locality_id":1326746981,
            "region_id":85679441
        }
    ],
    "wof:id":1326746981,
    "wof:lastmodified":1537706929,
    "wof:name":"Arica",
    "wof:parent_id":890464281,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.85151,
    37.58077,
    38.85151,
    37.58077
],
  "geometry": {"coordinates":[38.85151,37.58077],"type":"Point"}
}