{
  "id": 1310245509,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.29991,41.15244,29.29991,41.15244",
    "geom:latitude":41.15244,
    "geom:longitude":29.29991,
    "gn:admin1_code":"34.0",
    "gn:asciiname":"Kilicli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":156,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":743349,
    "gn:latitude":41.15244,
    "gn:longitude":29.29991,
    "gn:modification_date":"2013-10-07",
    "gn:name":"K\u0131l\u0131\u00e7l\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "K\u0131l\u0131\u00e7l\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679237,
        890461921
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":743349
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"77a1a50a9c87d36c027703ec8d3aced9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461921,
            "locality_id":1310245509,
            "region_id":85679237
        }
    ],
    "wof:id":1310245509,
    "wof:lastmodified":1537707828,
    "wof:name":"Kilicli",
    "wof:parent_id":890461921,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.29991,
    41.15244000000001,
    29.29991,
    41.15244000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[29.29991,41.15244000000001],"type":"Point"}
}