{
  "id": 1259700375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.737,39.30663,29.737,39.30663",
    "geom:latitude":39.30663,
    "geom:longitude":29.737,
    "gn:admin1_code":"43",
    "gn:asciiname":"Comlekci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1135,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":318090,
    "gn:latitude":39.30663,
    "gn:longitude":29.737,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"\u00c7\u00f6mlek\u00e7i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7\u00f6mlek\u00e7i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679283,
        1108709301
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":318090
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"85f0d5f40edc6d1057bf958597e562e4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709301,
            "locality_id":1259700375,
            "region_id":85679283
        }
    ],
    "wof:id":1259700375,
    "wof:lastmodified":1537707272,
    "wof:name":"Comlekci",
    "wof:parent_id":1108709301,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.737,
    39.30663,
    29.737,
    39.30663
],
  "geometry": {"coordinates":[29.737,39.30663],"type":"Point"}
}