{
  "id": 1343320005,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"38.60702,38.90764,38.60702,38.90764",
    "geom:latitude":38.90764,
    "geom:longitude":38.60702,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:asciiname":"Altinayva",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1117,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":300831,
    "gn:latitude":38.90764,
    "gn:longitude":38.60702,
    "gn:modification_date":"2015-11-08",
    "gn:name":"Alt\u0131nayva",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Alt\u0131nayva"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u015eeyhler",
        "Alt\u0131nkaya",
        "\u015e\u0131hlar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679299,
        1108709227
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":300831
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"19b349dbb7548ad5af399da00a4d692c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709227,
            "locality_id":1343320005,
            "region_id":85679299
        }
    ],
    "wof:id":1343320005,
    "wof:lastmodified":1537706719,
    "wof:name":"Altinayva",
    "wof:parent_id":1108709227,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    38.60702,
    38.90764,
    38.60702,
    38.90764
],
  "geometry": {"coordinates":[38.60702,38.90764],"type":"Point"}
}