{
  "id": 1326619967,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.81186,41.30377,41.81186,41.30377",
    "geom:latitude":41.30377,
    "geom:longitude":41.81186,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:asciiname":"Balci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":728,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":745108,
    "gn:latitude":41.30377,
    "gn:longitude":41.81186,
    "gn:modification_date":"2016-07-05",
    "gn:name":"Balc\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Balc\u0131",
        "I\u015f\u0131klar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679367,
        890460815
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745108
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"038ba4976dbca1399c65b5cc92e134c6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460815,
            "locality_id":1326619967,
            "region_id":85679367
        }
    ],
    "wof:id":1326619967,
    "wof:lastmodified":1537707880,
    "wof:name":"Balci",
    "wof:parent_id":890460815,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.81186,
    41.30377,
    41.81186,
    41.30377
],
  "geometry": {"coordinates":[41.81186,41.30377],"type":"Point"}
}