{
  "id": 1209832121,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"44.12759,38.90431,44.12759,38.90431",
    "geom:latitude":38.90431,
    "geom:longitude":44.12759,
    "gn:admin1_code":"65",
    "gn:asciiname":"Asagi Balcikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2111,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":323463,
    "gn:latitude":38.90431,
    "gn:longitude":44.12759,
    "gn:modification_date":"2014-11-05",
    "gn:name":"A\u015fa\u011f\u0131 Bal\u00e7\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Bal\u00e7\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679509,
        1108710079
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323463
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"59a3feefe068efe72e63a9c290a33a51",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108710079,
            "locality_id":1209832121,
            "region_id":85679509
        }
    ],
    "wof:id":1209832121,
    "wof:lastmodified":1537707449,
    "wof:name":"Asagi Balcikli",
    "wof:parent_id":1108710079,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    44.12759000000001,
    38.90431,
    44.12759000000001,
    38.90431
],
  "geometry": {"coordinates":[44.12759000000001,38.90431],"type":"Point"}
}