{
  "id": 1276720791,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.35622,37.1871,29.35622,37.1871",
    "geom:latitude":37.1871,
    "geom:longitude":29.35622,
    "gn:admin1_code":"20",
    "gn:asciiname":"Camlibel",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1140,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":302135,
    "gn:latitude":37.1871,
    "gn:longitude":29.35622,
    "gn:modification_date":"2015-04-08",
    "gn:name":"\u00c7aml\u0131bel",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7aml\u0131bel"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Sakals\u0131zlar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679277,
        1108710015
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":302135
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a0579401e50927bd23a87ce955f9f1ee",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108710015,
            "locality_id":1276720791,
            "region_id":85679277
        }
    ],
    "wof:id":1276720791,
    "wof:lastmodified":1537706764,
    "wof:name":"Camlibel",
    "wof:parent_id":1108710015,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.35622,
    37.1871,
    29.35622,
    37.1871
],
  "geometry": {"coordinates":[29.35622,37.1871],"type":"Point"}
}