{
  "id": 1344173615,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.33299,38.91033,41.33299,38.91033",
    "geom:latitude":38.91033,
    "geom:longitude":41.33299,
    "gn:admin1_code":"49",
    "gn:asciiname":"Kardesler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1317,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":322447,
    "gn:latitude":38.91033,
    "gn:longitude":41.33299,
    "gn:modification_date":"2013-07-06",
    "gn:name":"Karde\u015fler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karde\u015fler"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ba\u011fl\u0131melik"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679401,
        890461239
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":322447
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d8f92f829c373fba0092ed1a7abc64c4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461239,
            "locality_id":1344173615,
            "region_id":85679401
        }
    ],
    "wof:id":1344173615,
    "wof:lastmodified":1537707413,
    "wof:name":"Kardesler",
    "wof:parent_id":890461239,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.33299,
    38.91033,
    41.33299,
    38.91033
],
  "geometry": {"coordinates":[41.33299,38.91033],"type":"Point"}
}