{
  "id": 1226467295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"32.73282,40.56075,32.73282,40.56075",
    "geom:latitude":40.56075,
    "geom:longitude":32.73282,
    "gn:admin1_code":"68.0",
    "gn:asciiname":"Egerliderekoy",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1283,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":747695,
    "gn:latitude":40.56075,
    "gn:longitude":32.73282,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"E\u011ferliderek\u00f6y",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Eyerlidere",
        "E\u011ferlidere",
        "E\u011ferliderek\u00f6y"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679409,
        890464243
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":747695
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a827afd895cf8513ef1f09fa1eaaddc7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464243,
            "locality_id":1226467295,
            "region_id":85679409
        }
    ],
    "wof:id":1226467295,
    "wof:lastmodified":1537707969,
    "wof:name":"Egerliderekoy",
    "wof:parent_id":890464243,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    32.73282,
    40.56075,
    32.73282,
    40.56075
],
  "geometry": {"coordinates":[32.73282,40.56075],"type":"Point"}
}