{
  "id": 1360201163,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.42824,39.07704,37.42824,39.07704",
    "geom:latitude":39.07704,
    "geom:longitude":37.42824,
    "gn:admin1_code":"58",
    "gn:asciiname":"Karagucuk",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1688,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":309841,
    "gn:latitude":39.07704,
    "gn:longitude":37.42824,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Karag\u00fcc\u00fck",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Karak\u00fcc\u00fck",
        "Karag\u00fccek",
        "Karag\u00fcc\u00fck Mezraas\u0131",
        "Karag\u00fcc\u00fck"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679355,
        890460067
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309841
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"a6923ae4a2702ec2621b6bff82b74b6e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460067,
            "locality_id":1360201163,
            "region_id":85679355
        }
    ],
    "wof:id":1360201163,
    "wof:lastmodified":1537707008,
    "wof:name":"Karagucuk",
    "wof:parent_id":890460067,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.42824,
    39.07704,
    37.42824,
    39.07704
],
  "geometry": {"coordinates":[37.42824,39.07704],"type":"Point"}
}