{
  "id": 1326546739,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.28994,39.44703,29.28994,39.44703",
    "geom:latitude":39.44703,
    "geom:longitude":29.28994,
    "gn:admin1_code":"43",
    "gn:asciiname":"Eseler",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":850,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":300212,
    "gn:latitude":39.44703,
    "gn:longitude":29.28994,
    "gn:modification_date":"2015-12-06",
    "gn:name":"Eseler",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Eseler"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u00c7atalcam",
        "S\u00fclyeeseler"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00fclle K\u00f6y\u00fc",
        "S\u00fclle"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679283,
        1108709479
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":300212
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"d4d6961a84664f2387e3ab60ecd1485e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709479,
            "locality_id":1326546739,
            "region_id":85679283
        }
    ],
    "wof:id":1326546739,
    "wof:lastmodified":1537706699,
    "wof:name":"Eseler",
    "wof:parent_id":1108709479,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.28994,
    39.44703,
    29.28994,
    39.44703
],
  "geometry": {"coordinates":[29.28994,39.44703],"type":"Point"}
}