{
  "id": 890459261,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.32889,36.03667,36.32889,36.03667",
    "geom:latitude":36.03667,
    "geom:longitude":36.32889,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":153,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "G\u00f6zecik"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u00d6lencik"
    ],
    "qs:name":"G\u00f6zecik",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"1",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679331,
        1108709283
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":438229,
        "qs:id":548195
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053260,
    "wof:geomhash":"8fa36c93812e606bc88beba65da3795a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709283,
            "locality_id":890459261,
            "region_id":85679331
        }
    ],
    "wof:id":890459261,
    "wof:lastmodified":1505343676,
    "wof:name":"G\u00f6zecik",
    "wof:parent_id":1108709283,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":153,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.32889,
    36.03667,
    36.32889,
    36.03667
],
  "geometry": {"coordinates":[36.32889,36.03667],"type":"Point"}
}