{
  "id": 1276546435,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.78149,39.00084,42.78149,39.00084",
    "geom:latitude":39.00084,
    "geom:longitude":42.78149,
    "gn:admin1_code":"04",
    "gn:asciiname":"Guvercinli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2223,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":313268,
    "gn:latitude":39.00084,
    "gn:longitude":42.78149,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"G\u00fcvercinli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Yukar\u0131 A\u015faran",
        "G\u00fcvercinli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679387,
        1108709805
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":313268
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"2e8f405eca17767a72d15574387d3eba",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709805,
            "locality_id":1276546435,
            "region_id":85679387
        }
    ],
    "wof:id":1276546435,
    "wof:lastmodified":1537707116,
    "wof:name":"Guvercinli",
    "wof:parent_id":1108709805,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.78149000000001,
    39.00084,
    42.78149000000001,
    39.00084
],
  "geometry": {"coordinates":[42.78149000000001,39.00084],"type":"Point"}
}