{
  "id": 1293115367,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.81599,36.33237,35.81599,36.33237",
    "geom:latitude":36.33237,
    "geom:longitude":35.81599,
    "gn:admin1_code":"31",
    "gn:asciiname":"Isikli",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":185,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":311145,
    "gn:latitude":36.33237,
    "gn:longitude":35.81599,
    "gn:modification_date":"2016-09-09",
    "gn:name":"I\u015f\u0131kl\u0131",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"35.79599,36.31237,35.83599,36.35237",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "I\u015f\u0131kl\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679331,
        890464451
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311145
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"67a1e8ab98681adc5f7e27e05f348129",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464451,
            "locality_id":1293115367,
            "region_id":85679331
        }
    ],
    "wof:id":1293115367,
    "wof:lastmodified":1566583573,
    "wof:name":"Isikli",
    "wof:parent_id":890464451,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.81599,
    36.33237,
    35.81599,
    36.33237
],
  "geometry": {"coordinates":[35.81599,36.33237],"type":"Point"}
}