{
  "id": 1292929611,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.27788,37.3828,36.27788,37.3828",
    "geom:latitude":37.3828,
    "geom:longitude":36.27788,
    "gn:admin1_code":"46",
    "gn:asciiname":"Kallenci",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":200,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":310660,
    "gn:latitude":37.3828,
    "gn:longitude":36.27788,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Kallenci",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"36.25788,37.3628,36.29788,37.4028",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "K\u0131y\u0131k\u00e7\u0131",
        "Kallenci"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679303,
        890464105
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":310660
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"c93b2fb99e329de8d1c672864f893264",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464105,
            "locality_id":1292929611,
            "region_id":85679303
        }
    ],
    "wof:id":1292929611,
    "wof:lastmodified":1566583173,
    "wof:name":"Kallenci",
    "wof:parent_id":890464105,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.27788,
    37.3828,
    36.27788,
    37.3828
],
  "geometry": {"coordinates":[36.27788,37.3828],"type":"Point"}
}