{
  "id": 1276468049,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"36.81081,37.78343,36.81081,37.78343",
    "geom:latitude":37.78343,
    "geom:longitude":36.81081,
    "gn:admin1_code":"46",
    "gn:asciiname":"Camlibel",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":847,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":309593,
    "gn:latitude":37.78343,
    "gn:longitude":36.81081,
    "gn:modification_date":"2015-09-06",
    "gn:name":"\u00c7aml\u0131bel",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7aml\u0131bel"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7amlibel",
        "Karak\u00fct\u00fck"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679303,
        1108709737
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":309593
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"f6daa9c6e219cd5ea1b2526532e5350e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709737,
            "locality_id":1276468049,
            "region_id":85679303
        }
    ],
    "wof:id":1276468049,
    "wof:lastmodified":1537707001,
    "wof:name":"Camlibel",
    "wof:parent_id":1108709737,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    36.81081,
    37.78343,
    36.81081,
    37.78343
],
  "geometry": {"coordinates":[36.81081,37.78343],"type":"Point"}
}